msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Solid Affiliate\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-12 12:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-12 12:17-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: plugin.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: assets/Views\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: app\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: plugin.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:81
#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:457
msgid "Affiliate Landing Page"
msgstr "聯盟會員推廣頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:99
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:299
msgid "Affiliate Landing Pages"
msgstr "聯盟會員推廣頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:100
msgid ""
"Enable the Affiliate Landing Pages, which allows Pages and Posts to be "
"assigned to an Affiliate."
msgstr "啟用聯盟會員推廣頁面，可將頁面和文章指定給聯盟會員。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:119
msgid ""
"There are no settings for this Addon. Instead it allows you to assign Pages "
"and Posts to an Affiliate. Any traffic to those pages will attribute the "
"Visit to the assigned Affiliate."
msgstr ""
"此附加元件尚未設定。相反地，它允許您將頁面和文章指定給聯盟會員。這些頁面任何"
"流量的訪問記錄都將歸戶於指定的聯盟會員。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:120
msgid ""
"<strong>Only published pages and posts will be considerd active affiliate "
"landing pages</strong>, ones with the status draft or trashed will not "
"result in visits or referrals."
msgstr ""
"<strong>只有已發佈的頁面和文章，才會被視為已啟用的聯盟會員推廣頁面</strong>，"
"狀態為草稿或已刪除的頁面，不會產生訪問記錄或推薦回饋。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:157
#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:378
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:301
msgid "Published Affiliate Landing Pages"
msgstr "已發佈的聯盟會員推廣頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:159
msgid "Create New Affiliate Landing Page"
msgstr "建立新的聯盟會員推廣頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:160
msgid ""
"No Published Affiliate Landing Pages are assigned to this Affiliate. You can "
"assign any existing Page or Post to an affiliate, or create a new one. "
msgstr ""
"沒有已發佈的聯盟會員推廣頁面指定給此會員。您可以將任何現有頁面或文章指定給現"
"有聯盟會員、或建立新的頁面。 "

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:161
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:306
msgid "This is enabled by the <strong>Affiliate Landing Pages</strong> Addon."
msgstr "此由 <strong>聯盟會員推廣頁面</strong> 附加元件啟用。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:174
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:44
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:280
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Linked Affiliate"
msgstr "關連聯盟會員"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:281
msgid ""
"There are no Published Affiliate Landing pages assigned to any Affiliate."
msgstr "沒有指定給會員的已發佈聯盟會員推廣頁面。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:355
msgid "Visit Page"
msgstr "訪問記錄頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:356
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:379
msgid ""
"All the pages listed below are your personal landing pages. Any traffic to "
"these pages, and orders from that traffic will be attributed to you."
msgstr ""
"下面列出的所有頁面，都是您的個人推廣頁面。這些頁面的任何流量以及來自該流量的"
"訂單，都將歸戶給您。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:380
msgid ""
"There are no landing pages provided for you. If you would like one, work "
"with the site admin to add one for you."
msgstr ""
"沒有您的推廣頁面。如果您想要一個專屬的推廣頁面，請與網站管理員合作以便建立您"
"的專屬推廣頁面。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:416
msgid "Landing Pages"
msgstr "推廣頁面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:521
msgid "Assign an Affiliate"
msgstr "指定給聯盟會員"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:542
msgid ""
"Any traffic to this page, and order from that traffic, will be attributed "
"this Affiliate as Visits and Referrals."
msgstr ""
"此頁面的任何流量以及來自該流量的訂單，都將歸於此聯盟會員的訪問記錄和推薦回"
"饋。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:543
msgid " about the Affiliate Landing Pages addon."
msgstr " 關於聯盟會員推廣頁面附加元件。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:622
msgid "Page URL"
msgstr "頁面網址"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:632
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:317
msgid "Total Visit Count"
msgstr "訪問記錄總數"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:642
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:299
msgid "Total Referral Count"
msgstr "推薦回饋總數"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:652
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:66
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:96
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:75
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:24
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:60
msgid "Send email notification to admin"
msgstr "向管理員發送電子郵件通知"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:62
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to your affiliate managers "
"whenever an affiliate is created by this add on."
msgstr ""
"啟用後，只要此附加元件建立會員時，都會向您的聯盟會員管理員，發送電子郵件通"
"知。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:68
msgid "Send email notification to affiliate"
msgstr "向聯盟會員發送電子郵件通知"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:70
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to the Affiliate which was "
"just created by this add on."
msgstr "啟用後，將發送電子郵件通知到剛才由此附加元件建立的聯盟會員。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:77
#: app/Lib/Settings.php:1520 app/Lib/Settings.php:1549
#: app/Models/Affiliate.php:389
msgid "Registration Notes"
msgstr "註冊時的備註"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:78
msgid ""
"This affiliate was auto-created for a new user by Solid Affiliate via the "
"\"Auto-register new users as Affiliates\" addon."
msgstr ""
"該聯盟會員是由 Solid Affiliate，透過「自動將新使用者註冊為聯盟會員」附加元件"
"為新使用者自動建立的。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:79
msgid ""
"Enter the default registration notes that will be added to the affiliate "
"registration."
msgstr "輸入將新增到聯盟會員註冊的預設註冊說明。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:87
msgid "User roles to ignore"
msgstr "想忽略的使用者角色"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:89
msgid ""
"You can select any roles which should not result in an affiliate being "
"created."
msgstr "您可以選擇任何不會建立聯盟會員的角色。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:97
msgid "Auto-register new users as Affiliates"
msgstr "自動將新使用者註冊為聯盟會員"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:98
msgid ""
"Automatically create an affiliate account for all new users who register a "
"user account."
msgstr "為所有新註冊的使用者，自動建立一個聯盟會員帳戶。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:62
msgid ""
"The WooCommerce Coupon that will be used as a template for auto-generated "
"coupons. Each affiliate will get their own coupon, with a unique code, using "
"the settings from the coupon template."
msgstr ""
"將 WooCommerce 的優惠券，作為自動產生優惠券的範本。每位聯盟會員都將使用優惠券"
"範本中的設定獲得自己的優惠券，並包含唯一的代碼。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:65
msgid "Coupon Template"
msgstr "優惠券範本"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:73
msgid "Auto Create a Coupon for all New and Approved Affiliates"
msgstr "為全新和已通過審核的聯盟會員自動建立優惠券"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:74
msgid ""
"Automatically creates a coupon whenever a new affiliate is created and has "
"the status of"
msgstr "每當建立新的聯盟會員且狀態為"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:223
msgid ""
"The Auto-Create Coupons Addon is currently enabled, but there is no coupon "
"template configured."
msgstr "自動建立優惠券附加元件目前已啟用，但未設定優惠券範本。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:224
msgid "Please select a coupon to be the template at:"
msgstr "請選擇一張優惠券作為範本："

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:247
msgid ""
"This coupon has been selected as the template when coupons are auto-created "
"for new and approved Affiliates."
msgstr "為全新和已通過審核的聯盟會員自動建立優惠券時，此優惠券已被選為範本。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:248
msgid "If this is not intentional, please set the proper coupon template at:"
msgstr "如果這不是故意的，請在以下位置設定正確的優惠券範本："

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:278
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Auto-Create Coupons Addon Settings</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">自動建立優惠券附加元件設定</a>。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:281
msgid "You can read more about how the addon works at:"
msgstr "您可以在以下位置閱讀有關附加元件如何運作的更多資訊："

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:282
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Auto-Create Coupons Addon Documentation</"
"a>."
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">自動建立優惠券附加元件說明文件</a>。"

#: app/Addons/Core.php:64 app/Lib/Translation.php:130
msgid "Addons"
msgstr "附加元件"

#: app/Addons/Core.php:156 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:129
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:141
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:156
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: app/Addons/Core.php:158 app/Addons/Core.php:170
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/Addons/Core.php:161 app/Addons/Core.php:173
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1213
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:262 app/Lib/Misc.php:128
#: app/Lib/Settings.php:1918
#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:42
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:244
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:264
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1513
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/Addons/Core.php:168 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:129
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:141
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:156
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:389
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:505
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:512
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:572
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: app/Addons/Core.php:205 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:769
msgid "All Addons"
msgstr "所有附加元件"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:69
msgid "Export Solid Affiliate Data"
msgstr "匯出 Solid Affiliate 資料"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:70
msgid ""
"Enable the Data Export tool, allowing all records to be exported in an "
"itemized format."
msgstr "啟用資料匯出工具，允許以逐項格式匯出所有記錄。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:161 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:109
msgid "There are no settings for this Addon. Instead it adds a menu link "
msgstr "此附加元件尚未設定。相反地，它會新增一個選單連結。 "

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:164 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:112
msgid ""
" where you can export your data for a given resource (Affiliate, Visit, "
"Referral, etc.)."
msgstr " 您可以在其中匯出指定資源（聯盟會員、訪問記錄、推薦回饋等）的資料。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:268
msgid ""
"Use this tool to export data for any of the resources below. <strong>This "
"will not change any data or alter the database in anyway</strong>, it will "
"only read and export the data."
msgstr ""
"使用此工具匯出以下任何資源的資料。 <strong>這不會更改任何資料或更改資料庫</"
"strong>，它只會讀取和匯出資料。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:291
#, php-format
msgid "%1$s Export"
msgstr "%1$s 匯出"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:297
#, php-format
msgid "(Total Count: %1$s)"
msgstr "（共：%1$s條）"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:300
msgid "Columns that will be exported:"
msgstr "將匯出的欄位列："

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:310
msgid "Export all CSV"
msgstr "匯出所有 CSV 檔案"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:63
msgid "Payment Gateways to Ignore"
msgstr "要忽略的金流平台"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:65
msgid ""
"Select any WooCommerce Payment Gateways which Solid Affiliate should ignore. "
"Orders completed through these gateways will never result in a referral."
msgstr ""
"選擇 Solid Affiliate 應忽略的任何 WooCommerce 金流平台。透過這些金流完成的訂"
"單，永遠不會產生推薦回饋。"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:73
msgid "Exclude payment gateway referrals"
msgstr "排除的金流平台推薦回饋"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:74
msgid "Exclude customer selected payment gateway(s) from generating referrals."
msgstr "從產生的推薦回饋中，排除客戶選擇的金流平台。"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:102
msgid ""
"Order was placed through a payment gateway that Solid Affiliate is "
"configured to ignore."
msgstr "訂單是經 Solid Affiliate 指定忽略之金流平台完成的。"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:68
msgid "BETA - Search for anything in Solid Affiliate"
msgstr "測試版 - 在 Solid Affiliate 中搜尋任何內容"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:69
msgid ""
"Enable the Solid Search tool, make it easy to find things within Solid "
"Affiliate."
msgstr "啟用 Solid Search 工具，讓您在 Solid Affiliate 中輕鬆尋找內容。"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:325 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:328
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:373
msgid "Use this tool to search for anything within Solid Affiliate."
msgstr "使用此工具搜尋 Solid Affiliate 中的任何內容。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:236
msgid "Store credit removed from cart."
msgstr "從購物車中移除的現金點數。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:295
msgid "Store Credit used towards Order #"
msgstr "用於訂單# 的現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:311 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:556
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:604 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1103
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1159 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1333
msgid "Store Credit"
msgstr "現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:329
msgid "Store credit applied successfully."
msgstr "現金點數使用成功。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:331
msgid "Store credit removed successfully."
msgstr "已成功刪除現金點數。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:383
msgid "Apply store credit"
msgstr "使用現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:386
#, php-format
msgid "You have %1$s of store credit available for use during this checkout."
msgstr "您有 %1$s 的現金點數可用於結帳。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:541
msgid "store_credit"
msgstr "store_credit"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:573
msgid "Enable store credit transaction notification emails"
msgstr "啟用現金點數交易通知電子郵件"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:575
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to your affiliate whenever "
"they receive store credit, or an admin deducts their store credit."
msgstr ""
"啟用後，每當您的聯盟會員收到現金點數或管理員扣除其現金點數時，都會發送電子郵"
"件通知他們。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:582 app/Lib/Settings.php:1087
#: app/Lib/Settings.php:1110 app/Lib/Settings.php:1133
#: app/Lib/Settings.php:1156 app/Lib/Settings.php:1179
msgid "Email Subject"
msgstr "電子郵件主旨"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:587 app/Lib/Settings.php:1092
#: app/Lib/Settings.php:1115 app/Lib/Settings.php:1138
#: app/Lib/Settings.php:1161 app/Lib/Settings.php:1184
msgid "Enter the subject line for this email."
msgstr "輸入此電子郵件的主旨。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:592 app/Lib/Settings.php:1097
#: app/Lib/Settings.php:1120 app/Lib/Settings.php:1143
#: app/Lib/Settings.php:1166 app/Lib/Settings.php:1189
msgid "Email Body"
msgstr "郵件內文"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:597
msgid ""
"Enter the email to send when an Affiliate earns Store Credit. HTML is "
"accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"輸入當聯盟會員賺取現金點數時，要發送的電子郵件。接受 HTML。可用的範本標籤："

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:605 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:772
msgid ""
"Enable the Store Credit functionality, allowing affiliates to be rewarded in "
"and then redeem store credit."
msgstr "啟用現金點數功能，允許聯盟會員賺取並兌換現金點數。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:771
msgid "Store credit"
msgstr "現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1160
msgid ""
"Here is where you can see your store credit balance, redeem your store "
"credit, and see all your store credit transactions."
msgstr ""
"在這裡可以查看您的現金點數餘額、兌換現金點數，以及查看所有現金點數交易。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1162
msgid "You can redeem your store credit at checkout."
msgstr "您可以在結帳時兌換現金點數。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1162
msgid ""
"Simply add products on this site to your cart, and at checkout you will see "
"an option to apply store credit."
msgstr ""
"只需將本網站上的產品新增到您的購物車，結帳時，您將看到使用現金點數的選項。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1163
msgid "Past Store Credit Transactions"
msgstr "歷史現金點數交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1211
msgid " Overview"
msgstr " 概觀"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1212
msgid "Store credit transactions"
msgstr "現金點數交易記錄"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1244
msgid "Error rendering store credit page."
msgstr "呈現現金點數頁面時發生錯誤。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1277
msgid "Total Redeemed Store Credit"
msgstr "已兌換的現金點數總額"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1291
msgid "Total Outstanding Store Credit"
msgstr "未支付的現金點數餘額"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1301 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1314
msgid "Store Credit Transactions"
msgstr "現金點數交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1337
msgid "An overview of store credit statistics of this affiliate."
msgstr "該聯盟會員的現金點數統計資訊概觀。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1345
msgid "Store credit transactions for this affiliate"
msgstr "該聯盟會員的現金點數交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1361
msgid "No store credit transactions found for this affiliate."
msgstr "找不到此聯盟會員的現金點數交易記錄。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1368
msgid "Store Credit Actions"
msgstr "現金點數操作"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1370
msgid "Adjust store credit for this affiliate"
msgstr "調整該聯盟會員的現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1371
msgid "Adjust Store Credit for this Affiliate"
msgstr "調整該聯盟會員的現金點數"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1407
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:129
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:51
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:154
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:67
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:53 app/Lib/Settings.php:1487
#: app/Lib/Settings.php:1617
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:30
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:22
#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:17
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:306
msgid "Affiliate"
msgstr "聯盟會員"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1415
msgid "Add or Remove credit?"
msgstr "新增或刪除點數？"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1427 app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:70
#: app/Lib/Translation.php:135 app/Models/Payout.php:109
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:108
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:23
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1434
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:59
msgid "Affiliate current balance"
msgstr "聯盟會員目前餘額"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:124
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:179
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:99
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:230
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:127
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:123
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:128
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:154
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:102
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:127
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:136
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "沒找到 %s"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:324
#: app/Lib/AdminFeed.php:190 app/Lib/AdminFeed.php:254
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:339
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:127
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:128
#: app/Models/Referral.php:642
msgid "User Not Found"
msgstr "未找到使用者"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:326
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:341 app/Models/Affiliate.php:205
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:329
msgid "not applicable"
msgstr "不適用"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:382
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:381
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:303
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:491
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:457
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:288
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:370
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:468
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:245
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:297
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:383
msgid "Earned"
msgstr "收入"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:384
msgid "Spent"
msgstr "花費"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:67
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:37
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:92
msgid "View Solid Affiliate Dashboard"
msgstr "查看 Solid Affiliate 儀表板"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:110
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:58
msgid "Totals"
msgstr "總計"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:124
msgid "Recent Referrals"
msgstr "最近的推薦回饋"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:138
msgid "New Affiliates"
msgstr "新聯盟會員"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:152
msgid "Top Affiliates (All Time)"
msgstr "最佳聯盟會員（所有時間）"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:74
msgid "Setup Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:86
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:98
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:319
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1506
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:111
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:83
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:130
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:61
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:247
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:38
msgid "Affiliates"
msgstr "聯盟會員"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:127 app/Lib/Translation.php:128
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:143
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:262
msgid "Product Rates"
msgstr "產品費率"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:160
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/ReferralsController.php:67
#: app/Controllers/ReferralsController.php:104
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:85
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:54
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:34
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:434
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:251
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:39
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:412
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1457
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1507
msgid "Referrals"
msgstr "推薦回饋"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:176
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/PayoutsController.php:66
#: app/Controllers/PayoutsController.php:106
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:40
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:485
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1509
msgid "Payouts"
msgstr "付款"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:192
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/VisitsController.php:70
#: app/Controllers/VisitsController.php:108
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:67
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:35
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:429
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:41
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:531
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1396
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1508
msgid "Visits"
msgstr "訪問記錄"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:208
#: app/Controllers/CreativesController.php:93
#: app/Controllers/CreativesController.php:131
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:578
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1511
msgid "Creatives"
msgstr "推廣素材"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:223
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:224
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:235
msgid "Pay Affiliates"
msgstr "聯盟會員付款"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:251
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:121
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:107
msgid "Commission Rates"
msgstr "佣金費率"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:273 app/Lib/Translation.php:129
msgid "License"
msgstr "授權"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:307
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:36
#: app/Controllers/AdminReportsController.php:40
msgid "Date Range Preset"
msgstr "目前的日期範圍"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:44
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:101
#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:602
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:46
msgid "Start date filter range."
msgstr "開始日期篩選範圍。"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:50
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:108
#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:606
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:52
msgid "End date for filter range."
msgstr "篩選範圍的結束日期。"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:58
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:157
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:229
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1261
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:33
#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:72
#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:121 app/Models/AffiliateMeta.php:130
#: app/Models/AffiliateMeta.php:369 app/Models/AffiliateProductRate.php:144
#: app/Models/Payout.php:99 app/Models/Referral.php:123
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:98 app/Models/Visit.php:107
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:21
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:22
msgid "Affiliate ID"
msgstr "聯盟會員 ID"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:60
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:35
msgid "Affiliate ID for filter"
msgstr "篩選聯盟會員 ID"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:62
msgid "Group set to default."
msgstr "將群組設定成預設值。"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:75
#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:121
msgid "Affiliate Groups"
msgstr "聯盟會員群組"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:105
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:96
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:113
#: app/Controllers/CreativesController.php:114
#: app/Controllers/PayoutsController.php:88
#: app/Controllers/ReferralsController.php:88
#: app/Controllers/TemplatesController.php:95
#: app/Controllers/VisitsController.php:91 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:276
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:120
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:158
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/EditView.php:19
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:19
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:457
msgid "Affiliate Group"
msgstr "聯盟會員群組"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:181
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:233
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:268
#: app/Controllers/CreativesController.php:251
#: app/Controllers/PayoutsController.php:163
#: app/Controllers/ReferralsController.php:224 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:192
msgid "Update Successful"
msgstr "更新成功"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:195
msgid "Successfully created Affiliate Group"
msgstr "成功建立聯盟會員群組"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:196
msgid "Successfully updated Affiliate Group"
msgstr "成功更新聯盟會員群組"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:197
#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:223
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:165
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:284
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:317
#: app/Controllers/CreativesController.php:183
#: app/Controllers/PayoutsController.php:209
#: app/Controllers/ReferralsController.php:156
#: app/Controllers/VisitsController.php:160 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:109
#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:133
msgid "There was an error."
msgstr "出現錯誤。"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:222
msgid "Successfully deleted Affiliate Group(s)"
msgstr "成功刪除聯盟會員群組"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:84
msgid "Affiliate Portal"
msgstr "聯盟會員專區"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:128
msgid ""
"You are already logged in to the WordPress Site. You can register to be an "
"affiliate via the affiliate registration form provided by the site."
msgstr ""
"您已經登入到 WordPress 網站。您可以透過網站提供的註冊表單，註冊成為聯盟會員。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:170
msgid ""
"The site admin has not set up the Affiliate Portal. Until the Affiliate "
"Portal has been set up, you will not be able to login."
msgstr ""
"網站管理員尚未設定聯盟會員專區。在聯盟會員專區設定完成之前，您將無法登入。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:173
msgid ""
"You are already logged into the affiliate program. View you Affiliate Portal "
"using the link below."
msgstr "您已經登入到聯盟會員計畫。使用以下連結查看您的聯盟會員專區。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:174
msgid "View your Affiliate Portal"
msgstr "查看您的聯盟會員專區"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:738
msgid ""
"You already have an Affiliate account associated to this user information, "
"so we have signed you into your affiliate portal. Next time use the "
"Affiliate login form to sign in."
msgstr ""
"您已經有一個與此使用者資訊相關的聯盟會員帳戶，因此我們已將您登入到您的聯盟會"
"員專區。下次可至聯盟會員專區登入。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:745
msgid ""
"The wrong password, username, or account email was provided for the existing "
"user account. You can try logging in first."
msgstr ""
"為現有使用者帳戶提供了錯誤的密碼、使用者名稱或帳戶電子郵件信箱。您可以先嘗試"
"登入。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:756
msgid "Email already taken. If this is your account, please login first."
msgstr "電子郵件信箱已被使用。如果這是您的帳戶，請先登入。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:765
msgid "Username already taken. If this is your account, please login first."
msgstr "使用者名稱已被使用。如果這是您的帳戶，請先登入。"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:75
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:113
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
msgid "Affiliate Product Rates"
msgstr "聯盟會員產品費率"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:112
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/NewView.php:17
msgid "Affiliate Product Rate"
msgstr "聯盟會員產品費率"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:134
msgid "Successfully created Affiliate Product Rate"
msgstr "成功建立聯盟會員產品費率"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:135
msgid "Successfully updated Affiliate Product Rate"
msgstr "成功更新聯盟會員產品費率"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:136
msgid "There was an error updating Affiliate Product Rate."
msgstr "更新聯盟會員產品費率時發生錯誤。"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:164
msgid "Successfully deleted Affiliate Product Rate"
msgstr "成功刪除聯盟會員產品費率"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
msgid "Affiliate Customer Links (Lifetime Customers)"
msgstr "聯盟會員客戶連結（終生客戶）"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:150
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:180
msgid "Affiliate Portal - Admin Preview"
msgstr "聯盟會員專區 - 管理員預覽"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:151
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:181
msgid ""
"This is a preview of the affiliate portal, as if the affiliate themselves "
"were viewing their own portal. You can select any affiliate to see their "
"portal."
msgstr ""
"這是聯盟會員專區的預覽，就好像聯盟會員正在瀏覽自己的專區一樣。您可以選擇任何"
"聯盟會員來查看他們的專區。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:152
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:182
msgid ""
"Note, this preview does not include the theme or styling of the page where "
"your portals are embeded. The affiliates may see a differently styled portal "
"due to the theme of your site, but the data will be exactly the same."
msgstr ""
"請注意，此預覽不包括嵌入專區的頁面佈景主題或樣式。隨著您的網站採用不同的佈景"
"主題，聯盟會員可能會看到不同視覺風格的專區，但顯示的資料會完全相同。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:159
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:189
msgid "Affiliate to preview"
msgstr "聯盟會員預覽"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:160
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:190
msgid "Select an affiliate to preview their portal"
msgstr "選擇一位聯盟會員以預覽他們的專區"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:171
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:201
msgid "Change Affiliate"
msgstr "更換聯盟會員"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:174
msgid ""
"No Affiliate Selected. Select an affiliate above to preview here. If you "
"have no affiliates, please register at least one to use this tool."
msgstr ""
"未選擇聯盟會員。選擇上列任一位會員以便在此處預覽。如果您沒有聯盟會員，請至少"
"註冊一位聯盟會員才能使用此工具。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:264
msgid "Invalid bulk action"
msgstr "無效的批次操作"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:282
msgid "Successfully created Affiliate"
msgstr "成功建立聯盟會員"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:283
msgid "Successfully updated Affiliate"
msgstr "成功更新聯盟會員"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:316
msgid "Successfully deleted Affiliate(s)"
msgstr "成功刪除聯盟會員"

#: app/Controllers/CreativesController.php:52
#, php-format
msgid "Creative with ID = %1$s not found."
msgstr "未找到 ID = %1$s 的廣告素材。"

#: app/Controllers/CreativesController.php:130
#: assets/Views/Admin/Creatives/EditView.php:18
#: assets/Views/Admin/Creatives/NewView.php:17
msgid "Creative"
msgstr "廣告素材"

#: app/Controllers/CreativesController.php:152
msgid "Successfully created Creative"
msgstr "成功建立廣告素材"

#: app/Controllers/CreativesController.php:153
msgid "Successfully updated Creative"
msgstr "成功更新廣告素材"

#: app/Controllers/CreativesController.php:154
msgid "There was an error updating Creative"
msgstr "更新廣告素材時發生錯誤"

#: app/Controllers/CreativesController.php:182
msgid "Successfully deleted Creative"
msgstr "成功刪除廣告素材"

#: app/Controllers/DebugController.php:426
msgid "Failed Payouts"
msgstr "付款失敗"

#: app/Controllers/DebugController.php:455
msgid "Error rendering Failed Payouts screen."
msgstr "呈現「付款失敗」畫面時發生錯誤。"

#: app/Controllers/POSTRequestController.php:462
msgid ""
"Solid Affiliate detected an invalid request. This may be due to caching, "
"please refer to this page: https://docs.solidaffiliate.com/does-solid-"
"affiliate-work-with-caching/"
msgstr ""
"Solid Affiliate 檢測到無效請求。 這可能是由於快取，請參考此頁面：https://"
"docs.solidaffiliate.com/does-solid-affiliate-work-with-caching/"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:63
#, php-format
msgid "Before the refund grace period %1$s days ago)"
msgstr "在退款寬限期 %1$s 天之前）"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:75
msgid "Filter referrals you want to pay"
msgstr "篩選您要支付的推薦回饋"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:79
msgid "All Referrals"
msgstr "所有推薦回饋"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:80
msgid "Custom Range"
msgstr "自訂範圍"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:85
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:97
msgid ""
"Date Range for <strong>Unpaid Referrals</strong> to include in this bulk "
"Payout."
msgstr "<strong>未支付推薦回饋</strong>的日期範圍包含在此批次付款中。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:91
msgid "Date Range for Payouts"
msgstr "付款日期範圍"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:104
msgid "Start date."
msgstr "開始日期。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:111
msgid "End date."
msgstr "結束日期。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:118
msgid "Bulk Payout Method"
msgstr "批次付款方式"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:124
msgid ""
"Payout method for bulk Payout. Manual Payout will export a CSV of each "
"Affiliate who is owed a payment, and how much is owed. PayPal method will "
"use the PayPal integration to make the payments for you."
msgstr ""
"批次付款的支付方式。手動付款將匯出一個 CSV 檔案，其中包含每位未支付款項的聯盟"
"會員和未支付金額。PayPal 支付將使用 PayPal 整合程式為您付款。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:129
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:239
msgid "Payout Currency"
msgstr "付款貨幣"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:133
msgid "You can change your Payout currency in Settings."
msgstr "您可以在「設定」中更改付款貨幣。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:328
msgid "Download error."
msgstr "下載錯誤。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:395
msgid "Successfully initiated a Store Credit Bulk Payout. See Bulk Payout ID: "
msgstr "已成功啟用現金點數批次付款。請參閱批次付款 ID： "

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:404
msgid "Successfully initiated a PayPal Bulk Payout. See Bulk Payout ID: "
msgstr "已成功啟用 PayPal 批次付款。請參閱批次付款 ID： "

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:536
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:431
msgid "PayPal Bulk Payout"
msgstr "PayPal 批次付款"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:536
msgid "Automatic PayPal Bulk Payout through the PayPal integration."
msgstr "透過 PayPal 整合程式自動化 PayPal 批次付款。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
msgid "Currently Disabled. To use, please configure and "
msgstr "目前已停用。若需使用，請設定和 "

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
msgid "Enable Solid Affiliate + PayPal Integration"
msgstr "啟用 Solid Affiliate + PayPal 整合程式"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:544
msgid "Store Credit through the integrated store credit addon."
msgstr "透過整合的現金點數附加元件儲存點數。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "Currently Disabled"
msgstr "目前已停用"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "To use, please configure and "
msgstr "若需使用，請設定和 "

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "Enable Solid Affiliate Store Credit addon"
msgstr "啟用 Solid Affiliate 現金點數附加元件"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:549 app/Models/Payout.php:135
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:134
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:422
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:549
msgid "Export a CSV of the Payout data"
msgstr "匯出付款資料的 CSV 檔案"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:105
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:78
#: assets/Views/Admin/Payouts/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/Payouts/NewView.php:18
msgid "Payout"
msgstr "佣金款項"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:178
msgid "Successfully created Payout"
msgstr "成功建立付款"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:179
msgid "Successfully updated Payout"
msgstr "成功更新付款"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:180
msgid "There was an error updating the Payout."
msgstr "更新付款時發生錯誤。"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:208
msgid "Successfully deleted Payout"
msgstr "成功刪除付款"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:103
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:66
#: assets/Views/Admin/Referrals/EditView.php:18
#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:46
#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:17
msgid "Referral"
msgstr "推薦回饋"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:125
msgid "Successfully created Referral"
msgstr "成功建立推薦回饋"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:126
msgid "Successfully updated Referral"
msgstr "成功更新推薦回饋"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:127
msgid "There was an error updating the Referral."
msgstr "更新推薦回饋時發生錯誤。"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:155
msgid "Successfully deleted Referral"
msgstr "成功刪除推薦回饋"

#: app/Controllers/SetupWizardController.php:31
#: app/Lib/AdminNotifications.php:282
msgid ""
"Affiliate accounts are currently being created in the background. This may "
"take a few minutes."
msgstr "當前正在後台創建附屬帳戶。這可能需要幾分鐘的時間。"

#: app/Controllers/VisitsController.php:107 app/Models/Referral.php:171
#: assets/Views/Admin/Visits/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/Visits/NewView.php:17
msgid "Visit"
msgstr "訪問記錄"

#: app/Controllers/VisitsController.php:129
msgid "Successfully created Visit"
msgstr "成功建立訪問記錄"

#: app/Controllers/VisitsController.php:130
msgid "Successfully updated Visit"
msgstr "成功更新訪問記錄"

#: app/Controllers/VisitsController.php:159
msgid "Successfully deleted Visit"
msgstr "成功刪除訪問記錄"

#: app/Controllers/VisitsController.php:210
msgid "Visits Deleted"
msgstr "訪問記錄已刪除"

#: app/Controllers/VisitsController.php:216
msgid "A valid number of days that is greater than zero must be submitted."
msgstr "必須使用大於零的有效天數。"

#: app/Lib/AdminDashboardHelper.php:126 app/Lib/AdminReportsHelper.php:503
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:231
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:253
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:160
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:175
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:224
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:120
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:155
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:208
msgid "Edit this item"
msgstr "編輯此項目"

#: app/Lib/AdminDashboardHelper.php:126 app/Lib/AdminReportsHelper.php:503
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:120
msgid "Edit Affiliate"
msgstr "編輯聯盟會員"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:89
msgid "Your Affiliate Registration Page"
msgstr "您的會員註冊頁面"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:95
msgid "Acquiring More Affiliates"
msgstr "獲得更多附屬公司"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:96
msgid ""
"Get the ball rolling by finding quality affiliates. You can read some of our "
"tips on <a href=\"https://solidaffiliate.com/acquiring-affiliates/\" "
"target=\"_blank\">acquiring affiliates</a>."
msgstr ""
"通過尋找優質的分支機構來獲得成功。您可以閱讀我們關於<a href=\"https://"
"solidaffiliate.com/acquiring-affiliates/\" target=\"_blank\">獲取附屬公司</a>"
"的一些技巧。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:100
msgid "Share and Customize your Affiliate Registration page"
msgstr "共享和自定義您的會員註冊頁面"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:101
msgid ""
"Did you know that you can customize your affiliate registration page? Just "
"like any other page on your WordPress site, you can add content and images "
"to have a great design."
msgstr ""
"您知道您可以自訂您的聯盟會員註冊頁面嗎？就像 WordPress 網站上的任何其他頁面一"
"樣，您可以新增內容和圖像以獲得出色的設計。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:105
msgid "Preview your Affiliates' Portals"
msgstr "預覽您的聯盟會員專區"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:106
msgid ""
"Did you know that you can preview your affiliates' portals and see exactly "
"what any of your affiliates would see when logged in? Read more about it <a "
"href=\"https://docs.solidaffiliate.com/affiliate-portal/#portal-preview\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"您是否知道您可以預覽聯盟會員專區、瀏覽他們登入後會看到的實際內容呢？ <a "
"href=\"https://docs.solidaffiliate.com/affiliate-portal/#portal-preview\" "
"target=\"_blank\">在此處</a> 閱讀更多相關資訊。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:115
msgid "Auto Register Customers as Affiliates."
msgstr "自動將客戶註冊為聯盟會員。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:116
msgid ""
"Did you know that you can automatically register your customers as "
"affiliates? This is a great way to get more affiliates on your site. You can "
"enable this functionality in the <a href=\"#\" target=\"_blank\">addons "
"menu</a>."
msgstr ""
"您知道嗎，您可以自動將您的客戶註冊為附屬機構？這是在您的網站上獲得更多會員的"
"好方法。您可以在<a href=\"#\" target=\"_blank\">插件菜單</a>中啟用此功能。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:124
msgid "Auto Create a Coupon for Affiliates"
msgstr "自動為聯盟會員建立優惠券"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:125
msgid ""
"Did you know that you can automatically create a coupon for your affiliates? "
"This is a great way to empower your affiliates, and incentivize their "
"audiences and friends to buy your products. You can enable this "
"functionality in the <a href=\"#\" target=\"_blank\">Addons menu</a>."
msgstr ""
"您知道您可以為您的聯盟會員自動建立優惠券嗎？這是增強您聯盟會員動機的好方法，"
"並鼓勵他們的受眾和朋友購買您的商品。您可以在 <a href=\"#\" target=\"_blank\">"
"附加元件選單中</a> 啟用此功能。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:208
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> was referred by <strong>%2$s</strong> earning a "
"commissions of %3$s."
msgstr ""
"<strong>%1$s</strong>是由<strong>%2$s</strong>推薦的，賺取了 %3$s 的佣金。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:210 app/Lib/AdminFeed.php:239
#: app/Models/Referral.php:635
msgid "View Referral"
msgstr "查看推薦回饋"

#: app/Lib/AdminFeed.php:237
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> was rejected. The <strong>%2$s</strong> was refunded."
msgstr "<strong>%1$s</strong>被拒絕。 <strong>%2$s</strong>已退款。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:262
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> is now an affiliate on your site."
msgstr "<strong>%1$s</strong> 現在是您網站上的聯盟會員。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:264
msgid "View Affiliate"
msgstr "查看聯盟會員"

#: app/Lib/AdminFeed.php:289
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> was processed with total amount of %2$s."
msgstr "<strong>%1$s</strong>已處理，總金額為 %2$s。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:291
msgid "View Payout"
msgstr "查看付款"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:145 app/Lib/AdminNotifications.php:147
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:88
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:162
msgid "You currently have no admin notifications. Have a great day!"
msgstr "您目前沒有管理員通知。祝您有個美好的一天！"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:190
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliate pending approval"
msgstr "您有 %1$d 位聯盟會員等待審核"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:192
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliates pending approval"
msgstr "您有 %1$d 位聯盟會員等待審核"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:199
#, php-format
msgid ""
"Approve or reject them in <a href=\"%1$s\">Manage Pending Affiliates</a>."
msgstr "可在<a href=“%1$s”>管理待處理聯盟會員</a>中審核或拒絕。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:230
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliate(s) for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "來自 %2$d 聯盟會員，共計 %1$s 的未支付推薦回饋已逾期 %3$d 天。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:231
#, php-format
msgid ""
"You can issue Payouts using the <a href=\"%1$s\">Pay Affiliates Tool</a>."
msgstr "您可以使用<a href=“%1$s”>聯盟會員付款工具 </a>付款。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:259
#, php-format
msgid "Please complete the <a href=\"%1$s\">Setup Wizard</a>."
msgstr "請完成 <a href=\"%1$s\">設定精靈</a>。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:281
msgid "Currently creating affiliates"
msgstr "目前正在創建會員"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:298
msgid "Complete the setup wizard"
msgstr "完成設定精靈"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:299
msgid "Finish your Solid Affiliate configuration."
msgstr "完成您的 Solid Affiliate 配置。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:314
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliate pending approval."
msgstr "您有 %1$d 位聯盟會員等待審核。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:316
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliates pending approval."
msgstr "您有 %1$d 位聯盟會員等待審核。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:321
msgid "New affiliate applications"
msgstr "新的聯盟會員申請"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:324
msgid "Review Pending Affiliates"
msgstr "等待審核的聯盟會員"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:343
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliate for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "來自 %2$d 聯盟會員，共計 %1$s 的未支付推薦回饋已逾期 %3$d 天。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:345
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliates for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "來自 %2$d 聯盟會員，共計 %1$s 的未支付推薦回饋已逾期 %3$d 天。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:349
msgid "New payout is ready"
msgstr "新的付款已準備就緒"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:352
msgid "Open Pay Affiliates Tool"
msgstr "開啟聯盟會員付款工具"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:91
msgid "No user found with that email."
msgstr "未找到使用該電子郵件信箱的使用者。"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:98
msgid "No Affiliate account with that email."
msgstr "該電子郵件信箱沒有關連的聯盟會員帳戶。"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:110
msgid "Incorrect password and email combination."
msgstr "密碼和電子郵件信箱組合不正確。"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:206
msgid "Missing Setting Key"
msgstr "缺少設定密鑰"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:209
msgid "Missing Setting Value"
msgstr "缺少設定值"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:216
msgid "Invalid Setting Lookup"
msgstr "無效的尋找設定"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:276
msgid "User Email Not Found"
msgstr "未找到使用者電子郵件信箱"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:336
#, php-format
msgid "User ID %1$s"
msgstr "使用者 ID %1$s"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:392
#, php-format
msgid "Product ID %1$s"
msgstr "產品 ID %1$s"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:446
#, php-format
msgid "Coupon ID %1$s"
msgstr "優惠券 ID %1$s"

#: app/Lib/ControllerFunctions.php:108
msgid "Error: ID is required"
msgstr "錯誤：ID 為必填"

#: app/Lib/ControllerFunctions.php:161 app/Lib/ControllerFunctions.php:211
#: app/Lib/ControllerFunctions.php:216
msgid "Permission Denied!"
msgstr "沒有權限！"

#: app/Lib/CsvExport/AffiliateExport.php:150
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:328
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:35
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:35
msgid "Total Visits"
msgstr "訪問記錄總量"

#: app/Lib/CsvExport/AffiliateExport.php:160
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:324
msgid "Total Referrals"
msgstr "推薦回饋總數"

#: app/Lib/CsvExport/CsvExportFunctions.php:60
#, php-format
msgid "Export all %s data to a CSV file."
msgstr "將所有 %s 資料匯出成 CSV 檔案。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:119
msgid "ID Slugs"
msgstr "ID Slugs"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:119
msgid "Custom Slugs"
msgstr "自訂 Slugs"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:138
#: app/Models/Affiliate.php:183 app/Models/AffiliateCustomerLink.php:115
#: app/Models/AffiliateGroup.php:105 app/Models/AffiliateMeta.php:109
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:102 app/Models/BulkPayout.php:84
#: app/Models/Creative.php:103 app/Models/Payout.php:92
#: app/Models/Referral.php:116 app/Models/StoreCreditTransaction.php:91
#: app/Models/Template.php:100 app/Models/Visit.php:87
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:141
#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:38
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:158
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:230
#: app/Models/AffiliateMeta.php:131 app/Models/AffiliateMeta.php:370
msgid "The Associated Affiliate"
msgstr "相關連的聯盟會員"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:176
msgid "Affiliate Can Edit Custom Slug Key"
msgstr "聯盟會員可以編輯自訂 Slug 代號"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:194
msgid "Enable custom slugs"
msgstr "啟用自訂 slugs"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:195
msgid "Allow this affiliate to create and delete custom slugs."
msgstr "允許此聯盟會員建立和刪除自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:248
msgid "Affiliate Custom Slug Key"
msgstr "聯盟會員自訂 Slug 代號"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:267
msgid "Slug Text"
msgstr "Slug 文字"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:268
msgid ""
"The affiliate custom slug to be used in affiliate links. It must be only "
"alphanumeric characters, and can be up to 40 characters long."
msgstr ""
"聯盟會員連結中使用的會員自訂 slug，必需為半形英數字字元，最長可達 40 個字元。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:483
msgid ""
"The custom slug is empty. Custom slugs must have at least one character."
msgstr "自訂 slug 空白。自訂 slug 必須至少有一個字元。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:488
msgid "The custom slug is too long. Custom slugs cannot exceed 40 characters."
msgstr "自訂 slug 太長。自訂 slug 不能超過 40 個字元。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:493
msgid "The custom slug cannot contain only numbers."
msgstr "自訂 slug 不能只包含數字。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:498
msgid ""
"The custom slug cannot contain any character that is not an English numeric "
"digit or alphabetic letter."
msgstr "自訂 slug 不能包含任何不是英文數字或字母的字元。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:503
msgid ""
"The custom slug already exists. Custom slugs must be unique across an "
"affiliate program."
msgstr "自訂 slug 已經存在。自訂 slug 在聯盟會員計畫中必須是唯一的。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:508
msgid ""
"The Affiliate has reached or exceeded the limit of custom slugs they can "
"own. This limit is set by the site admin."
msgstr ""
"聯盟會員已達到或超過他們可以擁有的自訂 slug 的限制。此限制由網站管理員設定。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:55
msgid ""
"Successfully updated Affiliate permission to create and delete custom slugs."
msgstr "已成功更新聯盟會員權限，以建立和刪除自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:56
msgid "It is now set to"
msgstr "現在設定為"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:105
msgid "Successfully created the custom slug"
msgstr "成功建立自訂 slug"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:141
msgid "Successfully deleted the custom slug"
msgstr "成功刪除自訂 slug"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:27
msgid "Limit Rules"
msgstr "限制規則"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:28
msgid ""
"What happens when an Affiliate has more custom slugs than is allowed by the "
"<strong>Per Affiliate Custom Slug Limit setting</strong>?"
msgstr ""
"如果聯盟會員的自訂 slug 數量超過<strong>個別聯盟會員自訂 Slug 限制設定</"
"strong> 所允許的數量，會發生什麼情況呢？"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:29
msgid ""
"A site admin can change the per-affiliate custom slug limit, which may "
"result in a limit that is less than the number of custom slugs an affiliate "
"has."
msgstr ""
"網站管理員可以更改每個準聯盟會員的自訂 slug 限制，這可能會導致限制小於聯盟會"
"員擁有的自訂 slug 數量。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:30
msgid ""
"If this occurs, then <strong>Solid Affiliate will not automatically delete "
"any custom slugs</strong> because this would break existing affiliate links "
"without the affiliate knowing."
msgstr ""
"如果發生這種情況，<strong>Solid Affiliate 將不會自動刪除任何自訂 slug</"
"strong>，因為這會在會員不知情的情況下破壞現有的聯盟會員連結。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:31
msgid ""
"Instead, Solid Affiliate will not allow any new custom slugs to be created "
"for the Affiliate."
msgstr "相反地，Solid Affiliate 將不允許為聯盟會員建立任何新的自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:32
msgid ""
"If any new custom slugs are to be added, then either the site admin or the "
"affiliate will need to delete custom slugs until the affiliate is under the "
"limit."
msgstr ""
"如果要新增任何新的自訂 slug，則網站管理員或聯盟會員將需要刪除自訂 slug，直到"
"聯盟會員低於限制為止。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:66
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:96
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:67
msgid ""
"This Affiliate does not have any custom URL slugs. Use the form below to "
"create a new custom slug."
msgstr "該聯盟會員沒有任何自訂網址 slugs。使用下面的表單建立新的自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:74
msgid "URL Tracking Settings > Per Affiliate Custom Slug Limit"
msgstr "網址追蹤設定 > 每位聯盟會員自定 Slug 限制"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "Each affiliate can only own"
msgstr "每位聯盟會員只能擁有"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "custom slugs"
msgstr "自訂 slugs"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "This is configured by the setting"
msgstr "已設定成"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:99
msgid "Use the form below to create a new custom slug."
msgstr "使用下面的表單建立新的自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:101
msgid ""
"Ask the site admin to create a custom slug for you. Or ask to granted "
"permission to create your own from this tab in the Affiliate Portal."
msgstr ""
"請網站管理員為您建立自訂 slug，或者請求授予從聯盟會員專區中的此選項頁籤，建立"
"自己的權限。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:104
msgid "You do not have any custom slugs to use in your Affiliate Links."
msgstr "您沒有任何自訂 slug 可用於聯盟會員連結。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid ""
"If the site admin has auto create custom slugs on, then upon being approved "
"you will be given a custom slug based on your username."
msgstr ""
"如果網站管理員啟用自動建立自訂 slug，那麼在通過審核後，將根據您的使用者名稱獲"
"得一個自訂 slug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "Currently this is setting is turned"
msgstr "目前此設定已"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "ON"
msgstr "開啟"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "OFF"
msgstr "關閉"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:165
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:169
msgid "Add a new custom slug"
msgstr "新增自訂 slug"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:203
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:259
msgid "Visit Example URL"
msgstr "訪問記錄範例網址"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:273
msgid "What does it mean to Delete a Custom Slug?"
msgstr "刪除自訂 Slug 是什麼意思？"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:274
msgid ""
"When a custom slug is deleted it can no longer be used to track Visits and "
"Referrals, but it will not remove any other data."
msgstr ""
"刪除自訂 slug 後，它不能再用於追蹤訪問記錄和推薦回饋，但不會刪除任何其他資"
"料。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:275
msgid "Solid Affiliate prioritizes data integrity."
msgstr "Solid Affiliate 優先考慮資料完整性。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:275
msgid ""
"If you delete a custom slug, none of your previous Visits or Referrals will "
"be deleted, so all tracking and commission data will exist as it did before "
"deleting the custom slug."
msgstr ""
"如果您刪除自訂 slug，之前的訪問記錄或推薦回饋都不會被刪除，因此所有追蹤和佣金"
"資料、在刪除自訂 slug 之後會繼續存在。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:276
msgid ""
"This allows Affiliates and admins to freely delete and create custom slugs "
"for different campaigns, products, etc. without worrying about their "
"affiliate program data being lost."
msgstr ""
"這允許聯盟會員和管理員為不同的活動、產品等自由刪除和建立自訂 slug，而不必擔心"
"他們的聯盟會員計畫資料遺失。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:277
msgid ""
"However, deleting a custom slug will break existing Affiliate Links using "
"the custom slug."
msgstr "但是，刪除自訂 slug 將破壞使用自訂 slug 的現有聯盟會員連結。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:285
#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:206
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:35
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:232
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:257
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:28
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:41
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:31
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:29
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:202
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:42
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:225
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:123
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:35
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:79 app/Lib/SolidCRUDListTable.php:209
#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:32
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:300
msgid "Total Referral Count using this Custom Slug"
msgstr "使用此自訂 Slug 的推薦回饋總量"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:302
msgid ""
"This only counts Referrals for this affiliate that were tracked because a "
"Visit using this custom slug was attributed to the Affiliate."
msgstr ""
"這僅計算追蹤的此聯盟會員的推薦回饋，因為使用此自訂 slug 的訪問記錄歸戶於該聯"
"盟會員。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:318
msgid "Total Visit Count using this Custom Slug"
msgstr "使用此自訂 Slug 的訪問記錄總數"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:321
msgid ""
"This is helpful when determining whether a custom slug URL is providing more "
"traffic than other custom slugs, ID based slugs, Affiliate Landing Pages, "
"etc."
msgstr ""
"這有助於確定自訂 slug 網址是否提供比其他自訂 slug、基於編號的 slug、聯盟會員"
"推廣頁面等 更多的流量。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:336
msgid "Example URL"
msgstr "示範網址"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:337
msgid "Custom Slug Usage"
msgstr "自訂 Slug 用法"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:338
msgid "A custom slug can be added as a query param to any URL on your site."
msgstr "自訂 slug 可以作為查詢參數新增到您網站上的任何網址。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:366
msgid ""
"Are you sure you want to delete this custom slug? Deleting it will break "
"existing Affiliate Links using the slug in the URL."
msgstr ""
"確定要刪除此自訂 slug嗎？ 刪除它將破壞使用網址中 slug的現有聯盟會員連結。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:384
msgid "Active Custom Slugs"
msgstr "已啟用的自訂 Slugs"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:408
msgid "out of"
msgstr "之"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:410
msgid "total used"
msgstr "已使用"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:156
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了些問題。"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:418
msgid "Referral not found for provided ID"
msgstr "提供的 ID 找不到推薦回饋"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:425
msgid "Affiliate not found for provided ID"
msgstr "找不到所提供 ID 的聯盟會員"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:431
msgid "User not found for provided ID"
msgstr "找不到所提供 ID 的使用者"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:19
msgid "Validations and Rules"
msgstr "驗證和規則"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:22
msgid "All field names must be unique."
msgstr "所有欄位名稱必須是唯一的。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:24
msgid "There was an error encoding the custom form."
msgstr "對自訂表單進行編碼時出現錯誤。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:26
msgid "There was an error decoding the custom form."
msgstr "解碼自訂表單時出現錯誤。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:28
msgid ""
"You cannot create a custom field with the same name, but of a different form "
"field type, as a previous custom field."
msgstr "您不能建立與之前的自訂欄位名稱相同，但表單欄位類型不同的自訂欄位。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:30
msgid "All field labels must be unique."
msgstr "所有欄位標籤必須是唯一的。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:32
msgid "All fields require a name."
msgstr "所有欄位都需要名稱。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:34
msgid "All fields require a label."
msgstr "所有欄位都需要標題。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:36
msgid ""
"Option labels and values for multi-checkbox groups, radio-groups, and select "
"dropdowns cannot be empty or duplicates."
msgstr ""
"複選選項群組、單選按鈕群組和下拉式選單的選項標題與標題內容，不能空白或重複。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:38
msgid ""
"You cannot create a custom field with a name that is reserved by the "
"Affiliate database table. These names are"
msgstr "不能使用聯盟會員資料庫表格保留的名稱建立自訂欄位。這些名稱是"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:57
msgid "You can find the documentation here"
msgstr "您可以在此處找到說明文件"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:35
msgid "Register as Affiliate"
msgstr "註冊聯盟會員"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:54
#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:58
msgid "Affiliate Registration Status: "
msgstr "聯盟會員註冊狀態： "

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:59
msgid "Not Registered"
msgstr "尚未註冊"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:103
msgid "Register this User as an Affiliate"
msgstr "將此使用者註冊為聯盟會員"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:103
msgid ""
"This will take you to the Affiliate creation screen with some data pre-"
"filled for this User."
msgstr "這將會帶您進入聯盟會員建立畫面，其中已為該使用者預先填寫了一些資料。"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:117
#, php-format
msgid "User ID has been pre-filled with the ID %1$d for the User %2$s."
msgstr "已為使用者 %2$s 預先套入 %1$d 的使用者 ID。"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Week"
msgstr "本週"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Week"
msgstr "上週"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Month"
msgstr "上個月"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Quarter"
msgstr "本季"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Quarter"
msgstr "上季"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "All Time"
msgstr "所有時間"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:629 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:327
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:31
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/NewView.php:26
#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:29
#: assets/Views/Admin/Creatives/NewView.php:28
#: assets/Views/Admin/Payouts/NewView.php:28
#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:26
#: assets/Views/Admin/Visits/NewView.php:27
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "新增 %1$s"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:646 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:353
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/EditView.php:29
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/EditView.php:28
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:36
#: assets/Views/Admin/Creatives/EditView.php:29
#: assets/Views/Admin/Payouts/EditView.php:27
#: assets/Views/Admin/Referrals/EditView.php:39
#: assets/Views/Admin/Visits/EditView.php:27
#, php-format
msgid "Update %1$s"
msgstr "更新 %1$s"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:1047
msgid "Client side reCAPTCHA verification failed."
msgstr "用戶端 reCAPTCHA 驗證失敗。"

#: app/Lib/FormBuilder/WpDropDownPages.php:24
msgid "select a page"
msgstr "選擇一個頁面"

#: app/Lib/Formatters.php:227
msgid "affiliate has been approved and can actively earn referrals."
msgstr "聯盟會員已通過審核，可以開始賺取推薦回饋。"

#: app/Lib/Formatters.php:230
msgid ""
"affiliate is awaiting approval. The affiliate can access their affiliate "
"portal, use their links and creatives to generate visits, but cannot "
"generate referrals until approved."
msgstr ""
"聯盟會員正在等待審核。此時會員可以瀏覽聯盟會員專區、使用專屬連結和廣告素材來"
"獲得訪問記錄，但在通過審核之前不能賺取推薦回饋。"

#: app/Lib/Formatters.php:234
msgid ""
"affiliate was rejected by an administrator. This affiliate cannot access "
"their affiliate portal, and cannot generate referrals."
msgstr "聯盟會員被管理員拒絕。該會員無法訪問記錄會員專區，也無法賺取推薦回饋。"

#: app/Lib/Formatters.php:241
msgid ""
"referral has been approved and commission is owed to the referring affiliate."
msgstr "推薦回饋已審核，佣金已歸推薦的聯盟會員所有。"

#: app/Lib/Formatters.php:244
msgid ""
"referral is approved and the commission has been paid to the associated "
"affiliate. This status was marked as paid automatically by the Solid "
"Affiliate > Pay Affiliates tool, or manually by an administrator."
msgstr ""
"推薦回饋已通過審核，佣金已支付給相關連的聯盟會員。此狀態由 Solid Affiliate > "
"聯盟會員付款工具自動標示為已支付，或由管理員手動標示。"

#: app/Lib/Formatters.php:247
msgid ""
"referral has been rejected either manually by an admin, or automatically by "
"the Solid Affiliate > WooCommerce integration. <br><br> Reasons for "
"automatic rejection include: the underlying purchase failed, or was canceled "
"or refunded <em>before</em> the referral was paid. <br><br> This referral "
"will not be displayed within the affiliate portals."
msgstr ""
"推薦回饋已被管理員手動拒絕，或被 Solid Affiliate > WooCommerce 整合程式自動拒"
"絕。 <br><br> 自動拒絕的原因包括：潛在訂單未成功付款、或是訂單在回饋<em>之前"
"</em>已取消或退款。 <br><br> 此推薦不會顯示在聯盟會員專區中。"

#: app/Lib/Formatters.php:250
msgid ""
"referral is pending due to one of the following reasons: the underlying "
"order status is still <em>pending</em> or <em>on hold</em>. The referral "
"status will be updated automatically once the underlying order status is "
"updated. <br><br> This referral will not be displayed within the affiliate "
"portals"
msgstr ""
"由於以下原因之一，推薦回饋待定：基礎訂單狀態仍為<em>待定</em>或<em>暫停</"
"em>。 一旦基礎訂單狀態更新，推薦回饋狀態將自動更新。 <br><br> 此推薦回饋不會"
"顯示在聯盟會員專區中"

#: app/Lib/Formatters.php:257
msgid ""
"payout has been been marked as paid automatically by the Solid Affiliate > "
"Pay Affiliates tool."
msgstr "付款已被 Solid Affiliate > 聯盟會員付款工具標示為自動付款。"

#: app/Lib/Formatters.php:260
msgid ""
"payout has been marked as failed, meaning the affiliate never received the "
"payment or the payment was returned to you."
msgstr "付款已標示為失敗，這表示聯盟會員從未收到付款或付款已退還給您。"

#: app/Lib/Formatters.php:267
msgid ""
"bulk payout is still processing. In the case of a PayPal API payout, PayPal "
"returned a processing status."
msgstr ""
"批次付款仍在處理中。若此為 PayPal API 付款，則 PayPal 已回傳處理中之狀態。"

#: app/Lib/Formatters.php:270
msgid ""
"bulk payout was succesfully sent. In the case of a PayPal API payout, PayPal "
"returned a success status."
msgstr ""
"批次付款已成功發送。若此為 PayPal API 付款，則 PayPal 已回傳成功之狀態。"

#: app/Lib/Formatters.php:273
msgid ""
"bulk payout failed. In the case of a PayPal API payout, PayPal returned a "
"fail status. If you see this status, please contact the Solid Affiliate "
"support team."
msgstr ""
"批次付款失敗。若此為 PayPal API 付款，則 PayPal 已回傳失敗之狀態。如果您看到"
"此狀態，請聯繫 Solid Affiliate 支援團隊。"

#: app/Lib/Formatters.php:280
msgid "creative is active and will appear in the affiliate portals."
msgstr "廣告素材為啟用狀態，並將顯示在聯盟會員專區。"

#: app/Lib/Formatters.php:283
msgid "creative is inactive and will not appear in the affiliate portals."
msgstr "廣告素材為非啟用狀態，且不會顯示在聯盟會員專區。"

#: app/Lib/Formatters.php:293
msgid "Status Explanation"
msgstr "狀態說明"

#: app/Lib/Formatters.php:296
msgid "means that the"
msgstr "表示"

#: app/Lib/Formatters.php:297
msgid "To learn more, visit "
msgstr "想了解更多資訊，請瀏覽 "

#: app/Lib/Formatters.php:297
msgid "status documentation"
msgstr "狀態文件"

#: app/Lib/Formatters.php:473 app/Lib/Formatters.php:499
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/Lib/Formatters.php:475 app/Lib/Formatters.php:501
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "Example:"
msgstr "範例："

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "purchase"
msgstr "購買金額"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "percentage"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "referral rate"
msgstr "推薦回饋費率"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "commission"
msgstr "佣金"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:49
msgid ""
"This is the default referral rate, used when calculating referral amounts. "
"When Referral Rate Type is set to <code>Percentage (%)</code> this number is "
"interpreted as a percentage. When Referral Rate Type is set to <code>Flat</"
"code> this number is interpreted as a float amount of whichever currency you "
"are using."
msgstr ""
"這是計算推薦回饋金額時使用的預設推薦回饋費率。當「推薦回饋費率類型」設定為 "
"<code>百分比 (%)</code> 時，此數字將解釋為百分比。當推薦回饋費率類型設置為 "
"<code>固定</code> 時，此數字將被解釋為您使用的任何貨幣的浮動金額。"

#: app/Lib/Integrations/MailChimpIntegration.php:183
msgid "There was an error accessing the MailChimp Lists via API."
msgstr "透過 API 存取 MailChimp 列表時發生錯誤。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:100
msgid "Category Referral Rate Type"
msgstr "推薦回饋類型的費率類型"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:103 app/Lib/Settings.php:807
#: app/Models/Affiliate.php:258 app/Models/AffiliateGroup.php:132
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:169
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:568
msgid "Site Default"
msgstr "網站預設值"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:104
#: app/Models/Affiliate.php:259 app/Models/AffiliateGroup.php:133
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:170
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:704
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:105
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1105
#: app/Lib/Settings.php:607 app/Lib/Settings.php:806 app/Lib/Settings.php:1323
#: app/Models/Affiliate.php:260 app/Models/AffiliateGroup.php:134
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:171
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:705
msgid "Flat"
msgstr "固定"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:111
msgid ""
"The Referral Rate Type for all products in this category. Set to Site "
"Default to not have Product Category specific rates. Otherwise choose Flat "
"or Percentage and then configure the corresponding value below. - Solid "
"Affiliate"
msgstr ""
"此分類中所有商品的推薦回饋費率類型。設定為「網站預設值」以不具有特定產品類型"
"的費率。否則，請選擇「固定」或「百分比」，然後在下面設定相應的值。- Solid "
"Affiliate"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:117
msgid "Category Referral Rate"
msgstr "推薦回饋類型的費率"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:122
msgid ""
"The Referral Rate for all products in this category. This will be ignored if "
"Referral Rate Type is set to Site Default. It will be interpreted as % if "
"Rate Type (above) is set to Percentage, and $ if Flat. - Solid Affiliate"
msgstr ""
"此分類中所有商品的推薦回饋費率。如果「推薦回饋費率類型」設置為「網站預設"
"值」 ，則將被忽略。如果費率類型（以上）設定為百分比，它將被解釋為 %，如果固定"
"則為 $。 - Solid Affiliate"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:132
msgid "Disable Referrals for Category"
msgstr "停用推薦回饋的類型"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:137
msgid ""
"This will disable Referrals from being generated for any products in this "
"category. This option takes precedent over all the other Referral rate "
"settings."
msgstr ""
"這將會禁止為該類型中的任何產品產生推薦回饋。此選項優先於所有其他推薦回饋費率"
"設定。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:247
msgid "This coupon is associated with an affiliate."
msgstr "此優惠券與聯盟會員相關聯。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:259
msgid "This coupon has referrals entirely disabled."
msgstr "此優惠券已完全停用了推薦回饋。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:271
msgid ""
"This is a store credit coupon powered by Solid Affiliate. It was "
"automatically created, we strongly recommend not altering or deleting this "
"coupon."
msgstr ""
"這是由 Solid Affiliate 提供的現金點數優惠券。此為自動建立，我們強烈建議不要更"
"改或刪除此優惠券。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:296
msgid "This order was referred by an affiliate."
msgstr "此訂單是由聯盟會員推薦。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:465
msgid "total revenue from"
msgstr "總收入來自"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:465
msgid "this month"
msgstr "本月"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:983
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:991
msgid "Order not found. It might have been deleted in the past."
msgstr "找不到訂單。它可能已在之前被刪除。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1009
msgid "WooCommerce not found."
msgstr "找不到 WooCommerce。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1017
#, php-format
msgid "Failed to add order note to WooCommerce order %1$s"
msgstr "無法將訂單備註新增到 WooCommerce 訂單%1$s"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1097
msgid "Manage product specific Affiliate referral rates."
msgstr "管理產品特定的聯盟會員推薦回饋費率。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1101
#: app/Lib/Settings.php:609
msgid "Referral Rate Type"
msgstr "推薦回饋費率類型"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1103
msgid "Site Default (no product specific rate)"
msgstr "網站預設值（無特定產品費率）"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1104
#: app/Lib/Settings.php:606 app/Lib/Settings.php:805 app/Lib/Settings.php:1322
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:621
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:872
msgid "Percentage (%)"
msgstr "百分比 (%)"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1108
msgid ""
"Set to Site Default to not have product specific rates. Otherwise choose "
"Flat or Percentage and then configure the corresponding value below."
msgstr ""
"設定為網站預設值以沒有特定產品費率。否則，請選擇「固定」或「百分比」，然後在"
"下面設定相應的值。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1112
#: app/Lib/Settings.php:620
msgid "Referral Rate"
msgstr "推薦回饋費率"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1114
msgid ""
"This will be ignored if Referral Rate Type is set to Site Default. It will "
"be interpreted as % if Rate Type (above) is set to Percentage, and $ if Flat."
msgstr ""
"如果「推薦回饋費率類型」設定為「網站預設值」 ，則將忽略此值。如果費率類型（以"
"上）設定為百分比，它將被解釋為 %，如果固定則為 $。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1121
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1288
msgid "Disable Referrals"
msgstr "停用推薦回饋"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1123
msgid ""
"<em>This will disable Referrals from being generated for this product. This "
"option takes precedent over all the other Referral rate settings.</em>"
msgstr ""
"<em>這將會禁止為該產品產生推薦回饋。此選項優先於所有其他推薦回饋費率設定。</"
"em>"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1250
msgid "Link this Coupon to an Affiliate here."
msgstr "在此處將此優惠券連結到聯盟會員。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1250
msgid ""
"Any time this coupon is redeemed, followed by a successful purchase, the "
"linked Affiliate will be awarded a Referral."
msgstr "每當兌換此優惠券並成功下單，連結的聯盟會員都將賺取推薦回饋。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1266
msgid "Select an Affiliate"
msgstr "選擇聯盟會員"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1290
msgid ""
"<em>This will disable any and all Referrals from being generated when this "
"coupon is used as part of an Order.</em>"
msgstr "<em>當此優惠券用作訂單的一部分時，這將會禁止產生任何和所有推薦。</em>"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1443
msgid "Not applicable, Product does not belong to any Categories."
msgstr "不適用，產品不屬於任何類型。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1462
msgid "This category is disabled."
msgstr "此類型已停用。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1515
#, php-format
msgid "Could not find WC Order - improper order_source %1$s"
msgstr "找不到 WC 訂單 - order_source %1$s不正確"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1567
msgid "Could not find WooCommerce Order"
msgstr "找不到 WooCommerce 訂單"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceSubscriptionsIntegration.php:595
msgid ""
"Subscription renewals cannot be added to this cart. Please clear your cart "
"and try again."
msgstr "無法將訂閱制續訂新增到此購物車。請清空您的購物車，然後重試。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceSubscriptionsIntegration.php:605
msgid ""
"Subscription upgrades cannot be added to this cart. Please clear your cart "
"and try again."
msgstr "無法將訂閱升級新增到此購物車。請清空您的購物車，然後重試。"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:173
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:246
msgid "Lifetime Commissions"
msgstr "終生抽佣"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:201
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:296 app/Lib/LifetimeCommissions.php:355
#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:83
msgid "Lifetime Customers"
msgstr "終生顧客"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:356
msgid ""
"Here is where you can see all your lifetime customers. These customers will "
"generate referrals for you when they make purchases."
msgstr "在這裡，您可以看到所有終生客戶。這些客戶在下單時會為您產生推薦回饋。"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:370
msgid "No Limit"
msgstr "沒有限制"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:371
msgid "1 Week"
msgstr "1 周"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:372
msgid "1 Month"
msgstr "1 個月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:373
msgid "3 Months"
msgstr "3 個月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:374
msgid "6 Months"
msgstr "6 個月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:375
msgid "1 Year"
msgstr "1 年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:376
msgid "2 Years"
msgstr "2 年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:377
msgid "3 Years"
msgstr "3 年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:378
msgid "5 Years"
msgstr "5 年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:379
msgid "10 Years"
msgstr "10年"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:38
msgid "Search by group name"
msgstr "依群組名稱搜尋"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:106
msgid "Add affiliates to this group to see net revenue."
msgstr "將聯盟會員新增到此群組以查看凈收入。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:117
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:118
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:119
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:120 app/Lib/Translation.php:166
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:310
msgid "Commission"
msgstr "佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:122
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:131
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:123
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:155
msgid "Net Revenue"
msgstr "淨收入"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:231
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:253
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:224
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:208
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:367
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:368
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:412
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:441
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:232
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:257
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:161
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:176
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:202
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:225
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:123
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:156
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:209
msgid "Delete this item"
msgstr "刪除此項目"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:255
msgid "Set as default"
msgstr "設為預設值"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:259
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:50
msgid "WooCommerce Product"
msgstr "WooCommerce 產品"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:161
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:176
msgid "Delete Item"
msgstr "刪除項目"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:203
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:206
msgid "Enable Auto Referral"
msgstr "啟用自動推薦"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:203
msgid ""
"If enabled, this affiliate will be rewarded a referral <strong>anytime this "
"product is purchased</strong> even if they did not refer the customer. This "
"is useful for setting up a revenue-split situation for an individual "
"affiliate."
msgstr ""
"如果啟用，即使他們沒有推薦客戶，該聯盟會員也會<strong>在此產品被購買時</"
"strong>獲得推薦回饋。這對於為個別聯盟會員設定收入分配的情況很有用。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:218
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:217
msgid "Prevent Additional Referrals When Auto Referral Is Triggered"
msgstr "觸發自動推薦回饋時，避免其他推薦回饋"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:218
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:221
msgid ""
"If Auto Referral is enabled, this setting will prevent additional referrals "
"from being created when the Auto Referral is triggered <strong>for the same "
"referring affiliate</strong>. For example, if Affiliate #1 sends a customer "
"to this product using their referral link or coupon code, they will only be "
"rewarded the auto referral - not two seperate referrals."
msgstr ""
"如果啟用自動推薦回饋，此設定將避免<strong>為同一位聯盟會員</strong>觸發自動推"
"薦時建立其他推薦回饋。例如，如果聯盟會員 #1 使用他們的推薦連結或優惠券代碼為"
"客戶推廣該產品，他們也只會獲得自動推薦回饋 - 而不是兩筆獨立的推薦回饋。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:39
msgid "Approve"
msgstr "審核"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:40
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:39
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:44
msgid "Search affiliates"
msgstr "搜尋聯盟會員"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:156
msgid "Paid Commission"
msgstr "已支付佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:157
msgid "Unpaid Commission"
msgstr "未支付佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:447
#: app/Models/AffiliatePortal.php:311 app/Models/AffiliatePortal.php:424
msgid "How will you promote us?"
msgstr "您將會如何推廣我們呢？"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:448
msgid "Hover to read"
msgstr "將滑鼠移至這裡閱讀"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:492 app/Models/Affiliate.php:409
msgid "Approved"
msgstr "審核通過"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:493 app/Models/Affiliate.php:410
msgid "Pending"
msgstr "待審核"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:494
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:469 app/Models/Affiliate.php:411
#: app/Models/Referral.php:371
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:80
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:316
msgid "range"
msgstr "範圍"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:361
msgid "Download CSV"
msgstr "下載 CSV 檔案"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:373
msgid "PayPal Batch Payout ID"
msgstr "PayPal 批次付款 ID"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:373
msgid "View in PayPal"
msgstr "在 PayPal 中查看"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:375
msgid "PayPal Sandbox Mode"
msgstr "PayPal 沙箱模式"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:407
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:493
msgid "No additional filters were applied to this bulk payout"
msgstr "未對此批次付款使用額外篩選器"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:29
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:33
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1261
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:30
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:34
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:517
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:33 app/Models/Creative.php:148
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:106
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:53
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:64
#: app/Models/AffiliatePortal.php:70
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:76
msgid "Creative ID"
msgstr "廣告素材 ID"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:77
msgid "Creative Name"
msgstr "廣告素材名稱"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:78
msgid "URL (when creative is clicked)"
msgstr "網址（點選廣告素材時）"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:289 app/Models/Creative.php:124
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:290 app/Models/Creative.php:125
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:79
msgid "Affiliate Paid"
msgstr "已支付的聯盟會員"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:80
msgid "Initiated by"
msgstr "啟動自"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:81
msgid "Payout Amount"
msgstr "付款金額"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:371
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:470 app/Models/Payout.php:175
#: app/Models/Referral.php:370
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:40
msgid "Mark as Paid"
msgstr "標示為已支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:41
msgid "Mark as Unpaid"
msgstr "標示為未支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:185
msgid "view order"
msgstr "查看訂單"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:431
msgid "Order refunded"
msgstr "已退款訂單"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:471 app/Models/Referral.php:369
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:472 app/Models/Referral.php:372
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:570 app/Models/Referral.php:172
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:50
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:93
#: assets/Views/Admin/Reports/AdminReportsFiltersView.php:90
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:77
#: app/Models/AffiliatePortal.php:452
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:79
msgid "Affiliate Group ID for filter"
msgstr "篩選器的聯盟會員群組 ID"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:121
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:108
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:122
msgid "Preview Portal"
msgstr "預覽會員專區"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:190
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:376
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:386
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:418
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:450
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:509
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:565
msgid "flat"
msgstr "固定"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:190
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:197
#, php-format
msgid "from %1$s settings"
msgstr "來自 %1$s 的設定"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:194
msgid "from site default"
msgstr "來自網站預設值"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:210
msgid "guest"
msgstr "訪客"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:249
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:615
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1533
msgid "Show more details"
msgstr "顯示更多詳細資訊"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:170
msgid "Compact view"
msgstr "精簡視角"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:171
msgid "Extended view"
msgstr "擴展視角"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:366
msgid "No items found."
msgstr "找不到任何項目。"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:527
msgid "Select bulk action"
msgstr "選擇批次操作"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:529
msgid "Bulk actions"
msgstr "批次操作"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:550
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:684
msgid "Filter by date"
msgstr "依日期篩選"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:686
msgid "All dates"
msgstr "全部日期"

#. translators: 1: Month name, 2: 4-digit year.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:701
#, php-format
msgid "%1$s %2$d"
msgstr "%1$s %2$d"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:760
#, php-format
msgid "%1$d comment"
msgid_plural "%1$d comments"
msgstr[0] "%1$d評論"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:766
#, php-format
msgid "%1$d approved comment"
msgid_plural "%1$d approved comments"
msgstr[0] "%1$d 已審核評論"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:772
#, php-format
msgid "%1$d pending comment"
msgid_plural "%1$d pending comments"
msgstr[0] "%1$d待處理的評論"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:780
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:810
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:833
msgid "No comments"
msgstr "暫無評論"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:810
msgid "No approved comments"
msgstr "沒有審核評論"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:833
msgid "No pending comments"
msgstr "沒有待審閱的評論"

#. translators: %s: Number of items.
#. translators: Number of items.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:925
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1559
#, php-format
msgid "%1$d item"
msgid_plural "%1$d items"
msgstr[0] "%1$d 項目"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:967
msgid "First page"
msgstr "第一頁"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:978
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:985
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:989
msgid "Current Page"
msgstr "目前頁面"

#. translators: 1: Current page, 2: Total pages.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:997
#, php-format
msgctxt "paging"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "第 %1$s 頁，總計 %2$s 頁"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1008
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1019
msgid "Last page"
msgstr "最後一頁"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1249
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:33
msgid "Search by Landing or Referring URL"
msgstr "依登入或推薦網址搜尋"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:52 app/Models/Referral.php:187
msgid "Visit ID"
msgstr "訪問記錄 ID"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:54
msgid "Referral (if converted)"
msgstr "推薦回饋（若已轉換）"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:55
msgid "Visitor's IP"
msgstr "訪客 IP"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:56
msgid "Referring URL"
msgstr "推薦網址"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:57
msgid "Time Stamp"
msgstr "時間戳記"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:384
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:399
msgid "Delete Unconverted Visits"
msgstr "刪除未轉換的訪問記錄"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:389
msgid ""
"Only submit this form if you need to clear space in your database. Any Visit "
"that is deleted can no longer be used for referral tracking, and will no "
"longer be counted when generating reports, charts, etc. Visits which have "
"already converted into a referral will not be affected."
msgstr ""
"只有在您需要清理資料庫中的空間時，才送出此表單。任何被刪除的訪問記錄都不能再"
"用於推薦追蹤，並且在產生報告、圖表時將不再計算在內。已轉換為推薦回饋的訪問記"
"錄將不受影響。"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:392
msgid ""
"Are you sure you want to delete all unconverted Visits older than DAYS_VAR "
"days?"
msgstr "您確定要刪除所有超過 DAYS_VAR 天且未轉換的訪問記錄嗎？"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:395
msgid "Delete all unconverted Visits that are older than \"n\" days:"
msgstr "刪除早於“n”天的所有未轉換訪問記錄："

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:404
msgid ""
"We recommend backing up your database before deleting unconverted Visit "
"records, as there is no way to restore them once deleted."
msgstr ""
"我們建議在刪除未轉換的訪問記錄記錄之前備份您的資料庫，因為一旦刪除就無法恢"
"復。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:322
msgid "Cannot insert Referral with invalid visit_id and invalid coupon_id."
msgstr "無法插入具有無效 visit_id 和無效 coupon_id 的推薦回饋。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:357
msgid ""
"AffiliateProductRate with invalid woocommerce_product_id and invalid "
"affiliate_id. You cannot create multiple AffiliateProductRates for the same "
"affiliate and product combination."
msgstr ""
"具有無效 woocommerce_product_id 和無效 affiliate_id 的 AffiliateProductRate。"
"您不能為相同聯盟會員和產品群組，建立多個 AffiliateProductRates。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:374
msgid ""
"Only one AffiliateProductRate with <strong>Auto Referrals Enabled</strong> "
"can be created <strong>per product</strong>."
msgstr ""
"<strong>每個產品</strong>只能建立一個<strong>啟用自動推薦回饋</strong>的 "
"AffiliateProductRate。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:544
#, php-format
msgctxt "A message to indicate a field value is not valid."
msgid "Required field %s is not provided."
msgstr "未提供必填欄位%s。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:564 app/Lib/MikesDataModelTrait.php:579
#, php-format
msgctxt "A message to indicate a field value is not valid."
msgid "Field %s value is not valid."
msgstr "欄位%s值無效。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:633
msgid "Error inserting Model"
msgstr "插入模型時出現錯誤"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:670
msgid "Error in update."
msgstr "更新錯誤。"

#: app/Lib/Misc.php:133
msgid "Enter a valid license key (updates disabled)"
msgstr "輸入有效的授權碼（更新已停用）"

#: app/Lib/Misc.php:144
msgid "Setup Wizard for Solid Affiliate"
msgstr "Solid Affiliate 設定精靈"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:69 app/Models/Affiliate.php:310
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:307
msgid "Payment Email"
msgstr "收款電子郵件信箱"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:71 app/Lib/Settings.php:1918
#: app/Models/BulkPayout.php:113
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:73
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:74
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:75
msgid "Social Feed Privacy"
msgstr "社交動態訊息隱私"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:76
msgid "Holler URL"
msgstr "Holler 網址"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:77
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo 網址"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:136
msgid "Solid Affiliate Payout"
msgstr "Solid Affiliate 付款"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:451
msgid "PayPal Integration needs to be configured and enabled."
msgstr "需要設定和啟用 PayPal 整合程式。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:497
msgid "There was an issues creating the payout records."
msgstr "建立付款記錄時出現問題。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:595
msgid "There was an issue processing your Store Credit bulk payout."
msgstr "處理您的現金點數批次付款時出現問題。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:609
msgid ""
"Your bulk payout was processed and store credit was distributed to the "
"appropriate affiliates"
msgstr "您的批次付款已處理，現金點數已分配給相應的聯盟會員"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:726
msgid "At least one Payout creation failed."
msgstr "至少一項付款建立失敗。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:924
msgid "PayPal has received, and will soon process your bulk payout."
msgstr "PayPal 已收到，並會很快處理您的批次付款。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:935
#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:976
msgid "There was an issue processing your PayPal bulk payout."
msgstr "處理您的 PayPal 批次付款時出現問題。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:939
msgid "Message from PayPal"
msgstr "來自 PayPal 的訊息"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:940
msgid "Error from PayPal"
msgstr "來自 PayPal 的錯誤"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:941
msgid "Status Code"
msgstr "狀態代碼"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:942
msgid "Information Link 1"
msgstr "資訊連結 1"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:943
msgid "Information Link 2"
msgstr "資訊連結 2"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:944
msgid "Debug ID"
msgstr "除錯 ID"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:946 app/Lib/Settings.php:1906
#: app/Lib/Settings.php:1927 app/Lib/Translation.php:127
#: assets/Views/Shared/AdminFooter.php:94
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:952
msgid ""
"If the error is AUTHORIZATION_ERROR, please read the documentation above and "
"ensure the following:"
msgstr "如果錯誤 AUTHORIZATION_ERROR，請閱讀上面的說明文件並確認以下內容："

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:954
msgid "You have enabled the PayPal API in your PayPal account settings."
msgstr "您已在 PayPal 帳戶設定中啟用了 PayPal API。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:956
msgid ""
"Your Business PayPal account has Payouts enabled. You may need to contact "
"PayPal support to have Payouts activated."
msgstr ""
"您的企業 PayPal 帳戶已啟用付款功能。您可能需要聯繫 PayPal 支援才能啟用付款功"
"能。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:958
msgid "Your API credentials are correct."
msgstr "您的 API 憑證是正確的。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:960
msgid ""
"You have enough funds in your PayPal account to pay out the total commission "
"amount."
msgstr "您的 PayPal 帳戶中有足夠的資金來支付佣金總額。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:1013
msgid "Your bulk payout was processed and downloaded into a CSV file"
msgstr "您的批次付款已處理並下載成 CSV 檔案"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:1054
msgid ""
"One or more affiliates in this payouts have a missing or invalid payment "
"email: "
msgstr "此付款中的一位或多位聯盟會員，缺少或收款電子郵件信箱無效： "

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:100
msgid "Referral creation was skipped for this order."
msgstr "推薦回饋已忽略此訂單。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:129
msgid "No auto referrals were created for this order."
msgstr "沒有為此訂單建立自動推薦回饋。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:132
msgid ""
"auto referral(s) were created for this order. All the notes here are "
"regarding non auto referrals."
msgstr "已為此訂單建立了自動推薦回饋。這裡的所有註釋皆屬於非自動推薦回饋。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:150
msgid "No linked lifetimes commissions affiliate found for this customer."
msgstr "找不到此客戶的關聯終生抽佣聯盟會員。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:165
msgid "No coupon was associated with this order."
msgstr "沒有優惠券與此訂單相關聯。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:208
msgid ""
"An invalid maybe_affiliate_id_from_coupon was passed to _coupon_tracking"
msgstr "無效的 maybe_affiliate_id_from_coupon 被傳遞給 _coupon_tracking"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:227
#, php-format
msgid "Visit cookie was found, but Visit with ID=%1$s does not exist."
msgstr "已找到訪問記錄 cookie，但 ID=%1$s 的訪問記錄不存在。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:241
msgid "No Visit cookie was found."
msgstr "未找到訪問記錄的 cookie。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:285
msgid ""
"It was a Renewal order with no affiliate associated with it's parent order."
msgstr "這是一個續訂訂單，沒有與其主訂單關聯的聯盟會員。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:288
msgid "It was a Renewal order without a parent order ID."
msgstr "這是一個沒有主訂單 ID 的續訂訂單。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:291
msgid ""
"Referral creation skipped for this order. It was not a Renewal order, but "
"for some reason was handled by PurchaseTracking::"
"_potentially_award_referral_for_renewal_order."
msgstr ""
"推薦回饋已忽略此訂單。這不是續訂訂單，但出於某種原因由 PurchaseTracking::"
"_potentially_award_referral_for_renewal_order 處理。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:335
msgid ""
"It was a Switch order with no affiliate associated with it's parent order."
msgstr "這是一個 Switch 訂單，沒有與其主訂單相關聯的聯盟會員。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:338
msgid "It was a Switch order without a parent order ID."
msgstr "這是一個沒有主訂單 ID 的 Switch 訂單。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:341
msgid ""
"Referral creation skipped for this order. It was not a Switch order, but for "
"some reason was handled by PurchaseTracking::"
"_potentially_award_referral_for_switch_order."
msgstr ""
"推薦回饋已忽略此訂單。這不是一個 Switch 訂單，但出於某種原因由 "
"PurchaseTracking::_potentially_award_referral_for_switch_order 處理。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:368
msgid "Self Referral is not allowed."
msgstr "不允許自我推薦。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:373
msgid ""
"referral_source = auto_referral is not handled by "
"_calculate_commission_and_create_referral_for_affiliate_if_allowed if "
"order_description->is_renewal_order = false."
msgstr ""
"如果 order_description->is_renewal_order = false，則"
"_calculate_commission_and_create_referral_for_affiliate_if_allowed不處理"
"referral_source = auto_referral。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:379
#, php-format
msgid "Affiliate with ID=%1$s does not exist."
msgstr "ID=%1$s 的聯盟會員不存在。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:384
#, php-format
msgid "Affiliate with ID=%1$s is not approved."
msgstr "ID=%1$s 的聯盟會員未通過審核。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:392
msgid "Commission amount is zero and no Item Commissions were calculated."
msgstr "佣金金額為零，並且未計算任何項目佣金。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:399
msgid "Commission amount is zero, and zero value referrals are disabled."
msgstr "佣金金額為零，數值零代表推薦回饋被停用。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:421 app/Lib/PurchaseTracking.php:604
#, php-format
msgid "Purchase of %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 購買 %1$s"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:537
msgid "Every order item was skipped for referral consideration."
msgstr "每個訂單項目都已忽略推薦回饋。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:662
msgid ""
"Order item skipped to prevent double counting. This product has auto-"
"referrals > prevent additional referrals enabled.."
msgstr ""
"忽略訂單項目以防止重複計算。該產品具有自動推薦回饋功能 > 防止啟用其他推薦回"
"饋。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:24
msgid "reCAPTCHA not completed, please try again."
msgstr "reCAPTCHA 未完成，請重試。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:30
msgid "The reCAPTCHA server secret is not set, please contact the site owner."
msgstr "未設定 reCAPTCHA 伺服器密鑰，請聯繫網站擁有者。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:44
msgid "There was an issue making a the request to the reCAPTCHA server."
msgstr "向 reCAPTCHA 伺服器發出請求時出現問題。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:49
msgid ""
"The reCAPTCHA verify response was malformed and is missing a response body."
msgstr "本 reCAPTCHA 驗證回應格式錯誤並且缺少回應的主要內容。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:20
#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:50
msgid "reCAPTCHA verify failed."
msgstr "reCAPTCHA 驗證失敗。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:36
msgid "reCAPTCHA Verify: The secret parameter is missing."
msgstr "reCAPTCHA 驗證：缺少機密參數。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:37
msgid "reCAPTCHA Verify: The secret parameter is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA 驗證：機密參數無效或格式不正確。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:38
msgid "reCAPTCHA Verify: The response parameter is missing."
msgstr "驗證碼驗證：缺少回應參數。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:39
msgid "reCAPTCHA Verify: The response parameter is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA 驗證：回應參數無效或格式不正確。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:40
msgid "reCAPTCHA Verify: The request is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA 驗證：請求無效或格式不正確。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:41
msgid ""
"reCAPTCHA Verify: The response is no longer valid: either is too old or has "
"been used previously."
msgstr "reCAPTCHA 驗證：回應不再有效：太舊或以前使用過。"

#: app/Lib/SchemaFunctions.php:154 app/Lib/SchemaFunctions.php:158
#: app/Lib/SchemaFunctions.php:166
#, php-format
msgid "Error: %1$s is required"
msgstr "錯誤：%1$s 為必填"

#: app/Lib/Settings.php:119
msgid "Error updating settings. Settings::set_many"
msgstr "更新設定時出現錯誤。設定::set_many"

#: app/Lib/Settings.php:248
msgid "Invalid value for"
msgstr "的值無效"

#: app/Lib/Settings.php:570
msgid "License Activation Email"
msgstr "啟用授權碼的電子郵件信箱"

#: app/Lib/Settings.php:576
msgid "Enter your account email address used when purchasing Solid Affiliate."
msgstr "輸入您在購買 Solid Affiliate 時作為帳號的電子郵件地址。"

#: app/Lib/Settings.php:581
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:273
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:282
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:456
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:501
msgid "License Key"
msgstr "授權碼"

#: app/Lib/Settings.php:586
msgid ""
"Please enter and verify your active license key. This is needed for "
"automatic updates and support."
msgstr "請輸入並驗證您的有效授權碼。此為自動更新和支援的必要資訊。"

#: app/Lib/Settings.php:592
msgid "License Key Status"
msgstr "授權碼狀態"

#: app/Lib/Settings.php:597
msgid ""
"The status of your license key. Can be <em>invalid</em> or <em>valid</em>."
msgstr "您的授權碼狀態。可以是<em>無效</em> 或<em>有效</em>。"

#: app/Lib/Settings.php:614 app/Lib/Settings.php:814
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the default referral "
"amounts."
msgstr "與推薦回饋費率的設定會同後，可計算預設推薦回饋金額。"

#: app/Lib/Settings.php:637
msgid "Referral Variable"
msgstr "推薦回饋參數"

#: app/Lib/Settings.php:641
msgid ""
"This is the URL parameter which will be used when generating links for "
"Affiliates (example: www.solidaffiliate.com?<strong>sld</strong>=473). NOTE: "
"changing this will break tracking on all previously created links."
msgstr ""
"這是為聯盟會員產生連結時，將使用的 URL 參數（例如：<strong>www."
"solidaffiliate.com?SLD</strong>=473）。注意：更改此設定將中斷對所有之前建立的"
"追蹤連結。"

#: app/Lib/Settings.php:663
msgid "Allow Affiliates to Create and Delete Slugs"
msgstr "允許聯盟會員建立和刪除 Slug"

#: app/Lib/Settings.php:667
msgid ""
"Allow all affiliates to create and delete their own custom slugs. If you "
"would like to only allow certain affiliates to create their own custom "
"slugs, then uncheck this setting and you can instead toggle this setting on "
"a per-affiliate basis on the affiliate edit page."
msgstr ""
"允許所有聯盟會員建立和刪除自訂的 slug。如果您只想允許某些聯盟會員建立自訂的 "
"slug，則取消選取此設定，您可以在聯盟會員編輯頁面上，以每位聯盟會員為基礎切換"
"此設定。"

#: app/Lib/Settings.php:672
msgid "Per Affiliate Custom Slug Limit"
msgstr "個別聯盟會員自訂 Slug 限制"

#: app/Lib/Settings.php:677
msgid ""
"Limit how many different custom slugs a single affiliate can own and use in "
"their Affiliate Links. Custom slugs are unique across you affiliate program, "
"so allowing a single affiliate to own too many may hinder other affiliates."
msgstr ""
"限制單一聯盟會員可以擁有和使用其會員連結的不同自訂 slug 的數量。自訂 slug 在"
"您的聯盟行銷計畫中是獨一無二的，因此允許單一聯盟會員擁有太多，可能會阻礙其他"
"聯盟會員。"

#: app/Lib/Settings.php:682
msgid "Auto Create Affiliate Username Slug"
msgstr "自動建立聯盟會員的使用者名稱 Slug"

#: app/Lib/Settings.php:687
msgid ""
"If turned on, then all New and Approved Affiliates will be given a default "
"slug equal to the alphanumeric version of their WordPress username. An "
"Affiliate will not received their auto created slug until they are Approved."
msgstr ""
"如果啟用，那麼全新和已通過審核的聯盟會員，都將獲得和他們 WordPress 使用者名稱"
"同名、半形英數字字元版本的預設 slug。聯盟會員在通過審核之前，不會獲得為他們自"
"動建立的 slug。"

#: app/Lib/Settings.php:687 app/Lib/Settings.php:1667
msgid ""
"If there is a conflict with another Affiliate's username, then a number will "
"be added to the end of the username."
msgstr ""
"如果與其他聯盟會員的使用者名稱有衝突，則會在使用者名稱的末尾新增一個數位。"

#: app/Lib/Settings.php:691 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:127
msgid "Credit Last Affiliate"
msgstr "歸戶給上一位聯盟會員"

#: app/Lib/Settings.php:696
msgid ""
"Currently always enabled. Simply put, if multiple Affiliates send you the "
"same person then the last Affiliate will receive credit for any purchases. "
"Other attribution strategies are coming soon."
msgstr ""
"目前為永遠啟用。簡而言之，如果多位聯盟會員為您帶來同一客戶，那麼最後一位聯盟"
"會員將獲得所有訂單的推薦回饋。其他歸戶策略即將推出。"

#: app/Lib/Settings.php:701 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:139
msgid "Exclude Shipping"
msgstr "不含運費"

#: app/Lib/Settings.php:707
msgid ""
"When calculating referral amount, exclude shipping costs. (Will result in "
"lower commission payments on items with shipping costs)."
msgstr "計算推薦金額時，不包含運費。（將導致含運費商品支出較低的佣金）。"

#: app/Lib/Settings.php:711 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:154
msgid "Exclude Tax"
msgstr "不含稅"

#: app/Lib/Settings.php:717
msgid ""
"When calculating referral amount, exclude taxes. (Will result in lower "
"commission payments on taxed items)."
msgstr "計算推薦金額時，不包括稅金。（將導致含稅商品支出較低的佣金）。"

#: app/Lib/Settings.php:721
msgid "New Customer Commissions"
msgstr "新客戶佣金"

#: app/Lib/Settings.php:727
msgid ""
"This setting ensures that affiliates are only awarded commissions for "
"referring <strong>new</strong> customers (those making their first-ever "
"purchase from your online store). When enabled, no referrals will be "
"generated for returning customer. Subscriptions will always generate "
"subscription renewal referrals if you have subscription renewal referrals "
"enabled and configured."
msgstr ""
"此設定可確保聯盟會員僅在推薦 <strong>新</strong> 客戶（首次從您的線上商店購買"
"的客戶）時獲得佣金。啟用後，不會為回頭客產生任何推薦回饋。如果您啟用並設定了"
"訂閱制續訂推薦回饋，則訂閱將永遠可產生訂閱制續訂的推薦回饋。"

#: app/Lib/Settings.php:731
msgid "Enable Zero Value Referrals"
msgstr "啟用零價值推薦"

#: app/Lib/Settings.php:737
msgid ""
"Enable this setting to allow affiliates to earn a referral even when the "
"commission is of zero value (i.e. $0.00). This is disabled by default."
msgstr ""
"啟用此設定，即使佣金為零（即 0.00 美元），聯盟會員也可以賺取推薦，預設為停"
"用。"

#: app/Lib/Settings.php:741
msgid "Prevent Self Referrals"
msgstr "防止自我推薦"

#: app/Lib/Settings.php:747
msgid ""
"Enable this setting to prevent affiliates from generating referrals for "
"their own purchases. Enabled by default."
msgstr "啟用此設定，可防止聯盟會員為自己的購買產生推薦回饋，預設為啟用。"

#: app/Lib/Settings.php:751
msgid "Cookie Expiration Days"
msgstr "Cookie 到期天數"

#: app/Lib/Settings.php:757
msgid "Expire the referral tracking cookie after this many days."
msgstr "在這麼多天後，讓推薦追蹤 cookie 過期。"

#: app/Lib/Settings.php:762
msgid "Referral Grace Period Days"
msgstr "推薦寬限期天數"

#: app/Lib/Settings.php:768
msgid ""
"Set the Referral grace period number of days. This is used by the Pay "
"Affiliates feature to give the convenient option of paying all Referrals "
"which are older than the grace period. Recommended: set this equal to your "
"store refund policy, to minimize the chances of paying an Affiliate for a "
"Referral while you are still liable to issue a refund for the underlying "
"purchase."
msgstr ""
"設定推薦回饋寬限期天數。聯盟會員付款功能用於付款給所有超過寬限期天數的推薦回"
"饋。建議：將它設定成和您的商店退款政策相符，可避免尚有潛在退款責任時、減少向"
"聯盟會員支付推薦回饋款項的可能性。"

#: app/Lib/Settings.php:774
msgid "Minimum Payout Amount"
msgstr "最低付款金額"

#: app/Lib/Settings.php:778
msgid ""
"Set the minimum payout amount. This is used by the Pay Affiliates tool to "
"prevent paying out small amounts of money to Affiliates. Affiliates will not "
"show up in the Pay Affiliates tool until they have at least this amount in "
"unpaid referrals that match the chosen filters."
msgstr ""
"設定最低付款金額。聯盟會員付款工具用於避免向聯盟會員支付小額款項。聯盟會員只"
"有在符合\"未支付推薦回饋至少擁有特定金額\"的篩選，才會顯示在“聯盟會員付款”工"
"具中。"

#: app/Lib/Settings.php:784
msgid "Enable Lifetime Commissions"
msgstr "啟用終生抽佣"

#: app/Lib/Settings.php:789
msgid ""
"Enable the Lifetime Commissions feature set. Allow all affiliates to receive "
"a commission on all future purchases by the customers they referred."
msgstr ""
"啟用終生抽佣功能設定。允許所有聯盟會員從他們推薦的客戶所有未來購買中獲得佣"
"金。"

#: app/Lib/Settings.php:793
msgid "Enable Link on Purchase"
msgstr "購買後啟用連結"

#: app/Lib/Settings.php:798
msgid ""
"Automatically link a customer to the referring affiliate anytime a referral "
"is earned. If disabled, you can still manually link customers and affiliates "
"in Solid Affiliate > Affiliates > Lifetime Customers."
msgstr ""
"每當賺取推薦回饋時，自動將客戶連結到推薦的聯盟會員。如果停用，您仍然可以在 "
"Solid Affiliate > 聯盟會員 > 終生抽佣客戶 中手動連結客戶和聯盟會員。"

#: app/Lib/Settings.php:809
msgid "Lifetime Commission Rate Type"
msgstr "終生佣金費率類型"

#: app/Lib/Settings.php:820
msgid "Lifetime Commission Rate"
msgstr "終生佣金費率"

#: app/Lib/Settings.php:839
msgid "Lifetime Commission Duration"
msgstr "終生佣金期限"

#: app/Lib/Settings.php:844
msgid ""
"The duration of the lifetime customer relationship. The default is no limit."
msgstr "終生客戶關係的持續時間。預設值為無限。"

#: app/Lib/Settings.php:849
msgid "Only New Customers"
msgstr "僅限新客戶"

#: app/Lib/Settings.php:854
msgid ""
"Only allow lifetime commissions to only be earned for referring brand new "
"customers. This will prevent existing customers (those who have made an "
"order on your store in the past) from generating lifetime commissions."
msgstr ""
"只允許唯有推薦全新的客戶才能賺取終生佣金。這可防止現有客戶（過去曾在您的商店"
"下過訂單的客戶）產生終生抽佣。"

#: app/Lib/Settings.php:858
msgid "Show Affiliates their customers"
msgstr "向聯盟會員顯示他們的客戶"

#: app/Lib/Settings.php:863
msgid ""
"Enable this if you would like the affiliate portal to add a tab which shows "
"the affiliates all their lifetime customers. The data is anonymized, the "
"affiliates do not see any sensitive information."
msgstr ""
"如果您希望聯盟會員專區新增一個選項卡，以顯示其所有終生客戶，請啟用此選項。資"
"料均已匿名，聯盟會員不會看到任何敏感資訊。"

#: app/Lib/Settings.php:870
msgid "Integrations - WooCommerce"
msgstr "整合程式 - WooCommerce"

#: app/Lib/Settings.php:875
msgid ""
"Always on. Enables the WooCommerce integration. You must have WooCommerce "
"installed and activated."
msgstr "永遠開啟。要啟用 WooCommerce 整合程式，您必須安裝並啟用 WooCommerce。"

#: app/Lib/Settings.php:882
msgid "Enable PayPal Integration"
msgstr "啟用 PayPal 整合程式"

#: app/Lib/Settings.php:887
msgid ""
"Turn on your PayPal Connection to easily pay your affiliates.<br /> You can "
"find generate your API tokens in your"
msgstr ""
"啟用您的 PayPal Connection 便可輕鬆付款給您的聯盟會員。<br /> 您可以在 "
"Paypal 帳戶中產生 API 密錀"

#: app/Lib/Settings.php:902
msgid "PayPal Integration - Enable Live Mode"
msgstr "PayPal 整合程式 - 啟用即時模式"

#: app/Lib/Settings.php:907
msgid ""
"Use the LIVE PayPal account and credentials. Otherwise, the SANDBOX "
"credentials will be used."
msgstr "使用 LIVE PayPal 帳戶和憑證。否則，將使用沙箱憑證。"

#: app/Lib/Settings.php:913
msgid "PayPal API Client ID - Live"
msgstr "PayPal API 用戶端 ID - 即時"

#: app/Lib/Settings.php:918
msgid ""
"Sets your PayPal Client ID API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>live</strong> account."
msgstr ""
"設定用於連接到 PayPal <strong>即時</strong> 帳戶的 PayPal 用戶端 ID API 憑"
"證。"

#: app/Lib/Settings.php:924
msgid "PayPal API Secret - Live"
msgstr "PayPal API 密錀 - 即時"

#: app/Lib/Settings.php:929
msgid ""
"Sets your PayPal Secret API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>live</strong> account."
msgstr ""
"設定用於連接到 PayPal <strong>即時</strong> 帳戶的 PayPal Secret API 憑證。"

#: app/Lib/Settings.php:935
msgid "PayPal API Client ID - Sandbox"
msgstr "PayPal API 用戶端 ID - 沙箱"

#: app/Lib/Settings.php:940
msgid ""
"Sets your PayPal Client ID API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>sandbox</strong> account."
msgstr ""
"設定用於連接到 PayPal <strong>沙箱</strong> 帳戶的 PayPal 用戶端 ID API 憑"
"證。"

#: app/Lib/Settings.php:946
msgid "PayPal API Secret - Sandbox"
msgstr "PayPal API 密錀 - 沙箱"

#: app/Lib/Settings.php:951
msgid ""
"Sets your PayPal Secret API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>sandbox</strong> account."
msgstr ""
"設定用於連接到PayPal <strong>沙箱</strong> 帳戶的PayPal Secret API 憑證。"

#: app/Lib/Settings.php:959
msgid "MailChimp API Key"
msgstr "MailChimp API 密鑰"

#: app/Lib/Settings.php:964
msgid "Sets your MailChimp API key used to connect to your MailChimp account."
msgstr "設定用於連接到您的 MailChimp 帳戶的 MailChimp API 密鑰。"

#: app/Lib/Settings.php:964
msgid ""
"The MailChimp API key is usually at least 30 charachters long. Please make "
"sure you are using the correct API key before saving."
msgstr ""
"MailChimp API 密鑰通常至少有 30 個字符長。請確保您在保存前使用正確的 API 密"
"鑰。"

#: app/Lib/Settings.php:976
msgid "MailChimp Integration - Enable Affiliate Sync"
msgstr "MailChimp 整合程式 - 啟用聯盟會員同步"

#: app/Lib/Settings.php:981
msgid ""
"When enabled, Solid Affiliate will sync new affiliate registrations as "
"contacts in your MailChimp account. All contacts will be given an "
"<code>affiliate</code> tag within MailChimp for easy segmentation."
msgstr ""
"啟用後，Solid Affiliate 會將新的聯盟會員註冊同步為 MailChimp 帳戶中的聯絡人。"
"所有聯絡人都將在 MailChimp 中被賦予一個 <code>affiliate</code> 標籤，以便於細"
"分。"

#: app/Lib/Settings.php:988
msgid "Affiliate Sync - List ID"
msgstr "聯盟會員同步 - 清單 ID"

#: app/Lib/Settings.php:993
msgid ""
"You can set a specific audience list within your MailChimp account by "
"entering the ID. Solid Affiliate will sync newly registered Affiliates to "
"this list. Leave it blank to sync to your default list. See <a "
"href=\"https://mailchimp.com/help/find-audience-id/\">finding your MailChimp "
"audience ID.</a>"
msgstr ""
"您可以透過輸入 ID，在您的 MailChimp 帳戶中指定特定的受眾群體清單。 Solid "
"Affiliate 會將新註冊的聯盟會員同步到此清單。若為空白則會同步至預設清單。請參"
"閱 <a href=\"https://mailchimp.com/help/find-audience-id/\">尋找您的 "
"MailChimp 受眾 ID。</a>"

#: app/Lib/Settings.php:1006
msgid "Default Email Template"
msgstr "預設電子郵件範本"

#: app/Lib/Settings.php:1007
msgid "Plaintext Only"
msgstr "僅純文字"

#: app/Lib/Settings.php:1009
msgid "Email Template"
msgstr "電子郵件範本"

#: app/Lib/Settings.php:1014
msgid ""
"Select an email template which all your outgoing emails will be processed "
"through."
msgstr "選擇一個電子郵件範本，透過該範本處理您所有外發的電子郵件。"

#: app/Lib/Settings.php:1020
msgid "From Name"
msgstr "寄件者名稱"

#: app/Lib/Settings.php:1025
msgid "Customize your email from name. The standard is to use your site name."
msgstr "從名稱自訂您的電子郵件。標準是使用您的網站名稱。"

#: app/Lib/Settings.php:1031
msgid "From Email"
msgstr "寄件者電子郵件信箱"

#: app/Lib/Settings.php:1036
msgid ""
"Set the email address which emails will be sent from. This will set the "
"\"from\" and \"reply-to\" address."
msgstr "設定發送郵件的電子郵件信箱位址。這將會設定成「寄件者」和「回覆」位址。"

#: app/Lib/Settings.php:1048
msgid "Affiliate Manager gets an email when: New Affiliate has registered."
msgstr "聯盟會員管理員在以下情況下會收到電子郵件：新聯盟會員已註冊。"

#: app/Lib/Settings.php:1049
msgid "Affiliate Manager gets an email when: New Referral has been created."
msgstr "聯盟會員管理員在以下情況下會收到電子郵件： 已建立新的推薦回饋。"

#: app/Lib/Settings.php:1050
msgid "Affiliate gets an email when: New Referral has been earned by them."
msgstr "聯盟會員在以下情況下會收到電子郵件：他們賺取了新的推薦回饋。"

#: app/Lib/Settings.php:1051
msgid ""
"Affiliate gets an email when: Their Affiliate Application has been accepted."
msgstr "聯盟會員在以下情況下會收到電子郵件：他們的聯盟會員申請已被接受。"

#: app/Lib/Settings.php:1053
msgid "Email Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: app/Lib/Settings.php:1058
msgid ""
"Which events should send an automated email. <strong>Note</strong>: You also "
"have the option to disable referral email notifications for specific "
"affiliates. <a href=\"https://docs.solidaffiliate.com/email-templates/"
"#disable-referral-notification-emails-for-a-specific-affiliate\">Learn More</"
"a>"
msgstr ""
"哪些事件應該發送自動電子郵件。 <strong>注意</strong>：您還可以選擇停用特定聯"
"盟會員的推薦回饋電子郵件通知。 <a href=\"https://docs.solidaffiliate.com/"
"email-templates/#disable-referral-notification-emails-for-a-specific-"
"affiliate\">了解更多資訊</a>"

#: app/Lib/Settings.php:1064
msgid "Affiliate Manager Email"
msgstr "聯盟會員管理者電子郵件"

#: app/Lib/Settings.php:1069
msgid ""
"Enter one or more email addresses to receive Affiliate Manager "
"notifications. Separate multiple email addresses with a space in between."
msgstr ""
"輸入一個或多個電子郵件位址，以接收聯盟會員管理者通知。使用空格分隔多個電子郵"
"件地址。"

#: app/Lib/Settings.php:1102
msgid ""
"Enter the email to send when a new affiliate registers. HTML is accepted. "
"Available template tags:"
msgstr ""
"輸入新聯盟會員註冊時要發送的電子郵件信箱。可使用 HTML 語法。可用的範本標籤："

#: app/Lib/Settings.php:1125 app/Lib/Settings.php:1171
msgid ""
"Enter the email to send when an Affiliate earns a Referral. HTML is "
"accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"輸入當聯盟會員賺取推薦時，要發送的電子郵件信箱。可使用 HTML 語法。可用的範本"
"標籤："

#: app/Lib/Settings.php:1148
msgid ""
"Enter the email to send to the Affiliate when their status gets updated to "
"Approved. HTML is accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"輸入當聯盟會員的狀態更新為「已通過審核」時，要發送給會員的電子郵件信箱。可使"
"用 HTML 語法。可用的範本標籤："

#: app/Lib/Settings.php:1194
msgid ""
"Enter the email to send users that you setup as affiliates from within the "
"setup wizard. HTML is accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"輸入電子郵件信箱，以發送您在設定精靈中，設定為聯盟會員的使用者。可使用 HTML "
"語法。可用的樣本標籤："

#: app/Lib/Settings.php:1204
msgid "Reject Unpaid Referrals on Refund"
msgstr "拒絕已退款的未支付推薦回饋"

#: app/Lib/Settings.php:1209
msgid ""
"Auto reject Unpaid Referrals when the original purchase is refunded or "
"revoked."
msgstr "當原始購買被退款或撤銷時，自動拒絕未支付的推薦回饋。"

#: app/Lib/Settings.php:1214
msgid "Disable IP Address Logging"
msgstr "停用 IP 地址記錄"

#: app/Lib/Settings.php:1219
msgid "Disable IP Address Logging of customers and visitors"
msgstr "停用客戶和訪客的 IP 位址記錄。"

#: app/Lib/Settings.php:1225
msgid "Referral URL Blacklist TODO Make text area, change description."
msgstr "推薦網址黑名單 TODO 製作文字區域，更改描述。"

#: app/Lib/Settings.php:1230
msgid ""
"URLs placed here will be blocked from generating referrals. Separated URLs "
"with a space. NOTE: This will only apply to new visits after the URL has "
"been saved."
msgstr ""
"放置在此處的網址將不會產生推薦回饋。以空格分隔網址。注意：這僅適用於儲存網址"
"後的新訪問記錄。"

#: app/Lib/Settings.php:1235
msgid "Share Basic Usage Stats"
msgstr "分享基本使用情況統計"

#: app/Lib/Settings.php:1240
msgid ""
"Help Solid Affiliate make a great product by sending basic usage statistics. "
"Also helps us provide you better support."
msgstr ""
"透過發送基本使用統計數據幫助 Solid Affiliate 打造出色的產品。也有助於我們為您"
"提供更好的支援。"

#: app/Lib/Settings.php:1245
msgid "Remove Data on Uninstall"
msgstr "解除安裝時刪除資料"

#: app/Lib/Settings.php:1250
msgid ""
"Enable to remove all saved data for Solid Affiliate when the plugin is "
"deleted. This will drop all database tables, you will not be able to recover "
"the data through Solid Affiliate."
msgstr ""
"刪除外掛程式時，刪除 Solid Affiliate 的所有儲存資料。這將會刪除所有資料庫表"
"格、且無法透過 Solid Affiliate 恢復資料。"

#: app/Lib/Settings.php:1255
msgid "Show Setup Wizard"
msgstr "顯示設定精靈"

#: app/Lib/Settings.php:1260
msgid ""
"Show the setup wizard in the admin menu. This setting is automatically set "
"to false once the initial setup is complete."
msgstr "在管理功能表中顯示設定精靈。初始設定完成後，此設定將自動設定為 false。"

#: app/Lib/Settings.php:1265
msgid "Is Affiliate Portal Setup Complete"
msgstr "聯盟會員專區設定是否已完成"

#: app/Lib/Settings.php:1270
msgid ""
"Mark whether the Affiliate Portal Setup step is complete. This setting is "
"automatically adjusted by the Setup Wizard, but can also be manually changed "
"here."
msgstr ""
"將聯盟會員專區的設定標示為已完成。此設定由設定精靈自動調整，但也可以在此處手"
"動更改。"

#: app/Lib/Settings.php:1278
msgid ""
"Select which WooCommerce order statuses should trigger a referral and mark "
"it as unpaid"
msgstr "選擇哪些 WooCommerce 訂單狀態，應觸發推薦回饋並標示成「未支付」"

#: app/Lib/Settings.php:1283
msgid ""
"Solid Affiliate generates a <strong>Draft</strong> referral for a referred "
"order at checkout. By default, as soon as the order status changes to "
"<strong>Processing</strong> or <strong>Completed</strong> or "
"<strong>Shipped</strong> the associated referral is flipped to "
"<strong>Unpaid</strong>. You can use this setting to change this behavior. "
"Example use case: a company ships physical goods and wants to hold off on "
"\"accepting\" referrals until after the product is shipped. They would only "
"select <strong>Shipped</strong> here."
msgstr ""
"Solid Affiliate 在結帳時會先為訂單產生推薦回饋的 <strong>草稿</strong>。預設"
"情況下，一旦訂單狀態更改為 <strong>處理中</strong> 或 <strong>已完成</"
"strong> 或 <strong>已發貨</strong>，相關的推薦回饋就會同步更新為 <strong>未支"
"付</strong>。您可以使用此設定來更改此模式。示範說明：某家公司運送實體商品，並"
"希望在產品運送後才“同意接受”推薦回饋生效。他們就會在此處選擇<strong>已發貨</"
"strong>。"

#: app/Lib/Settings.php:1292
msgid "Enable Subscription Renewal Referrals"
msgstr "啟用訂閱制續訂的推薦回饋"

#: app/Lib/Settings.php:1297
msgid ""
"Enable Referral tracking for subscription renewal payments. The Affiliate "
"who Referred the initial subscription payment will receive a Referral for "
"every renewal of that subscription."
msgstr ""
"為訂閱制續訂付款啟用推薦追蹤。推薦初始訂閱付款的聯盟會員，將在每次續訂該訂閱"
"時收到推薦。"

#: app/Lib/Settings.php:1302
msgid "Subscription Renewal Referral Rate"
msgstr "訂閱制續訂的推薦回饋費率"

#: app/Lib/Settings.php:1307
msgid ""
"This is the default Subscription Renewal Referral rate, used when "
"calculating referral amounts for subscription purchases and renewals. When "
"Subscription Renewal Referral Rate Type is set to 'Percentage (%)' this "
"number is interpreted as a percentage. When Subscription Renewal Referral "
"Rate Type is set to 'Flat' this number is interpreted as the fixed amount of "
"whichever currency you are using. For examples, $10.00 flat."
msgstr ""
"這是預設的訂閱制續訂推薦回饋費率，用於計算訂閱制購買和續訂的推薦金額時使用。"
"當訂閱制續訂推薦回饋費率類型設定為「百分比 （%）」時，此數字被解釋為百分比。"
"當訂閱制續訂推薦回饋費率類型設定為“固定”時，此數字被解釋為您使用的任何貨幣的"
"固定金額。例如，固定的 $10.00 元金額。"

#: app/Lib/Settings.php:1325
msgid "Subscription Renewal Referral Rate Type"
msgstr "訂閱制續訂推薦回饋的費率類型"

#: app/Lib/Settings.php:1330
msgid ""
"Used in conjunction with the Subscription Renewal Referral Rate to calculate "
"the default referral amounts for subscription purchases and renewals."
msgstr ""
"與訂閱制續訂推薦回饋費率的設定會同後，可計算訂閱制購買和續訂的預設推薦回饋金"
"額。"

#: app/Lib/Settings.php:1335
msgid "Exclude Signup Fees"
msgstr "不包括註冊費"

#: app/Lib/Settings.php:1340
msgid ""
"Exclude Signup Fees when calculating commissions for subscription renewal "
"referrals."
msgstr "在計算訂閱制續訂推薦回饋的佣金時，不包括註冊費。"

#: app/Lib/Settings.php:1353
msgid "Customize your Affiliate Registration"
msgstr "自訂您的聯盟會員註冊表單"

#: app/Lib/Settings.php:1435
msgid "Require Affiliate Registration Approval"
msgstr "聯盟會員註冊後需經審核"

#: app/Lib/Settings.php:1440
msgid ""
"Require approval of new Affiliate accounts before they can begin earning "
"referrals. If turned off, Affiliates will be automatically set to Approved "
"upon registration."
msgstr ""
"新的聯盟會員帳戶需先經過審核，才能開始賺取推薦。如果關閉，聯盟會員將在註冊後"
"自動設定為已通過審核。"

#: app/Lib/Settings.php:1447
msgid "Affiliate Portal Shortcode"
msgstr "聯盟會員專區短代碼"

#: app/Lib/Settings.php:1452
msgid ""
"Use the shortcode <code>[solid_affiliate_portal]</code> to render the "
"Affiliate Portal on a page of your choosing."
msgstr ""
"使用短代碼 <code>[solid_affiliate_portal]</code> 在您選擇的頁面上呈現聯盟會員"
"專區。"

#: app/Lib/Settings.php:1457
msgid "Affiliate Portal Page"
msgstr "聯盟會員專區頁面"

#: app/Lib/Settings.php:1462
msgid ""
"Select the page which contains the Affiliate Portal shortcode: "
"<code>[solid_affiliate_portal]</code>. </br><strong>Important note:</strong> "
"Changing this setting will <strong>not</strong> add the shortcode to the "
"page, you must do this yourself. This setting is used by Solid Affiliate to "
"properly reference the page. Affiliate Login and Registrations will redirect "
"to this page on success."
msgstr ""
"選擇包含聯盟會員專區短代碼的頁面： <code>[solid_affiliate_portal]</code>。 </"
"br><strong>重要說明：</strong> 更改此設定 <strong>不會</strong> 將短代碼新增"
"到頁面，您必須自己執行此操作。Solid Affiliate使用此設定來正確引用頁面。會員登"
"入和註冊成功後，將重定向到此頁面。"

#: app/Lib/Settings.php:1466
msgid "Terms of Use Page"
msgstr "聯盟會員計畫使用者條款頁面"

#: app/Lib/Settings.php:1470
msgid ""
"Select the page with contains your Affiliate Program Terms and Conditions. "
"Solid Affiliate will link to this page on Affiliate Registration."
msgstr ""
"選擇聯盟會員計畫使用者條款的頁面。Solid Affiliate 將在聯盟會員註冊頁面連結至"
"該頁。"

#: app/Lib/Settings.php:1476
msgid "Terms of Use Label"
msgstr "聯盟會員計畫使用者條款的標籤"

#: app/Lib/Settings.php:1477
msgid "Agree to our Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "同意我們的服務條款和隱私權政策"

#: app/Lib/Settings.php:1480
msgid "Affiliate Program Terms and Conditions label"
msgstr "聯盟會員計畫使用者條款的選項標籤"

#: app/Lib/Settings.php:1486
msgid "Display \"Affiliate\" as ___ on the Registration and Login Forms"
msgstr "在註冊和登入表單上，將「聯盟會員」顯示為___"

#: app/Lib/Settings.php:1490
msgid ""
"Change the word \"Affiliate\" on the Affiliate Portal Login and Registration "
"forms. You can use this to brand your Affiliate Portal how you like. For "
"example: \"Partner\" or \"Influencer\"."
msgstr ""
"更改聯盟會員專區登入和註冊表單上的「聯盟會員」一詞。您可以使用它來為您的聯盟"
"會員專區，打造您喜歡的品牌。 例如：“合作夥伴”或“影響者”。"

#: app/Lib/Settings.php:1500
msgid "Both Affiliate Registration Form and Affiliate Login Form"
msgstr "聯盟會員註冊表單和聯盟會員登入表單"

#: app/Lib/Settings.php:1501
msgid "Only the Affiliate Registration Form"
msgstr "僅聯盟會員註冊表單"

#: app/Lib/Settings.php:1502
msgid "Only the Affiliate Login Form"
msgstr "僅聯盟會員登入表單"

#: app/Lib/Settings.php:1503
msgid "None"
msgstr "無"

#: app/Lib/Settings.php:1505
msgid "Affiliate Portal Forms (Logged Out)"
msgstr "聯盟會員專區表單（登出時）"

#: app/Lib/Settings.php:1510
msgid "Which forms should the Affiliate Portal display to logged out users."
msgstr "聯盟會員專區應向登出的使用者顯示哪些表單。"

#: app/Lib/Settings.php:1517 app/Lib/Settings.php:1546
msgid "Payment Email (The Email used for receiving referral payouts)"
msgstr "收款電子郵件信箱（用於接收推薦付款的電子郵件信箱）"

#: app/Lib/Settings.php:1518 app/Lib/Settings.php:1547
#: app/Models/AffiliatePortal.php:290 app/Models/AffiliatePortal.php:403
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: app/Lib/Settings.php:1519 app/Lib/Settings.php:1548
#: app/Models/AffiliatePortal.php:300 app/Models/AffiliatePortal.php:413
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: app/Lib/Settings.php:1522
msgid "Affiliate Registration Fields"
msgstr "聯盟會員註冊欄位"

#: app/Lib/Settings.php:1527
msgid ""
"Select the fields to include on the Affiliate Registration Form. NOTE: "
"Username, Email, and Password are always included."
msgstr ""
"選擇要包含在聯盟會員註冊表單的欄位。注意：使用者名稱、電子郵件信箱和密碼永遠"
"包含在內。"

#: app/Lib/Settings.php:1551
msgid "Required Affiliate Registration Fields"
msgstr "必填的聯盟會員註冊欄位"

#: app/Lib/Settings.php:1560
msgid ""
"Select the fields which need to be required on the Affiliate Registration "
"Form. NOTE: Username, Email, and Password are always required fields."
msgstr ""
"選擇聯盟會員註冊表單需要的欄位。注意：使用者名稱、電子郵件信箱和密碼永遠是必"
"填欄位。"

#: app/Lib/Settings.php:1583
msgid "Enable reCAPTCHA"
msgstr "啟用 reCAPTCHA"

#: app/Lib/Settings.php:1588
msgid ""
"Add a Google reCAPTCHA v2 checkbox to the Affiliate Registration form. This "
"will help prevent bots."
msgstr ""
"將 Google reCAPTCHA v2 核取方塊新增到聯盟會員註冊表單。這有助於防止機器人。"

#: app/Lib/Settings.php:1594
msgid "reCAPTCHA Site Key"
msgstr "reCAPTCHA 網站金鑰"

#: app/Lib/Settings.php:1599
msgid "Enter your reCAPTCHA site key."
msgstr "輸入您的 reCAPTCHA site key。"

#: app/Lib/Settings.php:1605
msgid "reCAPTCHA Secret Key"
msgstr "reCAPTCHA 密鑰"

#: app/Lib/Settings.php:1610
msgid "Enter your reCAPTCHA secret key."
msgstr "輸入您的 eCAPTCHA secret key。"

#: app/Lib/Settings.php:1616
msgid "Display \"Affiliate\" as ___ in the Affiliate Portal"
msgstr "在聯盟會員專區中，將「聯盟會員」顯示為___"

#: app/Lib/Settings.php:1621
msgid ""
"Change the word \"Affiliate\" in the Affiliate Portal. You can use this to "
"brand your Affiliate Portal how you like. For example: \"Partner\" or "
"\"Influencer\"."
msgstr ""
"更改聯盟會員專區中的“聯盟會員”一詞。您可以使用它來為您的聯盟會員專區，打造您"
"喜歡的品牌。 例如：“合作夥伴”或“影響者”。"

#: app/Lib/Settings.php:1626
msgid "Logout Link"
msgstr "登出連結"

#: app/Lib/Settings.php:1631
msgid "Show a logout link on the Affiliate Portal."
msgstr "在聯盟會員專區上顯示登出連結。"

#: app/Lib/Settings.php:1636
msgid "Show customer information within the affiliate portals"
msgstr "在聯盟會員專區中顯示客戶資訊"

#: app/Lib/Settings.php:1641
msgid ""
"Enabling this will show additional information on the customers which "
"generated referrals for your affiliates. For example, on each of their "
"referrals the affiliate will be able to see the customer name, email, phone, "
"and shipping address."
msgstr ""
"啟用此功能，將顯示有關為您的聯盟會員產生推薦的客戶的其他資訊。例如，在他們的"
"每個推薦中，聯盟會員將能夠看到客戶姓名、電子郵件信箱、電話和送貨位址。"

#: app/Lib/Settings.php:1649
msgid "Referral Statuses which should be shown to affiliates in their portals."
msgstr "在聯盟會員專區中向會員顯示的推薦回饋狀態。"

#: app/Lib/Settings.php:1654
msgid ""
"Select which Referrals should be displayed to your affiliates in their "
"respective affiliate portals. For example: you can choose to hide all "
"rejected referrals."
msgstr ""
"選擇應在各自的聯盟會員專區中，向您的會員顯示哪些推薦回饋。例如：您可以選擇隱"
"藏所有被拒絕的推薦回饋。"

#: app/Lib/Settings.php:1662
msgid "Affiliate Slug Display Format"
msgstr "聯盟會員 Slug 顯示格式"

#: app/Lib/Settings.php:1667
msgid ""
"Choose which format you would like your Affiliate's to see their Affiliate "
"Links in the Affiliate Portal and emails. This can either be the Affiliate "
"ID as the slug, or the Affiliate's custom slugs, or both. This will not "
"affect how Visit Tracking works, as all slug formats will still attribute "
"Visits to the Affiliate always."
msgstr ""
"選擇您希望會員在聯盟會員專區和電子郵件中，看到他們的會員連結的格式。這可以是"
"作為 slug 的聯盟會員 ID，也可以是聯盟會員的自訂 slug，或兩者兼而有之。這不會"
"影響訪問記錄追蹤的工作方式，因為所有 slug 格式，仍會將訪問記錄永遠歸戶於聯盟"
"會員。"

#: app/Lib/Settings.php:1682
msgid "Default Affiliate Link URL"
msgstr "預設聯盟會員連結網址"

#: app/Lib/Settings.php:1686
msgid ""
"By default, the affiliate link generated for each affiliate in their "
"dashboard is to your sites home page. You can override it with any valid "
"URL. The affiliate paramater will be automatically added. </br></br> You can "
"use the following dynamic variables in this field. </br> <code>{{affiliate."
"slug}}</code> - Will be replaced by the slug of the affiliate, if they have "
"a custom slug set. </br> <code>{{affiliate.id}}</code> - Will be replaced by "
"the affiliate ID."
msgstr ""
"預設情況下，在其儀表板中，為每位聯盟會員產生的會員連結，指向您的網站主頁。您"
"可以使用任何有效的網址覆寫。聯盟會員參數將自動新增。 <br> </br> "
"<code>{{affiliate.slug}}</code> - 將由聯盟會員的 slug 替換，如果他們有自訂 "
"slug 集合。 </br> <code>{{affiliate.id}}</code> - 將被聯盟會員 ID 取代。"

#: app/Lib/Settings.php:1707
msgid "Hidden Affiliate Portal Tabs"
msgstr "隱藏的聯盟會員專區標籤頁"

#: app/Lib/Settings.php:1712
msgid "Select tabs to hide from the affiliate portal."
msgstr "選擇要從聯盟會員專區隱藏的標籤頁。"

#: app/Lib/Settings.php:1726
msgid "Hide Affiliate Portal from unapproved affiliates"
msgstr "對尚未通過審核的聯盟會員隱藏會員專區"

#: app/Lib/Settings.php:1731
msgid ""
"When enabled, the Affiliate Portal dashboard will not be displayed to logged "
"in affiliates who are not approved."
msgstr "啟用後，會員專區儀表板將不會顯示給尚未通過審核的已登入聯盟會員。"

#: app/Lib/Settings.php:1737
msgid "Unapproved Affiliate content"
msgstr "尚未通過審核的聯盟會員內容"

#: app/Lib/Settings.php:1742
msgid ""
"When the <code>Hide Affiliate Portal from unapproved affiliates.</code> "
"setting is enabled, this is the content that will be displayed instead of "
"the portal."
msgstr ""
"啟用 <code>對尚未通過審核的聯盟會員隱藏會員專區</code> 後，將顯示本內容替代原"
"會員專區。"

#: app/Lib/Settings.php:1748
msgid "Add anchor tags to Affiliate Portal tabs"
msgstr "將 anchor 標籤新增到聯盟會員專區標籤頁"

#: app/Lib/Settings.php:1753
msgid ""
"When enabled, the Affiliate Portal renders with additional anchor tags in "
"the tab urls. This ensure the browser scrolls down to the Affiliate Portal "
"on refresh."
msgstr ""
"啟用後，聯盟會員專區在標籤頁網址中會附加 anchor 標籤。這可以確保瀏覽器在重新"
"讀取頁面時，可以向下捲動到聯盟會員專區。"

#: app/Lib/Settings.php:1761
msgid "Should create default affiliate group"
msgstr "應建立預設聯盟會員群組"

#: app/Lib/Settings.php:1766
msgid ""
"INTERNAL. Whether or not a default group should be created on admin page "
"load."
msgstr "內部的。是否應在管理頁面載入時，建立預設群組。"

#: app/Lib/Settings.php:1771
msgid "Add new Affiliates to default group"
msgstr "將新的聯盟會員新增到預設群組"

#: app/Lib/Settings.php:1776
msgid ""
"When enabled, new Affiliates will be added to the default group (select "
"below) automatically upon registration."
msgstr "啟用後，新的聯盟會員將在註冊時，自動新增到預設群組（在下面選擇）。"

#: app/Lib/Settings.php:1782
msgid "Default Affiliate Group"
msgstr "預設聯盟會員群組"

#: app/Lib/Settings.php:1789
msgid ""
"The default Affiliate Group. Only relevant if <em>Add new Affiliates to "
"default group</em> is enabled."
msgstr ""
"預設的聯盟會員群組。僅當啟用 <em>“將新的聯盟會員加到預設群組</em> ”時才相關。"

#: app/Lib/Settings.php:1916
msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要"

#: app/Lib/Settings.php:1916
msgid "You have an incompatible currency configured within WooCommerce."
msgstr "您在 WooCommerce 中設定了不相容的貨幣。"

#: app/Lib/Settings.php:1917
#, php-format
msgid ""
"Your current currency <code>%1$s</code> is incompatible with the <code>Pay "
"Affiliates tool</code> PayPal Integration."
msgstr ""
"您目前的貨幣 <code>%1$s</code> 與 <code>聯盟會員付款工具</code> PayPal 整合程"
"式不相容。"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "Please go to"
msgstr "請前往"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "and use a"
msgstr "並使用"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "compatible currency"
msgstr "相容貨幣"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid ""
"otherwise some features such as the Pay Affiliate tool will not work "
"properly."
msgstr "否則，某些功能（例如聯盟會員付款工具）將無法正常工作。"

#: app/Lib/SetupWizard.php:56
msgid "Installed & activated"
msgstr "已安裝並啟用"

#: app/Lib/SetupWizard.php:58
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: app/Lib/SetupWizard.php:133
#, php-format
msgid "A page with the name %1$s already exists."
msgstr "名稱為 %1$s 的頁面已存在。"

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:108
msgid "Successfully deleted this item."
msgstr "已成功刪除此項目。"

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:131
msgid "Successfully created "
msgstr "已成功建立 "

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:132
msgid "Successfully updated "
msgstr "已成功更新 "

#: app/Lib/Templates.php:223
msgid ""
"You have not yet been given a coupon code to share. If you want one please "
"contact the site admin."
msgstr "您尚未獲得可分享的優惠券代碼。如果您想要一個，請聯繫網站管理員。"

#: app/Lib/Templates.php:239
msgid ""
"The display name of the Affiliate, as set on the Affiliate's user profile"
msgstr "聯盟會員的使用者個人資料中，設定聯盟會員的顯示名稱"

#: app/Lib/Templates.php:240
msgid "The email of the Affiliate."
msgstr "聯盟會員的電子郵件信箱。"

#: app/Lib/Templates.php:241
msgid "The payment email of the Affiliate"
msgstr "聯盟會員的收款電子郵件信箱"

#: app/Lib/Templates.php:242
msgid "The current status of the Affiliate"
msgstr "聯盟會員的目前狀態"

#: app/Lib/Templates.php:243
msgid "The URL to view and edit this affiliate within WordPress admin."
msgstr "在 WordPress 管理員中，查看和編輯此聯盟會員的網址。"

#: app/Lib/Templates.php:244
msgid ""
"The URL of your site's Affiliate Portal, or the home URL if the 'Affiliate "
"Portal Page' setting is not set."
msgstr ""
"您網站的聯盟會員專區的網址，如果未設定「聯盟會員專區頁面」的話，則為首頁網"
"址。"

#: app/Lib/Templates.php:245
msgid ""
"The default affiliate link for your affiliate to send traffic to your site "
"with. The format of this link is configured by Settings > General > URL "
"Tracking Settings > Affiliate Slug Display Format"
msgstr ""
"您的聯盟會員，用於將流量發送到網站的預設會員連結。此連結的格式由「設定 > 一"
"般 > 網址追蹤設定 > Affiliate Slug 顯示格式」設定"

#: app/Lib/Templates.php:249
msgid "The total amount of the referred order."
msgstr "推薦的訂單總數。"

#: app/Lib/Templates.php:250
msgid "The amount of commission earned for this Referral."
msgstr "此推薦所賺取的佣金金額。"

#: app/Lib/Templates.php:251
msgid "Description of the referred order."
msgstr "推薦訂單的說明。"

#: app/Lib/Templates.php:252
msgid "Status of the referral record."
msgstr "推薦記錄的狀態。"

#: app/Lib/Templates.php:253
msgid "Date of the referral record."
msgstr "推薦記錄的日期。"

#: app/Lib/Templates.php:254
msgid "Source of the referral record."
msgstr "推薦記錄來源。"

#: app/Lib/Templates.php:255
msgid "The URL to view and edit this Referral within WordPress admin."
msgstr "在 WordPress 管理中，查看和編輯此推薦的網址。"

#: app/Lib/Templates.php:259
msgid "The full name of the customer, if applicable."
msgstr "客戶的全名（若適用）。"

#: app/Lib/Templates.php:260
msgid "The email of the customer, if applicable."
msgstr "客戶的電子郵件信箱（若適用）。"

#: app/Lib/Templates.php:261
msgid "The formatted shipping address of the customer, if applicable."
msgstr "客戶的格式化送貨位址（若適用）。"

#: app/Lib/Templates.php:262
msgid "The formatted billing address of the customer, if applicable."
msgstr "客戶的格式化帳單位址（若適用）。"

#: app/Lib/Templates.php:263
msgid "The phone number of the customer, if applicable."
msgstr "客戶的電話號碼（若適用）。"

#: app/Lib/Templates.php:267
msgid "The amount of the store credit transaction."
msgstr "現金點數交易的金額。"

#: app/Lib/Templates.php:268
msgid "The description or reason for the store credit transaction"
msgstr "現金點數交易的描述或原因"

#: app/Lib/Templates.php:269
msgid "The current balance of total store credit that this Affiliate has"
msgstr "該聯盟會員擁有的現金點數總額"

#: app/Lib/Translation.php:100
msgid "Other Referral"
msgstr "其他推薦"

#: app/Lib/Translation.php:101
msgid "URL Tracking"
msgstr "網址追蹤"

#: app/Lib/Translation.php:102
msgid "Affiliate Registration"
msgstr "聯盟會員註冊"

#: app/Lib/Translation.php:103
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/Lib/Translation.php:104
msgid "Email General"
msgstr "電子郵件信箱一般設定"

#: app/Lib/Translation.php:105
msgid "Affiliate Manager - Registration Notification Email"
msgstr "聯盟會員管理員 - 註冊通知電子郵件"

#: app/Lib/Translation.php:106
msgid "Affiliate Manager - Referral Notification Email"
msgstr "聯盟會員管理員 - 推薦通知電子郵件"

#: app/Lib/Translation.php:107
msgid "Affiliate - Application Accepted Email"
msgstr "聯盟會員 - 申請已接受的電子郵件"

#: app/Lib/Translation.php:108
msgid "Affiliate - Referral Notification Email"
msgstr "聯盟會員 - 推薦回饋通知的電子郵件"

#: app/Lib/Translation.php:109
msgid "approved"
msgstr "已通過審核"

#: app/Lib/Translation.php:110 app/Lib/Translation.php:115
msgid "Referral Amount"
msgstr "推薦金額"

#: app/Lib/Translation.php:111
msgid "Converted Visits"
msgstr "已轉換的訪問記錄"

#: app/Lib/Translation.php:112
msgid "Visits Conversion Rate"
msgstr "訪問記錄轉換率"

#: app/Lib/Translation.php:113
msgid "Conversions From Coupons"
msgstr "優惠券轉換"

#: app/Lib/Translation.php:114
msgid "Total Affiliate Registrations"
msgstr "聯盟會員註冊總數"

#: app/Lib/Translation.php:116
msgid "Number of Referrals"
msgstr "推薦人數"

#: app/Lib/Translation.php:117 app/Models/Referral.php:152
msgid "Commission Amount"
msgstr "佣金金額"

#: app/Lib/Translation.php:118
msgid "Net Revenue Amount"
msgstr "淨收入金額"

#: app/Lib/Translation.php:119
msgid "Total Bulk Payouts Count"
msgstr "批次付款總數"

#: app/Lib/Translation.php:120
msgid "Total Payouts Count"
msgstr "付款總數"

#: app/Lib/Translation.php:121
msgid "Total Payout Amount"
msgstr "付款總額"

#: app/Lib/Translation.php:122
msgid "Average Payout Amount"
msgstr "平均付款金額"

#: app/Lib/Translation.php:123
msgid "Total Visits Count"
msgstr "訪問記錄總數"

#: app/Lib/Translation.php:124
msgid "Total Visits Resulting in Referral"
msgstr "產生推薦的訪問記錄總量"

#: app/Lib/Translation.php:125
msgid "Conversion Rate"
msgstr "轉換率"

#: app/Lib/Translation.php:126
msgid "Data Export"
msgstr "資料匯出"

#: app/Lib/Translation.php:131 assets/Views/Shared/AdminFooter.php:95
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: app/Lib/Translation.php:132
msgid "Affiliates (default group)"
msgstr "聯盟會員（預設群組）"

#: app/Lib/Translation.php:133
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/Lib/Translation.php:134 app/Models/StoreCreditTransaction.php:131
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: app/Lib/Translation.php:136 app/Models/Creative.php:167
#: app/Models/Payout.php:122 app/Models/Referral.php:240
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:121
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:24
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/Lib/Translation.php:137 app/Models/Affiliate.php:413
#: app/Models/BulkPayout.php:150 app/Models/Creative.php:127
#: app/Models/Payout.php:178 app/Models/Referral.php:323
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:22
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:108
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/Lib/Translation.php:138 app/Lib/Translation.php:143
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:405
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:478
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:523
msgid "No data to display."
msgstr "沒有資料可以顯示。"

#: app/Lib/Translation.php:139
msgid "Referring Page"
msgstr "參考頁面"

#: app/Lib/Translation.php:140
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: app/Lib/Translation.php:141 app/Models/StoreCreditTransaction.php:159
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: app/Lib/Translation.php:142
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣類型"

#: app/Lib/Translation.php:144
msgid "Successfully registered as an Affiliate!"
msgstr "成功註冊聯盟會員！"

#: app/Lib/Translation.php:145
msgid "Successfully logged in as an Affiliate"
msgstr "已成功登入聯盟會員"

#: app/Lib/Translation.php:146
msgid "Successfully updated Affiliate settings."
msgstr "已成功更新聯盟會員設定。"

#: app/Lib/Translation.php:147
msgid "There as an error updating the Affiliate settings."
msgstr "更新聯盟會員設定時出現錯誤。"

#: app/Lib/Translation.php:148
msgid "unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/Lib/Translation.php:149
msgid "paid"
msgstr "已支付"

#: app/Lib/Translation.php:150
msgid "rejected"
msgstr "拒絕"

#: app/Lib/Translation.php:151
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: app/Lib/Translation.php:152
msgid "visit"
msgstr "訪問記錄"

#: app/Lib/Translation.php:153
msgid "coupon"
msgstr "優惠券"

#: app/Lib/Translation.php:154
msgid "auto_referral"
msgstr "auto_referral"

#: app/Lib/Translation.php:155
msgid "Influencer"
msgstr "影響者"

#: app/Lib/Translation.php:156
msgid "Partner"
msgstr "夥伴"

#: app/Lib/Translation.php:157
msgid "Associate"
msgstr "合夥人"

#: app/Lib/Translation.php:158
msgid "Reseller"
msgstr "經銷商"

#: app/Lib/Translation.php:159
msgid "Marketer"
msgstr "行銷人"

#: app/Lib/Translation.php:160
msgid "Ambassador"
msgstr "大使"

#: app/Lib/Translation.php:161
msgid "Brand Ambassador"
msgstr "品牌大使"

#: app/Lib/Translation.php:162
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: app/Lib/Translation.php:163
msgid "Purchase Price"
msgstr "購買價格"

#: app/Lib/Translation.php:164
#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:125
msgid "Commissionable Amount"
msgstr "佣金金額"

#: app/Lib/Translation.php:165
msgid "Referral Rate Used"
msgstr "採用的推薦回饋費率"

#: app/Lib/Translation.php:167
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: app/Lib/Translation.php:169
msgid "Expires On"
msgstr "到期"

#: app/Lib/Translation.php:170
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/Translation.php:171
msgid "Fixed Cart"
msgstr "固定推車"

#: app/Lib/Tutorials.php:51
msgid "Tutorials and stuff"
msgstr "線上教學與教材"

#: app/Lib/VO/AddonDescription.php:60
msgid "uncategorized"
msgstr "未分類"

#: app/Lib/VisitTracking.php:193
msgid "REQUEST_URI not set"
msgstr "REQUEST_URI 未設定"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:161
msgid "An error occour when try to identify the pluguin."
msgstr "嘗試識別外掛程式時發生錯誤。"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:161
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:174
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:174
msgid "An Unexpected HTTP Error occurred during the API request."
msgstr "請求 API 時，發生一個 HTTP 錯誤。"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:166
msgid "Licence Key can't be empty"
msgstr "授權碼不能空白"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:186
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:334
msgid "There was a problem connecting to "
msgstr "連接時出現問題 "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:224
msgid "There was a problem activating the licence: "
msgstr "啟用授權時出現問題： "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:228
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:393
msgid "There was a problem with the data block received from "
msgstr "接收的資料區塊出現問題 "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:273
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:282
msgid ""
"Solid Affiliate is inactive. There may be critical security updates "
"available. Please enter your"
msgstr "Solid Affiliate 處於非啟用狀態。可能有可套用的重要安全更新。請輸入您的"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:387
msgid "There was a problem deactivating the licence: "
msgstr "停用授權時出現問題： "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:444
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:492
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:541
msgid "Solid Affiliate - License Key"
msgstr "Solid Affiliate - 授權碼"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:461
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:547
msgid ""
"Enter the License Key you got when bought this product. If you lost the key, "
"you can always retrieve it from"
msgstr ""
"輸入您購買此產品時獲得的授權碼。如果您遺失了授權碼，您可以隨時在帳戶中查到"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:461
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:462
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:522
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:547
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:548
msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:462
msgid "More keys can be generate from"
msgstr "可以從帳號中獲得更多授權碼"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:471
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:502
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:518
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:522
msgid "You can generate more keys from"
msgstr "您可以從這裡獲得更多授權碼"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:545
msgid "License Key Required"
msgstr "需要授權碼"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:548
msgid "More keys can be generated from"
msgstr "可以從這裡獲得更多授權碼"

#: app/Models/Affiliate.php:184
msgid "The ID of the Affiliate. Cannot be changed."
msgstr "聯盟會員的 ID。無法更改。"

#: app/Models/Affiliate.php:201
msgid ""
"The ID of the WordPress User associated with this Affiliate. This cannot be "
"changed once created."
msgstr "與該聯盟會員關聯的 WordPress 使用者 ID。一旦建立後無法更改。"

#: app/Models/Affiliate.php:229
msgid ""
"The ID of the Affiliate Group this affiliate belongs to. Set to 0 to remove "
"from group (not recommended, it is better to simply have a default group "
"instead)."
msgstr ""
"此會員所屬的聯盟會員群組 ID。設定為 0 可從群組中刪除（不建議，最好使用預設群"
"組替代）。"

#: app/Models/Affiliate.php:232 app/Models/AffiliatePortal.php:455
msgid "Affiliate Group ID"
msgstr "聯盟會員群組 ID"

#: app/Models/Affiliate.php:254 app/Models/AffiliateGroup.php:128
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:165
msgid "Commission Type"
msgstr "佣金類型"

#: app/Models/Affiliate.php:255 app/Models/AffiliateProductRate.php:166
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the default referral "
"amounts. You can edit the site default in Settings -> General."
msgstr ""
"與推薦回饋費率的設定會同後，可計算預設推薦回饋金額。您可以在“設定”->“一般”中"
"編輯網站預設值。"

#: app/Models/Affiliate.php:281 app/Models/AffiliateGroup.php:154
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:191
msgid "Commission Rate"
msgstr "佣金費率"

#: app/Models/Affiliate.php:308
msgid "The email that will be used for Payout payments."
msgstr "用於接受付款的電子郵件。"

#: app/Models/Affiliate.php:332
msgid "The MailChimp id used by our MailChimp integration."
msgstr "我們的 MailChimp 整合程式使用的 MailChimp ID。"

#: app/Models/Affiliate.php:334
msgid "MailChimp ID"
msgstr "MailChimp ID"

#: app/Models/Affiliate.php:350
msgid "First name of the affiliate."
msgstr "聯盟會員的名字。"

#: app/Models/Affiliate.php:352
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: app/Models/Affiliate.php:367
msgid "Last name of the affiliate."
msgstr "聯盟會員的姓氏。"

#: app/Models/Affiliate.php:369
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/Models/Affiliate.php:394
msgid "The Affiliate submitted these notes upon registration."
msgstr "聯盟會員註冊時送出了這些備註。"

#: app/Models/Affiliate.php:414
msgid ""
"The status of this Affiliate’s account. Only Approved Affiliates can earn "
"Referrals."
msgstr "該聯盟會員帳戶的狀態。只有已通過審核的聯盟會員才能賺取推薦。"

#: app/Models/Affiliate.php:439
msgid "Registration Info"
msgstr "註冊資訊"

#: app/Models/Affiliate.php:452 app/Models/AffiliateMeta.php:183
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:225 app/Models/Creative.php:244
#: app/Models/Template.php:116
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:23
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:25
msgid "Created At"
msgstr "建立於"

#: app/Models/Affiliate.php:469 app/Models/AffiliateMeta.php:198
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:241 app/Models/Creative.php:261
#: app/Models/Template.php:132
msgid "Updated At"
msgstr "更新於"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:122
msgid "The ID of the Affiliate who is linked with a customer."
msgstr "與客戶連結的聯盟會員的 ID。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:133 app/Models/Referral.php:212
msgid "Customer ID"
msgstr "客戶 ID"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:134
msgid ""
"The ID of the Customer associated with this Affiliate. You can enter 0 if "
"there is no customer ID, i.e. it is a guest and you want to use customer "
"email."
msgstr ""
"與該聯盟會員關聯的客戶 ID。如果沒有客戶 ID 則可輸入 0，意即此為訪客且您想使用"
"客戶的電子郵件信箱。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:146
msgid "Customer Email"
msgstr "顧客電子郵件信箱"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:147
msgid ""
"The email of the Customer associated with this Affiliate. You can enter a "
"blank value if there is no customer email."
msgstr ""
"與該聯盟會員關聯的客戶的電子郵件信箱。如果沒有客戶電子郵件信箱，則可空白。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:157
msgid "Expires On Unix Seconds"
msgstr "過期時間為 Unix 秒"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:158
msgid ""
"When this Affiliate-Customer link expires. You can enter 0 to never expire. "
"The value must be entered as a Unix Time Stamp - you can use a <a "
"href='https://www.unixtimestamp.com/index.php'>Unix Timestamp Converter</a> "
"to select a date such as one year from now."
msgstr ""
"當此聯盟會員-客戶連結過期時。您可以輸入 0 表示永不過期。該值必須作為 Unix 時"
"間戳記輸入 - 您可以使用 <a href='https://www.unixtimestamp.com/index."
"php'>Unix 時間戳記轉換器</a> 選擇一個日期，例如一年後。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:167 app/Models/AffiliateGroup.php:179
#: app/Models/Payout.php:188 app/Models/Referral.php:290
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:186 app/Models/Visit.php:164
msgid "Created"
msgstr "建立"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:173 app/Models/Payout.php:195
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:193
msgid "DateTime"
msgstr "日期時間"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:111
msgid "The group name."
msgstr "群組名稱。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:113
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:129
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the referral amounts "
"for this affiliate group. You can edit the site default in Settings -> "
"General."
msgstr ""
"與推薦回饋費率的設定會同後，可計算該聯盟會員的推薦金額。您可以在“設定”->“一"
"般”中編輯網站預設值。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:185 app/Models/Referral.php:300
#: app/Models/Visit.php:171
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:263 app/Models/AffiliateGroup.php:274
#: app/Models/AffiliateGroup.php:294
msgid "Did not create the default Affiliate Group."
msgstr "未建立預設聯盟會員群組。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:322 app/Models/AffiliateGroup.php:327
msgid "Did not add affiliate to default group."
msgstr "未將聯盟會員新增到預設群組。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:348
msgid "Error adding affiliate to group."
msgstr "將聯盟會員新增到群組時發生錯誤。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:369
msgid "Select an affiliate group"
msgstr "選擇聯盟會員群組"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:66
msgid "Custom Affiliate Slug Data"
msgstr "自訂的聯盟會員 Slug 資料"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:74
msgid "Custom Affiliate Slug Permissions"
msgstr "自訂的聯盟會員 Slug 權限"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:82 app/Models/AffiliateMeta.php:358
msgid "Disable Referral Notification Emails"
msgstr "停用推薦回饋通知電子郵件"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:151
msgid "Data Type"
msgstr "資料類型"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:152
msgid "Used to identify what type of data is associated to the Affiliate."
msgstr "用於識別與聯盟會員關聯的資料類型。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:174
msgid "Data Value"
msgstr "資料價值"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:175
msgid "The data value associated to the Affiliate."
msgstr "與聯盟會員關聯的資料價值。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:260
msgid "Missing meta_value. A value for this AffiliateMeta is required."
msgstr "缺少 meta_value。此 AffiliateMeta 的值為必填。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:267
msgid ""
"Invalid Affiliate ID. An Affiliate ID is required to create or update this "
"AffiliateMeta."
msgstr "聯盟會員編號無效。建立或更新此 AffiliateMeta 時聯盟會員編號為必填。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:287
msgid ""
"Invalid meta_key. The meta key provided is of an unsupported AffiliateMeta "
"type."
msgstr "無效 meta_key。提供的 meta密鑰是不受支持的 AffiliateMeta 類型。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:327
msgid "Misc. Settings"
msgstr "其他設定"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:360
msgid ""
"Turn this setting on to prevent any referral notification emails from being "
"sent to this specific affiliate."
msgstr "啟用此設定可避免將任何推薦回饋通知電子郵件發送給此特定聯盟會員。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:135
msgid ""
"A value for one of the custom affiliate registration fields was invalid and "
"could not be encoded. Please do not use escaped special characters that can "
"corrupt a database."
msgstr ""
"其中一位自訂聯盟會員註冊欄位的值無效，且無法編碼。請不要使用可能損壞資料庫的"
"轉義特殊字元。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:279 app/Models/AffiliatePortal.php:379
msgid "Payment Email (PayPal)"
msgstr "收款電子郵件信箱 （PayPal）"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:282 app/Models/AffiliatePortal.php:382
msgid ""
"Your PayPal payment email, to which we will send commission payments. Can be "
"the same as your account email."
msgstr ""
"您的 PayPal 收款電子郵件信箱，我們將向該帳號發送佣金。可以與您帳戶的電子郵件"
"信箱相同。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:293 app/Models/AffiliatePortal.php:406
msgid "Your first name."
msgstr "您的名字。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:303 app/Models/AffiliatePortal.php:416
msgid "Your last name."
msgstr "您的姓氏。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:314 app/Models/AffiliatePortal.php:427
msgid ""
"Let us know a bit about yourself and how you plan on promoting our products."
msgstr "讓我們了解一下您自己以及您計畫如何推廣我們的產品。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:356
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:105
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:359
msgid "Your username."
msgstr "您的使用者名稱。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:367 app/Models/AffiliatePortal.php:472
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:131
msgid "Account Email"
msgstr "帳戶電子郵件信箱"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:370 app/Models/AffiliatePortal.php:474
msgid "Your primary email, used for logging in."
msgstr "您的電子郵件帳號，將用於登入。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:390 app/Models/AffiliatePortal.php:480
#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:65
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:393 app/Models/AffiliatePortal.php:482
msgid "Your primary password, used for logging in."
msgstr "您的密碼，將用於登入。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:437
msgid "Accept Policy"
msgstr "接受政策"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:105
msgid "The ID of the Affiliate Product Rate record."
msgstr "聯盟會員產品費率記錄的 ID。"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:121
msgid "WooCommerce Product ID"
msgstr "WooCommerce 產品 ID"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:122
msgid "The WooCommerce Product."
msgstr "WooCommerce 產品。"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:145
msgid "The Associated Affiliate."
msgstr "相關的聯盟會員。"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:210
msgid ""
"Enable Auto Referral for this Affiliate - Product pairing. If enabled, this "
"affiliate will be rewarded a referral <strong>anytime this product is "
"purchased</strong> even if they did not refer the customer. This is useful "
"for setting up a revenue-split situation for an individual affiliate."
msgstr ""
"為該聯盟會員啟用自動推薦回饋 - 產品配對。如果啟用，即使該聯盟會員沒有推薦客"
"戶，<strong>只要此產品有人購買</strong>、此聯盟會員也將獲得推薦回饋。這對於為"
"個別聯盟會員設定收入分配情況很有用。"

#: app/Models/BulkPayout.php:103
msgid "Date range start"
msgstr "日期範圍開始"

#: app/Models/BulkPayout.php:108
msgid "Date range end"
msgstr "日期範圍結束"

#: app/Models/BulkPayout.php:122
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:410
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: app/Models/BulkPayout.php:135
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:234
msgid "Date range"
msgstr "日期範圍"

#: app/Models/BulkPayout.php:144
msgid "Total payout amount"
msgstr "付款總額"

#: app/Models/BulkPayout.php:159
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: app/Models/BulkPayout.php:165
msgid "API Mode"
msgstr "API 模式"

#: app/Models/BulkPayout.php:177
msgid "Created by user ID"
msgstr "由使用者 ID 建立"

#: app/Models/BulkPayout.php:185
msgid "Created at"
msgstr "建立的日期"

#: app/Models/BulkPayout.php:200
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/Models/BulkPayout.php:214 app/Models/BulkPayout.php:215
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: app/Models/Creative.php:128
msgid ""
"The Status of this creative. Only Active creatives will be shown to the "
"Affiliates on their Affiliate Portals."
msgstr ""
"此廣告素材的狀態。只有已啟用的廣告素材，才會在其聯盟會員專區向會員呈現。"

#: app/Models/Creative.php:149
msgid "The name of this creative. For internal use only"
msgstr "此廣告素材的名稱，僅供內部使用"

#: app/Models/Creative.php:168
msgid ""
"(Optional) A description of this creative, displayed to Affiliates in their "
"Affiliate Portal next to this creative."
msgstr "（選填）此廣告素材的說明，在其廣告素材旁邊的聯盟會員專區中顯示給會員。"

#: app/Models/Creative.php:187
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: app/Models/Creative.php:188
msgid ""
"The URL that this creative will link to when clicked - should be a URL of "
"your site or product. NOTE: The Affiliate's ID will automatically be added "
"to the URL for each Affiliate."
msgstr ""
"點選此廣告素材將連結到的網址 - 應該是您網站或產品的網址。注意：聯盟會員的 ID "
"將自動新增到每位聯盟會員的網址中。"

#: app/Models/Creative.php:206
msgid "Creative Text"
msgstr "廣告素材文字"

#: app/Models/Creative.php:207
msgid ""
"The text to be used when generating this creative. If you want a text-only "
"creative (a link to the URL above), do not upload a creative image below."
msgstr ""
"產生此廣告素材時要使用的文字。如果您想要純文字廣告素材（指向上述網址的連"
"結），請勿上傳下方的廣告素材圖片。"

#: app/Models/Creative.php:225
msgid "Creative Image URL"
msgstr "廣告素材圖片網址"

#: app/Models/Creative.php:226
msgid ""
"The image to be used when generating this image banner creative. Coming "
"soon: integration with WordPress media library."
msgstr ""
"產生此圖像橫幅廣告素材時要使用的圖片。即將推出：WordPress 媒體庫整合程式。"

#: app/Models/Creative.php:389
msgid ""
"Copy the HTML embed code below and use it to embed on your site, blog, etc. "
"Any clicks on the embedded creative will automatically use your affiliate "
"link"
msgstr ""
"複製下面的 HTML 嵌入代碼，並使用它來嵌入您的網站、部落格等。對嵌入式廣告素材"
"的任何點選，都會自動使用您的聯盟會員連結"

#: app/Models/Creative.php:397
msgid "Creative name"
msgstr "廣告素材名稱"

#: app/Models/Creative.php:399
msgid "Creative description"
msgstr "創意說明"

#: app/Models/Creative.php:402
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: app/Models/Creative.php:403
msgid "View Embed Code"
msgstr "查看嵌入代碼"

#: app/Models/Payout.php:132
msgid "Payout Method"
msgstr "付款方式"

#: app/Models/Payout.php:150
msgid "Bulk Payout ID"
msgstr "批次付款 ID"

#: app/Models/Payout.php:151
msgid "The ID of the Bulk Payout associated with this Payout, if one exists."
msgstr "與此付款關聯的批次付款 ID（如果存在）。"

#: app/Models/Payout.php:162 app/Models/StoreCreditTransaction.php:177
msgid "Created By User ID"
msgstr "由使用者 ID 建立"

#: app/Models/Payout.php:176
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: app/Models/Referral.php:124
msgid "The ID of the Affiliate who earned this Referral."
msgstr "賺取此推薦回饋的聯盟會員 ID。"

#: app/Models/Referral.php:135
msgid "Order Amount"
msgstr "訂單金額"

#: app/Models/Referral.php:136
msgid ""
"The original Order Amount associated with this Referral, at the time of "
"Referral creation."
msgstr "建立推薦回饋時與此推薦回饋相關的原始訂單金額。"

#: app/Models/Referral.php:153
msgid "The Commission Amount earned by the Affiliate for this Referral."
msgstr "聯盟會員因此推薦回饋賺取的佣金金額。"

#: app/Models/Referral.php:173 app/Models/Referral.php:230
msgid "Auto Referral"
msgstr "自動推薦回饋"

#: app/Models/Referral.php:175
msgid "Referral Source"
msgstr "推薦來源"

#: app/Models/Referral.php:176
msgid "Where this Referral originated."
msgstr "此推薦回饋的來源。"

#: app/Models/Referral.php:188
msgid "The ID of the Visit which resulted to this Referral, if applicable."
msgstr "產生此推薦回饋的訪問記錄 ID（若適用）。"

#: app/Models/Referral.php:199
msgid "Coupon ID"
msgstr "優惠券 ID"

#: app/Models/Referral.php:201
msgid "The ID of the Coupon which resulted to this Referral, if applicable."
msgstr "產生此推薦回饋的優惠券 ID（若適用）。"

#: app/Models/Referral.php:213
msgid "The ID of the Customer associated with this Referral."
msgstr "與此推薦回饋關聯的客戶 ID。"

#: app/Models/Referral.php:224
msgid "Referral Type"
msgstr "推薦回饋類型"

#: app/Models/Referral.php:225
msgid ""
"The type of Referral, either a Purchase or Subscription Renewal. (Coming "
"soon: Custom Referral Events)."
msgstr "推薦回饋的類型，可以是購買或訂閱制續訂。（即將推出：自訂推薦活動）。"

#: app/Models/Referral.php:228 assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:655
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1242
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#: app/Models/Referral.php:229
msgid "Subscription Renewal"
msgstr "訂閱制續訂"

#: app/Models/Referral.php:241
msgid "A description of the Referral."
msgstr "推薦回饋的描述。"

#: app/Models/Referral.php:255
msgid "Order Source"
msgstr "訂單來源"

#: app/Models/Referral.php:256
msgid "Where the Order for this Referral originated."
msgstr "此推薦回饋的訂單來源。"

#: app/Models/Referral.php:267
msgid "Order ID"
msgstr "訂單 ID"

#: app/Models/Referral.php:268
msgid ""
"The ID of the Order associated with this Referral. Currently WooCommerce "
"Orders are supported."
msgstr "與此推薦回饋關聯的訂單 ID。目前支援 WooCommerce 訂單。"

#: app/Models/Referral.php:279
msgid "Order Refunded On"
msgstr "訂單退款日期"

#: app/Models/Referral.php:283
msgid "The date of the refund of the associated Order, if applicable."
msgstr "相關訂單的退款日期（若適用）。"

#: app/Models/Referral.php:294
msgid "The date of the Referral."
msgstr "推薦回饋日期。"

#: app/Models/Referral.php:308
msgid "Payout ID"
msgstr "付款 ID"

#: app/Models/Referral.php:309
msgid "The ID of the Payout associated with this Referral, if one exists."
msgstr "與此推薦回饋關聯的付款 ID（如果存在）。"

#: app/Models/Referral.php:324
msgid "The current Status of this Referral."
msgstr "此推薦回饋的目前狀態。"

#: app/Models/Referral.php:334 app/Models/Referral.php:335
msgid "Serialized Item Commissions"
msgstr "序列化項目佣金"

#: app/Models/Referral.php:650
msgid "This order was referred by"
msgstr "此訂單由以下人員推薦"

#: app/Models/Referral.php:650
msgid "earning a commission of"
msgstr "賺取佣金"

#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:148
msgid "Source ID"
msgstr "來源 ID"

#: app/Models/Visit.php:96
msgid "Previous Visit ID"
msgstr "之前的訪問記錄 ID"

#: app/Models/Visit.php:97
msgid "The ID of the tracked Visit previous to this Visit."
msgstr "此次訪問前追蹤的訪問記錄 ID。"

#: app/Models/Visit.php:108
msgid "The ID of the Affiliate who sent over this Visit."
msgstr "帶來本訪問記錄的聯盟會員編號。"

#: app/Models/Visit.php:121
msgid "Referral ID"
msgstr "推薦回饋 ID"

#: app/Models/Visit.php:122
msgid "The ID of the Referral (if there is one) that this Visit resulted in."
msgstr "產生此推薦回饋的訪問記錄編號（若適用）。"

#: app/Models/Visit.php:131
msgid "Landing URL"
msgstr "推廣網址"

#: app/Models/Visit.php:132
msgid "The URL of the landing page that the visitor was sent to."
msgstr "訪客被送達的登入頁面網址。"

#: app/Models/Visit.php:141
msgid "HTTP Referrer"
msgstr "HTTP 來源網址"

#: app/Models/Visit.php:142
msgid "The referring domain and page."
msgstr "推薦網域和頁面。"

#: app/Models/Visit.php:153
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: app/Models/Visit.php:154
msgid "The IP of the Visitor."
msgstr "訪客的 IP。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
msgid "The number of Referrals that have been earned by this affiliate."
msgstr "該會員賺取的推薦回饋數量。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
msgid ""
"This will only count Referrals with a status of <code>Paid</code> or "
"<code>Unpaid</code>."
msgstr "這只會計算狀態 <code>已支付</code> 或 <code>未支付</code>的推薦回饋。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:31
msgid "Total Earnings"
msgstr "總收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:32
msgid "Paid Earnings"
msgstr "已支付收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:33
msgid "Unpaid Earnings"
msgstr "未支付收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:40
#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:46
msgid ""
"None of your affiliates earned a referral during this date range. Please "
"update your filter."
msgstr "在此日期範圍內，您的任何聯盟會員均未賺取推薦。請更新您的篩選器。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
msgid "Total Revenue from Affiliates"
msgstr "來自聯盟會員的總收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
msgid "Last 30 days"
msgstr "過去 30 天"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
msgid "Last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
msgid "Total Affiliates"
msgstr "聯盟會員總數"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:78
msgid "Welcome back"
msgstr "歡迎回來"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:113
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:135
msgid "Smart tips"
msgstr "聰明小提醒"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:177
msgid "Feed"
msgstr "最新消息"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:336
msgid ""
"No notifications! Pat yourself on the back for having a squeaky clean "
"dashboard."
msgstr "沒有通知！為自己擁有一個乾淨清爽的儀表板來個愛的鼓勵。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:414
msgid "Gross affiliate-generated revenue"
msgstr "聯盟會員產生的總收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:419
msgid "Net affiliate-generated revenue"
msgstr "聯盟會員產生的凈收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:424
msgid "Paid affiliate earnings"
msgstr "已支付的聯盟會員收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:439
msgid "Approved affiliates"
msgstr "已通過審核的聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:35
msgid "Notes on creating new Affiliate Groups"
msgstr "建立新聯盟會員群組的注意事項"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:37
msgid ""
"You will be able to add and remove affiliates to this group after the group "
"is created."
msgstr "建立群組後，您將能夠在此群組中新增和刪除聯盟會員。"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:38
msgid ""
"The group name, commission rate, and commission type will be editable by you "
"after creation as well."
msgstr "群組名稱、佣金率和佣金類型也將在建立後由您編輯。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:102
msgid ""
"Information of the WordPress User associated with this Affiliate account"
msgstr "與此聯盟會員帳戶關聯的 WordPress 使用者資訊"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:104
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:107
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:129
msgid "Default Affiliate Link for this Affiliate"
msgstr "此聯盟會員的預設會員連結"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:133
msgid ""
"The affiliate will see this link as their default link in their Affiliate "
"Portal."
msgstr "聯盟會員將在專屬聯盟會員專區中，將它視為預設連結。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:134
msgid ""
"This is configured by the Referral Variable, Default Affiliate Link URL, and "
"Affiliate Slug Display Format settings."
msgstr "此由推薦回饋的變數、預設聯盟會員連結網址及聯盟會員 Slug 顯示格式而定。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:135
msgid ""
"In addition to this default link, an Affiliate can add their custom slugs or "
"ID to any URL to create an Affiliate Link."
msgstr ""
"除了此預設連結之外，聯盟會員另可將自訂的 slug 或聯盟會員 ID 加入到任何網址來"
"建立聯盟會員連結。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:154
#, php-format
msgid "No Affiliate with ID %1$s found."
msgstr "找不到 ID 為 %1$s 的聯盟會員。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:33
msgid "Notes on creating new Affiliates"
msgstr "建立新聯盟會員的注意事項"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:35
#, php-format
msgid ""
"<li>&bull; It is easier to <a href=\"%1$s\">search for a User</a>, click "
"<em>Edit</em> to see the User profile, and then click the <em>Register this "
"User as an Affiliate</em> under the <code>Solid Affiliate</code> section "
"within their profile. </li>"
msgstr ""
"<li>&bull; <a href=“%1$s”>搜尋使用者</a>、點選<em>編輯</em>查看使用者個人資"
"料，然後點選<em>將此使用者註冊為其個人資料中 <code>Solid Affiliate</code> 部"
"分下的聯盟會員</em>。 </li>"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:122
msgid ""
"Solid Affiliate allows you to customize your affiliate program to fit your "
"needs. This page brings together all of the different commission rates that "
"your program is currently using."
msgstr ""
"Solid Affiliate 允許客製您的聯盟會員計畫，以滿足您的需求。 此頁面匯集了您計畫"
"目前使用的所有不同佣金費率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:125
msgid "Global Commission Rate Settings"
msgstr "整體佣金費率設定"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:133
msgid ""
"The Credit Last Affiliate option allows you to credit the last affiliate who "
"referred the customer. If multiple Affiliates send you the same person then "
"the last Affiliate will receive credit for any purchases."
msgstr ""
"「歸戶給上一位聯盟會員」選項允許您將推薦回饋歸戶給上一位成功推薦的聯盟會員。"
"如果多位聯盟會員為您帶來同一訪客，則最後一位聯盟會員將獲得所有推薦回饋。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:133
msgid "Other attribution strategies are coming soon."
msgstr "其他歸戶策略即將推出。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:135
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:150
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:165
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:177
msgid "Edit Setting"
msgstr "編輯設定"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:145
msgid ""
"Depending on your business, you may be shipping physical products to "
"customers and charging them a shipping fee, which is a hard/net cost. This "
"setting allows you to exclude shipping costs from referral calculations, so "
"the order total that Solid Affiliate calculates the referral amount from "
"does not include the shipping cost that is charged to customers."
msgstr ""
"根據您的業務型態，您可能會向需運送實體產品的客戶收取運費，這是硬性（淨）成"
"本。此設定允許您從推薦計算中排除運費，因此 Solid Affiliate 計算推薦金額的訂單"
"總額，不包括向客戶收取的運費。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:147
msgid ""
" Enable this setting to exclude shipping costs from referral calculations."
msgstr " 啟用此設定可從推薦回饋的計算中排除運費。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:160
msgid ""
"Depending on your business, you may charge your customers tax, which is a "
"hard/net cost. This setting allows you to exclude tax from referral "
"calculations, so the order total that Solid Affiliate calculates the "
"referral amount from does not include the tax that is charged to customers."
msgstr ""
"根據您的業務型態，您可能會向客戶收取稅額。這是一種硬性（淨）支出。此設定允許"
"您從推薦計算中排除稅額，因此 Solid Affiliate 計算推薦金額的訂單總額，不包括向"
"客戶收取的稅額。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:162
msgid "Enable this setting to exclude tax costs from referral calculations."
msgstr "啟用此設定可從推薦回饋的計算中排除稅額成本。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:170
msgid "Default commissions rates"
msgstr "預設佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:171
msgid "Default Referral Rate"
msgstr "預設推薦回饋費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:173
msgid ""
"The referral rate determines how much the affiliate earns on each sale they "
"generate for the store."
msgstr "推薦回饋費率決定了聯盟會員，從他們為商店產生的每筆銷售中獲得的收入。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:173
msgid ""
"The global referral rates <em>(which will apply to all affiliates)</em> are :"
msgstr "整體推薦回饋費率 <em>（適用於所有聯盟會員）</em> 為："

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:183
msgid "Commission Rate Overrides"
msgstr "覆寫佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:186
msgid ""
"Commissions Rates can take priority over others. Below is the order of which "
"commission plan will be used."
msgstr "佣金費率可以優先於其他費率。以下是使用佣金計畫的順序。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:190
msgid "Affiliate-Product Rates"
msgstr "聯盟會員-產品費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:191
msgid "Priority 1"
msgstr "優先順序 1"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:195
msgid ""
"Set extra specific product commission rates on a per-affiliate level. These "
"would override your site default rate and any other affiliate or product "
"rates."
msgstr ""
"在每位聯盟會員級別，設定額外的特定產品佣金費率。這些設定會覆寫您的網站預設費"
"率，以及任何其他聯盟會員或產品費率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:197
msgid "An example configuration"
msgstr "設定範例"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:198
#, php-format
msgid ""
"While your site default rate might be 20%% for all products, you need one "
"special Affiliate (ID 22) to receive 10%% commission for WooCommerce product "
"A, 80%% commission for product B, and a flat rate of $50 for product C."
msgstr ""
"雖然您的網站所有產品的預設費率可能是 20，但您需要一個特殊的聯盟會員（ID 22）"
"才能獲得 WooCommerce 產品 A 的 10 佣金、產品 B 的 80 佣金和產品 C 的 50 美元 "
"固定費率."

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:201
#, php-format
msgid ""
"You currently have <strong>%1$d</strong> Affiliate Product Rates configured."
msgstr "您目前已設定 <strong>%1$d</strong> 聯盟會員產品費率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:207
msgid "Manage Affiliate Product Rates"
msgstr "管理聯盟會員產品費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:214
msgid "Affiliate Rates"
msgstr "聯盟會員費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:215
msgid "Priority 2"
msgstr "優先順序 2"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:218
msgid ""
"Affiliate Specific rates are set on a per Affiliate basis. Use these to give "
"specific Affiliates different rates than the site defaults."
msgstr ""
"聯盟會員特定費率是以個別會員為基礎而設。使用這些可為特定的聯盟會員提供與網站"
"預設值不同的費率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:224
msgid "Manage affiliates"
msgstr "管理聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:230
msgid "Affiliate Groups Rates"
msgstr "聯盟會員群組費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:231
msgid "Priority 3"
msgstr "優先順序 3"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:234
msgid ""
"The Affiliate Group Rate applies if an Affiliate is in an <strong>Affiliate "
"Group</strong>, and that group has commission rates configured to anything "
"other than “site default”."
msgstr ""
"如果會員屬於<strong>聯盟會員群組</strong>，並且該群組的佣金費率設定為除“網站"
"預設值”以外的任何值，則應使用聯盟會員群組費率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:239
msgid "Manage Affiliate Groups"
msgstr "管理聯盟會員群組"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:247
msgid "Priority 4"
msgstr "優先順序 4"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:263
msgid "Priority 5"
msgstr "優先順序 5"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:266
msgid ""
"Product Specific rates are set on a per product basis. Your affiliate will "
"earn your specified affiliate commission per product in the order. You can "
"set different affiliate commission rates for your affiliates. It can be a "
"flat percentage or a flat rate commission."
msgstr ""
"特定產品費率是以個別產品為基礎而設。您的聯盟會員將根據訂單中的每個產品，賺取"
"您指定的會員佣金。您可以為您的聯盟會員設定不同的會員佣金費率。它可以是固定百"
"分比或固定費率佣金。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:269
msgid ""
"Edit any Product individually from the Edit Product page within "
"<code>WooCommerce > Product > Product Data > Solid Affiliate</code>."
msgstr ""
"從 <code>WooCommerce > 商品 > 商品資料 > Solid Affiliate</code>中的「編輯產"
"品」頁面，單獨編輯任何產品。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:273
msgid "Product Category Rates"
msgstr "產品類型費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:274
msgid "Priority 6"
msgstr "優先順序 6"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:277
msgid ""
"Product Specific rates are set on a per product category basis. Use these to "
"configure specific commission rates every product within a category. "
msgstr ""
"特定產品費率是以個別產品的類型為基礎而設。使用這些可設定不同類型中，每個產品"
"的特定佣金費率。 "

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:280
msgid ""
"Create and edit commission plan for a product category within "
"<code>Woocommerce > Products > Categories</code>."
msgstr ""
"在 <code>Woocommerce > 商品 > 類型</code> 中，為產品類型建立和編輯佣金計畫。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:286
msgid "Affiliate Coupons"
msgstr "聯盟會員優惠券"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:288
msgid "Active Affiliate Coupons"
msgstr "有效的聯盟會員優惠券"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:290
msgid ""
"You can assign WooCommerce Coupons to Affiliates. Whenever a coupon is "
"redeemed, the associated Affiliate will be credited with the sale. Below the "
"coupons that are currently assigned to Affiliates :"
msgstr ""
"您可以將 WooCommerce 優惠券指定給聯盟會員。每當兌換優惠券時，關聯的聯盟會員都"
"將獲得推薦回饋。在目前分配給聯盟會員的優惠券下方："

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:293
msgid ""
"Enable affiliate coupon tracking with <b>WooCommerce > Marketing > Coupons</"
"b> page and create a new coupon code."
msgstr ""
"使用 <b>WooCommerce > 行銷 > 優惠券</b> 頁面，啟用聯盟會員優惠券追蹤，並建立"
"新的優惠券代碼。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:303
msgid ""
"You can assign any Page or Post to your Affiliates, and any traffic to that "
"page will be attributed as a Visit for that Affiliate."
msgstr ""
"您可以將任何頁面或文章分配給您的聯盟會員，該頁面的任何流量，都將歸戶於該聯盟"
"會員的訪問記錄。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:392
msgid "Default Commission Rate"
msgstr "預設佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:393
msgid "Subscription Renewal Referrals - Default Commission Rate"
msgstr "訂閱制續訂推薦回饋 - 預設佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
msgid "Value"
msgstr "值"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
msgid "Per-Affiliate Commission Rate"
msgstr "每位聯盟會員的佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:460
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:445
msgid "Site default"
msgstr "網站預設值"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:458
msgid "# of Affiliates"
msgstr "# 聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:459
msgid "Group Commission Rate"
msgstr "群組佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Per-Product Commission Rate"
msgstr "每件產品的佣金費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Referrals Disabled for this Product"
msgstr "此產品停用推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Product Category"
msgstr "產品分類"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Per-Product Category rate"
msgstr "每個產品類型的費率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Referrals Disabled for this Category"
msgstr "此類型的推薦回饋已停用"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:626
msgid "Site Default. There is no override."
msgstr "網站預設值。無指令覆寫。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:42
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:55
msgid "There are no unpaid Referrals in this period"
msgstr "在此期間沒有未支付的推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:42
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:55
#, php-format
msgid "A total of %1$s due to %2$s affiliates"
msgstr "%2$s 聯盟會員共計 %1$s"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:64
msgid "Send mass payments via PayPal"
msgstr "透過 PayPal 發送批次付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "Currently disabled"
msgstr "目前停用"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "To use, enable "
msgstr "若需使用，請啟用 "

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
msgid "the PayPal Integration"
msgstr "PayPal 整合程式"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:72
msgid "Pay commissions in store credits"
msgstr "以現金點數支付佣金"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "the store credit addon"
msgstr "現金點數附加元件"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:322
msgid "Select referrals"
msgstr "選擇推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:323
msgid "Filter the unpaid referrals you want to include in this bulk payout."
msgstr "篩選要包含在本批次付款中的未支付推薦回饋。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:331
#, php-format
msgid "Referrals older than %1$d days"
msgstr "超過 %1$d 天的推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:354
msgid "Referrals in custom Range"
msgstr "自訂範圍內的推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:355
msgid "Filter Referrals by date range"
msgstr "依日期範圍篩選推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:362
msgid "Custom date range"
msgstr "自訂日期範圍"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:367
msgid "Choose a predefined date range or specify your own."
msgstr "選擇預定義的日期範圍或指定您自己的日期範圍。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:377
msgid "Confirm date range"
msgstr "確認日期範圍"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:387
msgid "All unpaid referrals"
msgstr "所有未支付的推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:411
msgid "Select the payment method you want to use for this payout."
msgstr "選擇要用於此付款的支付方式。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:423
msgid "Export a CSV file of the Payout data."
msgstr "匯出付款資料的 CSV 檔案。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:440
msgid "Store Credit Payout"
msgstr "現金點數付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:453
msgid "Preview  payout"
msgstr "預覽付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:455
msgid ""
"Clicking this button will <strong>not</strong> initiate the payout. On the "
"next page you will see a full preview of the payout data, including which "
"affiliates will be paid and how much. If everything looks good, you can "
"confirm and initiate the payout on the next page."
msgstr ""
"點選此按鈕將 <strong>不會</strong> 啟動付款。在下一頁，您將看到付款資料的完整"
"預覽，包括將向哪些聯盟會員付款以及支付多少。如果一切正常，您可以在下一頁確認"
"並啟動付款。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:463
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:321
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:85
msgid "Error rendering Pay Affiliates screen."
msgstr "呈現「聯盟會員付款」畫面時出現錯誤。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:500
msgid "Include/Exclude filtering rules"
msgstr "包括/排除篩選規則"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:500
msgid "Optional"
msgstr "選用"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:501
msgid ""
"Set custom rules to filter the unpaid referrals you want to include/exclude."
msgstr "設定自訂規則以篩選要包含/排除的未支付推薦回饋。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:519
msgid "Include only"
msgstr "只包含"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:520
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:527
msgid "Affiliate(s)"
msgstr "聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:528
msgid "Affiliate Group(s)"
msgstr "聯盟會員群組"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:529
msgid "Referral(s)"
msgstr "推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:198
msgid "Confirm this bulk payout"
msgstr "確認這批批次付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:212
msgid "Minimum payout amount"
msgstr "最低付款金額"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:226
msgid "Payout method"
msgstr "付款方式"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:230
msgid "Include/exclude filtering rules"
msgstr "包括/排除篩選規則"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:238
msgid "Payout currency"
msgstr "付款貨幣"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:240
msgid "Currency of affiliate payouts."
msgstr "聯盟會員支付款的貨幣。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:241
msgid ""
"This will be the currency code sent to the payments provider or exported in "
"your CSV file if you are running a manual payout."
msgstr ""
"這會是發送給金流服務供應商的貨幣代碼，或者如果您正在執行的是手動付款，則會匯"
"出成 CSV 檔案。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:242
msgid "Edit in <strong>WooCommerce > Settings > Currency</strong>."
msgstr "在 <strong>WooCommerce > 設定 > 貨幣</strong> 中編輯。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:255
msgid "Total sales by affiliates"
msgstr "聯盟會員銷售總額"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:259
msgid "Total amount to pay affiliates"
msgstr "應付的聯盟會員總額"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:296
msgid "Preview of the Affiliates in this bulk payout"
msgstr "預覽此批次付款中的聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:308
msgid "Included referrals"
msgstr "包括推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:309
msgid "Sales by Affiliate"
msgstr "依聯盟會員劃分的銷售額"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:332
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, which "
"cannot be undone. This is a manual Payout, no money will be sent to anyone "
"automatically."
msgstr ""
"您確定嗎？這會將您範圍內的所有推薦回饋標示為已支付，此操作無法撤銷。 這是手動"
"付款，款項不會自動支付給任何用戶。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:333
msgid "This will export a CSV but NOT mark any Referrals as paid."
msgstr "這將會匯出 CSV 檔案，但不會將任何推薦回饋標示為已支付。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:340
msgid "Only Export CSV without marking Referrals as paid"
msgstr "僅匯出 CSV 檔案，而不會將推薦回饋標示為已支付"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:342
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:444
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1117
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:359
#, php-format
msgid ""
"Referrals marked as paid and CSV exporting now. You can view this Bulk "
"Payout and re-download the CSV later in <a href=\"%1$s\">Past Bulk Payouts.</"
"a>"
msgstr ""
"標示為已支付的推薦回饋 CSV 檔案正在匯出。您可以稍後在 <a href=“%1$s”>歷史批次"
"付款 </a> 中，查看此批次付款並重新下載 CSV 檔案。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:376
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, which "
"cannot be undone. The PayPal Mass payment will be initiated, which cannot be "
"undone."
msgstr ""
"您確定嗎？這會將您範圍內的所有推薦回饋標示為已支付，此操作無法撤銷。PayPal 批"
"次付款將會啟動，此操作無法復原。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:382
#, php-format
msgid ""
"Note: You are currently in <strong>Sandbox</strong> mode. This Bulk Payout "
"will be sent to your PayPal Sandbox account. You can configure this in your "
"<a href=\"%1$s\">PayPal Integration Settings</a>"
msgstr ""
"注意：您目前處於<strong>沙箱</strong>模式。此批次付款將發送到您的 PayPal 沙箱"
"帳戶。您可以在 <a href=\"%1$s\">PayPal 整合程式設定</a>中設定"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:384
msgid "Initiate PayPal Bulk Payout"
msgstr "啟動 PayPal 批次付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:386
msgid "Important"
msgstr "重要提示"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:386
msgid ""
"You must ensure that you have sufficient funds available in your PayPal "
"account to cover the amount of any payments you initiate."
msgstr ""
"您必須確保您的 PayPal 帳戶中有足夠的可用資金，以便支付您提出的所有付款要求。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:388
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:405
msgid "Sending Bulk Payout data to PayPal. Page will redirect once completed."
msgstr "向 PayPal 發送批次付款資料。完成後會重新導向。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:423
#, php-format
msgid ""
"Referrals marked as paid and store credit has been distributed to the "
"appropriate affiliates. You can view this Bulk Payout logged in <a "
"href=\"%1$s\">Past Bulk Payouts.</a>"
msgstr ""
"標示為已支付（含現金點數）的推薦回饋已分配給相應的聯盟會員。您可以在<a "
"href=\"%1$s\">歷史批次付款</a>中，查看本批次付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:438
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, and "
"distribute store credit appropriately. This cannot be undone."
msgstr ""
"您確定嗎？這會將您範圍內的所有推薦標示為已支付，並適當地分配現金點數。此操作"
"無法撤銷。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:473
msgid "No payment email"
msgstr "沒有收款電子郵件信箱"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:35
msgid "Pay your Affiliates"
msgstr "付款給您的聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:38
msgid ""
"Pay affiliates the commissions they are owed. For more information, see our "
msgstr "向聯盟會員支付他們所應得的佣金。有關更多資訊，請參閱我們的 "

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:38
msgid "documentation article"
msgstr "說明文章"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:49
msgid "New payout"
msgstr "新的付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:57
msgid "Payouts history"
msgstr "付款歷史記錄"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:64
msgid "Bulk Payouts"
msgstr "批次付款"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsModalAndIconView.php:31
msgid "Commission Insight"
msgstr "佣金洞察"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsModalAndIconView.php:39
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:974
#: assets/Views/Shared/SolidModalView.php:35
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:46
msgid "How was the commission calculated?"
msgstr "佣金是如何計算的？"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:48
#, php-format
msgid ""
"This order included <strong>%1$d item(s)</strong> for a total commission of "
"<strong>%2$s</strong>"
msgstr ""
"此訂單包括 <strong>%1$d 件商品</strong>，總佣金為 <strong>%2$s</strong>"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:126
msgid "Used to calculate referral commision."
msgstr "用於計算推薦回饋佣金。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:127
msgid ""
"Commissionable Amount takes all deducations and additions such as shipping "
"costs and taxes into account."
msgstr "佣金金額考慮了所有扣除和增加費用，例如運費和稅額。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:128
msgid "Update commissionable amount in"
msgstr "更新佣金金額"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:30
msgid "Notes on creating new Referrals via this form"
msgstr "透過此表格建立新推薦回饋的注意事項"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:33
msgid ""
"<li>&bull; Solid Affiliate is primarily designed to work with WooCommerce "
"and WooCommerce Subscriptions, automatically generating Referrals from "
"orders as they happen."
msgstr ""
"<li>&bull; Solid Affiliate 主要設計用於與 WooCommerce 和 WooCommerce 訂閱一起"
"使用，在訂單產生時自動產生推薦回饋</li>。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:34
msgid ""
"<li>&bull; This form will allow you to manually create a Referral record, "
"while keeping the data requirements strict to ensure reliability."
msgstr ""
"<li>&bull; 此表格將允許您手動建立推薦回饋記錄，同時保持嚴格的資料要求以確保可"
"靠性</li>。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:35
msgid ""
"<li>&bull; A real Visit <em>or</em> Coupon must be associated with every "
"Referral. If the <em>Referral Source</em> is <em>Visit</em>, you can leave a "
"0 for <em>Coupon ID</em>; and vice versa.</li>"
msgstr ""
"<li>&bull; 真實的訪問記錄 <em>或</em> 優惠券，必須與每個推薦回饋相關聯。如果 "
"<em>推薦來源</em> 是 <em>訪問記錄</em>，您可以為 <em>優惠券 ID</em> 留下 0；"
"反之亦然。</li>"

#: assets/Views/Admin/Reports/AdminReportsFiltersView.php:102
msgid "Error rendering Reports screen."
msgstr "呈現「報告」畫面時出現錯誤。"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:41
msgid "Top Affiliates"
msgstr "最佳聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:45
msgid "Affiliate Registrations"
msgstr "聯盟會員註冊"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:53
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:127
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:76
msgid "Error rendering reports."
msgstr "呈現報表時出現錯誤。"

#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:96
msgid ""
"This will filter the last column in the data table, and any charts on this "
"page."
msgstr "這會篩選資料表中的最後一列，以及該頁面上的任何圖表。"

#: assets/Views/Admin/Reports/PayoutsReportView.php:37
#: assets/Views/Admin/Reports/ReferralsReportView.php:37
#: assets/Views/Admin/Reports/VisitsReportView.php:38
msgid "Error rendering report."
msgstr "呈現報表時出現錯誤。"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationTabView.php:55
#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:76
msgid "Error rendering documentation."
msgstr "呈現文件時發生錯誤。"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:89
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:209
msgid "General"
msgstr "一般"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:90
msgid "Affiliate Portal & Registration"
msgstr "聯盟會員專區和註冊"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:91
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:228
msgid "Integrations"
msgstr "整合程式"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:92
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:233
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件信箱"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:93
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:238
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:94
msgid "Subscription Renewal Referrals"
msgstr "訂閱制續訂推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:71
msgid "Customize your email templates"
msgstr "自訂您的電子郵件範本"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:72
msgid ""
"Pick from a number of beautiful email templates. They are completely free to "
"use."
msgstr "從許多漂亮的電子郵件範本中進行挑選。它們是完全免費使用的。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:75
msgid "See the email templates"
msgstr "查看電子郵件範本"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:77
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:128
msgid "Watch video tutorial"
msgstr "觀看影片教學"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:94
msgid "Integrate with WooCommerce Subscriptions"
msgstr "與 WooCommerce 訂閱整合"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:95
msgid "Reward your affiliates for subscription renewals"
msgstr "以訂閱制續訂獎勵您的聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:98
msgid "See Documentation"
msgstr "請參閱說明文件"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:101
msgid ""
"Subscription Renewal Referral tracking will only work if you have "
"WooCommerce Subscriptions installed and activated."
msgstr "訂閱制續訂推薦回饋追蹤，僅在您安裝並啟用 WooCommerce 訂閱時才有效。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:103
msgid "WooCommerce Subscriptions plugin status: "
msgstr "WooCommerce 訂閱外掛程式狀態： "

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:106
msgid ""
"Subscription Renewal Referral rates will not be used during the initial "
"purchase of a subscription, only on renewels. The initial purchase of a "
"subscription is handled as a regular order, and will follow the standard "
"rules for calculating commission"
msgstr ""
"訂閱制續訂的推薦回饋費率不會在首次購買訂閱時使用，僅用於續訂時使用。訂閱的初"
"始購買會當作一般訂單處理，並遵循計算佣金的標準規則"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:106
msgid "(which you can edit in "
msgstr "（您可以在其中編輯 "

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:108
msgid ""
"Any future renewels of a subscription (for example, once per month for a "
"monthly subscription) will take the below Subscription Renewal Referral "
"settings into account."
msgstr ""
"訂閱制的任何未來續訂（例如，每月訂閱一次）都會採用下列訂閱制續訂推薦回饋的設"
"定。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:122
msgid "Customize your affiliate registration"
msgstr "自訂您的聯盟會員註冊表單"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:123
msgid ""
"Tailor the affiliate registration form to better fit the needs of your "
"business."
msgstr "自訂聯盟會員註冊表單，以更好地滿足您的業務需求。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:126
msgid "View Documentation"
msgstr "查看說明文件"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:153
msgid "An error occured when trying to save your custom form"
msgstr "嘗試儲存自訂表單時出現錯誤"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:176
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:279
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設定"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:190
#: assets/Views/Admin/Settings/SettingsTabView.php:91
msgid "Error rendering settings."
msgstr "呈現設定時出現錯誤。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:217
msgid "Affiliate portal & registration"
msgstr "聯盟會員專區和註冊"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:222
msgid "Customize registration form"
msgstr "自訂註冊表單"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:243
msgid "Subscription renewal referrals"
msgstr "訂閱制續訂推薦回饋"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:91
msgid ""
"<p>We are excited to inform you of the new referral program we now have on "
"our site. You can now earn cash or store credit by referring your friends to "
"our site through our affiliate program. You can do this simply by sharing "
"your unique affiliate link (found below) with your friends and family.</"
"p><p>There's nothing you need to do - everything is automatically tracked "
"and you'll receive an email whenever someone makes a purchase through your "
"link. You can also access <a href='{site_portal_url}'>your affiliate portal</"
"a> at any time to see who has clicked on your link or made a purchase.</"
"p><p>Your affiliate link: </span><strong>{default_affiliate_link}</"
"strong><br><span>Your coupon code: </"
"span><strong>{default_affiliate_coupon_code_or_note}</strong><br></p><p>We "
"appreciate your support and value your role in helping our company grow and "
"improve through word of mouth and recommendations. Thank you for being a "
"valued member of our community.</p><p><br></p>"
msgstr ""
"<p>我們很高興地通知您，我們的網站上現已推出全新的推薦回饋計畫。您可以透過我們"
"的聯盟會員計畫，將您的朋友推薦到我們的網站，即可賺取現金回饋或現金點數。只需"
"與您的朋友和家人分享您專屬的聯盟會員連結（見下方）即可。</p><p>您無需執行任何"
"操作 - 一切都會自動追蹤，每當有人透過您的連結成功購買時，您都會收到一封電子郵"
"件通知。您還可以隨時訪問記錄您的 <a href='{site_portal_url}'>聯盟會員專區</"
"a>，查看誰點選了您的連結或進行了購買。</p><p>您的聯盟會員連結："
"<strong>{default_affiliate_link}</strong><br><span>您的優惠券代碼：</"
"span><strong>{default_affiliate_coupon_code_or_note}</strong><br></p><p>感謝"
"您的支持，並謝謝您透過口碑和建議，幫助我們公司成長和改進。感謝您成為我們社群"
"的重要成員。</p><p><br></p>"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:431
msgid "Setup wizard"
msgstr "設定精靈"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:491
msgid "Whoops! WooCommerce is not activated"
msgstr "哎呀！WooCommerce 尚未啟用"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:492
msgid ""
"WooCommerce must be installed and activated on your website before you can "
"use Solid Affiliate."
msgstr ""
"在您使用 Solid Affiliate 之前，必須在您的網站上安裝並啟用 WooCommerce。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:494
msgid "Open plugins page"
msgstr "打開外掛程式頁面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:518
msgid "Let's get started"
msgstr "即刻開始體驗吧"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:519
msgid ""
"We're excited to help you set up and activate an affiliate program for your "
"WooCommerce store. The setup process is easy and straightforward, and we'll "
"be here to guide you every step of the way!"
msgstr ""
"我們很高興能幫助您，為您的 WooCommerce 商店設定和啟用聯盟會員計畫。設定過程簡"
"單明瞭，我們會在這裡指導您的每一個步驟！"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:521
msgid "Get started"
msgstr "開始吧"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:547
msgid "Affiliate portal setup"
msgstr "聯盟會員專區設定"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:548
msgid ""
"Where should we add the affiliate portal page on your site? This is for "
"affiliates to sign up and manage their accounts."
msgstr ""
"我們應該在您的網站上的什麼地方新增聯盟會員專區頁面呢？這可供聯盟會員註冊和管"
"理他們的帳戶。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:552
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1150
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:553
msgid "Enter page title"
msgstr "輸入頁面標題"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:556
msgid "Page slug"
msgstr "頁面 slug"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:557
msgid "e.g. affiliate-portal"
msgstr "例如聯盟會員專區"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:561
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:631
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:714
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:810
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:893
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1032
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1164
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:565
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:635
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:718
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:815
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:898
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1037
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1168
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1291
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:575
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:82
msgid "Portal"
msgstr "專區"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:576
msgid ""
"This will be a new page on your site for affiliates to register and see "
"their portals."
msgstr "這將是您網站上的一個新頁面，供聯盟會員註冊與查看他們的專區。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:612
msgid "Default commission rate"
msgstr "預設佣金費率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:613
msgid ""
"Set the baseline commission rate that your affiliates will earn. Don't "
"worry, you can always add different rates and change this later."
msgstr ""
"設定您的聯盟會員可賺取的基準佣金費率。別擔心，您可以隨時新增不同的費率並在以"
"後更改。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:619
msgid "Commission rate type"
msgstr "佣金費率類型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:622
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:873
msgid "Flat ($)"
msgstr "固定 ($)"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:626
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:709
msgid "Commission rate"
msgstr "佣金費率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:627
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:710
msgid "Enter a commission rate (ex: 10 or 22.5)"
msgstr "輸入佣金費率（例如：10 或 22.5）"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:644
msgid "New referral"
msgstr "新推薦"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:645
msgid "Update the commission rate on the right to see an example calculation"
msgstr "更新右側的佣金費率以查看範例計算"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:654
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:738
msgid "Referral type"
msgstr "推薦類型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:665
msgid "Order amount"
msgstr "訂單金額"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:676
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:761
msgid "Commission amount"
msgstr "佣金金額"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:697
msgid "Subscription renewal rate"
msgstr "訂閱制續訂費率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:698
msgid ""
"Set a commission rate for subscription renewals. If an affiliate sends you a "
"customer whom signs up for a subscription, this rate will apply whenever the "
"subscription renews."
msgstr ""
"設定訂閱制續訂的佣金費率。如果聯盟會員向您發送註冊訂閱的客戶，則每當續訂訂閱"
"時，此費率將適用。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:702
msgid "Commission type"
msgstr "佣金類型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:727
msgid "New subscription renewal"
msgstr "新的訂閱制續訂"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:728
msgid "This is for subscription renewals. Please choose a rate to the left."
msgstr "這適用於訂閱制續訂。請在左側選擇一個費率。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:739
msgid "Subscription renewal"
msgstr "訂閱制續訂"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:749
msgid "Renewal amount"
msgstr "續訂金額"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:783
msgid "Email notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:784
msgid ""
"Solid Affiliate sends out email notifications to your affiliates and admins "
"on your behalf."
msgstr "Solid Affiliate 代表向您的聯盟會員和管理員發送電子郵件通知。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:788
msgid "From name"
msgstr "寄件者名稱"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:789
msgid "Enter your email from name. The standard is to use your site name."
msgstr "輸入您的電子郵件寄件者姓名。標準是使用您的網站名稱。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:795
msgid "Enter a name"
msgstr "輸入名稱"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:799
msgid "From email"
msgstr "寄件者電子郵件信箱"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:800
msgid ""
"Set the email address which emails will be sent from. This will set the "
"<strong>from</strong> and <strong>reply-to</strong> address."
msgstr ""
"設定發送電子郵件的位址。這將會指定成 <strong>寄件者</strong> 和 <strong>回覆"
"</strong> 位址。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:806
msgid "Enter an email address"
msgstr "輸入電子郵件信箱地址"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:823
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:824
msgid "Below is an example email notification sent to an affiliate."
msgstr "以下是發送給聯盟會員的電子郵件通知範例。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:864
msgid "Affiliate coupons"
msgstr "聯盟會員優惠券"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:865
msgid ""
"Automatically create and assign a coupon to your affiliates to share with "
"their friends and audience when they sign up."
msgstr ""
"自動建立優惠券，並將其分配給您的聯盟會員，以便在他們註冊時，與他們的朋友和受"
"眾分享。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:870
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:931
msgid "Discount type"
msgstr "折扣類型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:877
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:919
msgid "Discount amount"
msgstr "折扣金額"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:878
msgid "Enter an amount"
msgstr "輸入金額"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:882
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:888
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:908
msgid "Coupon template"
msgstr "優惠券範本"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:909
msgid ""
"These coupon settings will be used to automatically generate a coupon for "
"each of your affiliates to share! Woot woot!"
msgstr "這些優惠券設定將用於自動產生優惠券，讓您的每位聯盟會員共用！太棒了！"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:942
msgid "Example coupon code"
msgstr "優惠券代碼範例"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:956
msgid "Coupon advanced settings"
msgstr "優惠券進階設定"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:963
msgid "Individual use only"
msgstr "僅限單獨使用"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:965
msgid ""
"Generated coupons cannot be used in conjunction with others active coupons."
msgstr "產生的優惠券不能與其他有效優惠券合併使用。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:968
msgid "Exclude sale items"
msgstr "排除特價項目"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:970
msgid ""
"Generated coupons should not apply to products on sale. Per-cart coupons do "
"not work if a sale item is added afterward."
msgstr ""
"產生的優惠券不適用於在特價商品。如果之新增加了特價項目，則每個購物車的優惠券"
"將不起作用。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:996
msgid "Work with your existing users"
msgstr "與現有使用者合作"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:997
msgid ""
"Jumpstart your affiliate program by allowing your existing users to promote "
"your store. Each user will receive an email with their affiliate link and "
"optionally a coupon."
msgstr ""
"透過允許現有使用者推廣您的商店，以便快速啟用您的聯盟會員計畫。每位使用者都會"
"收到一封電子郵件，其中包含他們的聯盟會員連結和優惠券（如適用）。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1003
msgid "Users to add"
msgstr "要新增的使用者"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1004
msgid ""
"Select the existing WordPress users you want to register as affiliates "
"during this setup. Admins will not be included."
msgstr ""
"在此設定期間，選擇您要註冊為聯盟會員的現有 WordPress 使用者。管理員不包括在"
"內。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1012
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1015
msgid "All Customers"
msgstr "所有顧客"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1021
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1068
msgid "Welcome email"
msgstr "歡迎郵件"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1027
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1159
msgid "Edit content"
msgstr "編輯內容"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1045
msgid "Register as affiliates"
msgstr "註冊成為聯盟會員"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1046
msgid "Add users to your list of affiliates."
msgstr "將使用者新增到您的聯盟會員清單。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1056
msgid "Total eligible users"
msgstr "符合條件的使用者總數"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1067
msgid "Notification type"
msgstr "通知類型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1092
msgid "Welcome Email"
msgstr "歡迎郵件"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1114
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1138
msgid "Add an announcement page to your site"
msgstr "向網站新增公告頁面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1139
msgid "Lorem"
msgstr "Lorem"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1143
msgid "Content type"
msgstr "內容型式"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1145
msgid "WordPress page"
msgstr "WordPress 頁面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1146
msgid "WordPress post"
msgstr "WordPress 文章"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1151
msgid "Enter an page title"
msgstr "輸入頁面標題"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1154
msgid "Page content"
msgstr "頁面內容"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1192
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1205
msgid "You're all set!"
msgstr "一切就緒！"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1206
msgid ""
"Congratulations! Your affiliate program is now set up and ready to go. Your "
"store is now open to a whole new world of earning potential."
msgstr ""
"恭喜您！您的聯盟會員計畫現在已設定完成並準備就緒。您的商店現已向一個可賺取潛"
"在商機的全新世界敞開了大門。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1207
msgid ""
"Next, we suggest getting the word out about your affiliate program and "
"directing potential affiliates to you new sign up page."
msgstr ""
"接下來，我們建議宣傳您的聯盟會員計畫，並將潛在的會員引導到您的新註冊頁面。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1210
msgid "Complete setup and go to dashboard"
msgstr "完成設定並轉到儀表板"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1229
msgid "You are currently on a free trial"
msgstr "您目前正在免費試用"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1233
msgid "Purchase now"
msgstr "現在買"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1238
msgid "Activate Solid Affiliate"
msgstr "激活實體會員"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1243
msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1254
msgid "Connect your license key"
msgstr "啟用您的授權碼"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1255
msgid ""
"You're almost there! Just enter your license key to receive plugin updates "
"and support."
msgstr "您快完成了！只需輸入您的授權碼，即可收到外掛程式更新和支援。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1258
msgid "License key"
msgstr "授權碼"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1259
msgid "Enter your license key"
msgstr "輸入您的授權碼"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1264
msgid "Skip for now"
msgstr "暫時跳過"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1276
msgid "Solid Affiliate is activated"
msgstr "Solid Affiliate 已啟用"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1277
msgid "You have a valid license key associated with this site. Thank you!"
msgstr "您已有與此網站關聯的有效授權碼。謝謝！"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1330
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！出了些問題。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:36
#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:39
msgid "Solid Affiliate Admin Helper"
msgstr "Solid Affiliate 管理員助手"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:40
msgid ""
"Here are some tips on how the affiliate registration and portal works and "
"how to customize it."
msgstr "以下是有關聯盟會員註冊和專區，如何運作以及如何客製化的一些提示。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:40
msgid ""
"Only you, as a logged in admin, will see this. Your affiliates will not see "
"this."
msgstr "只有您以管理員身份登入才能看到。您的會員不會看到這些。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:42
msgid "To configure your registration form or portal, start here."
msgstr "要設定您的註冊表單或專區，請從這裡開始。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:43
msgid "Read the"
msgstr "閱讀"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:43
msgid "affiliate portal guide"
msgstr "聯盟會員專區指南"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:44
msgid "View your site's"
msgstr "查看您網站的"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:44
msgid "affiliate portal settings"
msgstr "聯盟會員專區設定"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:45
msgid "Add registration fields here"
msgstr "在此處新增註冊欄位"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:45
msgid "customize registration form"
msgstr "自訂註冊表單"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:48
msgid "Preview portals"
msgstr "預覽聯盟會員專區"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:48
msgid "You can now inspect the portals of any one of your affiliates."
msgstr "您現在可以檢查任何一個聯盟會員專區。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:49
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:49
msgid "affiliate portal preview tool"
msgstr "聯盟會員專區預覽工具"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:51
msgid ""
"If you have any questions regarding the affiliate registration and portal, "
"please contact"
msgstr "如果您對聯盟會員註冊和專區有任何疑問，請聯繫"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:51
msgid "Solid Affiliate support"
msgstr "Solid Affiliate 支援"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:87
msgid "Logged in as"
msgstr "登入"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:116
msgid "Payment email"
msgstr "收款電子郵件信箱"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:149
msgid "Your "
msgstr "您的 "

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:149
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:215
msgid "Error rendering Affiliate Portal Dashboard."
msgstr "呈現聯盟會員專區儀表板時出現錯誤。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:247
msgid ""
"You have no permissions to edit any of the settings. All your account "
"settings are managed by the program administrator."
msgstr "您無權編輯任何設定。您的所有帳戶設定，均由計畫管理員管理。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:308
msgid "Available Store Credit"
msgstr "可用現金點數"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:321
msgid ""
"Purchases or conversions that have been attributed back to your link(s)."
msgstr "歸戶於您聯盟會員連結的購買或轉換。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:332
msgid "Total Unpaid Earnings"
msgstr "未支付收入總額"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:336
msgid "Total Paid Earnings"
msgstr "已支付收入總額"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:343
msgid "Visits — Daily last 30 days"
msgstr "訪問記錄次數 — 過去 30 天每天"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:349
msgid "Referrals — Daily last 30 days"
msgstr "推薦回饋次數 — 過去 30 天每天"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:414
msgid ""
"Purchases or conversions that have been attributed back to your links and "
"coupons."
msgstr "已歸戶給您的聯盟會員連結和優惠券的購買或轉換。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:487
msgid "Payouts which have been paid to you."
msgstr "已經支付給您的款項。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:533
msgid "Visits which you have sent using your links."
msgstr "曾使用您聯盟會員連結的訪問記錄。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:556
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1510
msgid "Coupons"
msgstr "優惠券"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:558
msgid ""
"Coupons which have been linked to your account. You will receive a referral "
"for any purchases that use these coupons."
msgstr "優惠券已連結到您的帳戶。使用這些優惠券的所有訂單您都可以收到推薦回饋。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:580
msgid ""
"Quickly embed our creatives on your personal site or blog. Download and "
"share any creative on your social pages to promote your affiliate links."
msgstr ""
"快速地將我們的廣告素材嵌入您的個人網站或部落格。在您的社群頁面下載並分享所有"
"廣告素材來推廣您的會員連結。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:606
msgid "You can also use your Affiliate ID in URLs. For example"
msgstr "您還可以在網址中使用您的會員 ID。例如"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:608
msgid ""
"You can also use any Custom Slug assigned to you. View them below in the "
"custom slug section."
msgstr ""
"您還可以使用分配給您的任何自訂 Slug。在下面的自訂 slug 部分中查看它們。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:620
msgid "Affiliate Links"
msgstr "聯盟會員連結"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:622
msgid "Your default Affiliate URL provided to you by the site admin"
msgstr "網站管理員提供給您的預設聯盟會員網址"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:626
#, php-format
msgid ""
"To create an affiliate link to any page on this site, simply add "
"<mark><strong>%1$s</strong></mark> to the url. You can also use the URL "
"generator below."
msgstr ""
"要建立指向本網站上任何頁面的聯盟會員連結，只需將 <mark><strong>%1$s</"
"strong></mark> 新增到網址。 您還可以使用下面的網址產生器。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:631
msgid "URL Generator"
msgstr "網址產生器"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:632
msgid "Enter any page URL from our site"
msgstr "輸入我們網站上的任何頁面網址"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:636
msgid "Use your generated affiliate link"
msgstr "使用您產生的聯盟會員連結"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1512
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:33
msgid "Login as"
msgstr "登入"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:61
msgid "Account email"
msgstr "帳戶電子郵件信箱"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:67
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼嗎？"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:35
#, php-format
msgid "You are currently logged in as %1$s."
msgstr "您目前以 %1$s 身份登入。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:47
msgid "Register as"
msgstr "註冊"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:50
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:52
#, php-format
msgid ""
"An account with this username aready exists. Please %1$s first if it is your "
"account."
msgstr "使用此使用者名稱的帳戶已存在。如果是您的帳戶，請先 %1$s。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:53
#, php-format
msgid ""
"An account with this email aready exists. Please %1$s first if it is your "
"account."
msgstr "使用此電子郵件信箱的帳戶已存在。 如果是您的帳戶，請先 %1$s。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:142
msgid ""
"Your account will need to be approved before you can earn Referrals. You'll "
"receive an email once it's approved."
msgstr ""
"您的帳戶後需先通過審核、才能開始賺取推薦回饋。我們將在通過審核後發送電子郵件"
"通知給您。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:146
msgid ""
"Your account will be automatically Approved, and you can start earning "
"Referrals immediately."
msgstr "您的帳戶已自動審核，現在您可以立即開始賺取推薦回饋。"

#: assets/Views/Shared/AdminFooter.php:93
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:136
msgid "Manage Your License"
msgstr "管理您的許可證"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid "Solid Affiliate is expired."
msgstr "Solid Affiliate 已過期。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid ""
"Please renew Solid Affiliate for the plugin to function correctly. You will "
"not receive any security updates, nor be able to add affiliates while your "
"license is expired."
msgstr ""
"請更新 Solid Affiliate 以使插件正常運行。當您的許可證過期時，您將不會收到任何"
"安全更新，也無法添加關聯公司。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid "Manage your license"
msgstr "管理您的許可證"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid "Solid Affiliate is not activated."
msgstr "Solid Affiliate 未激活。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid ""
"Please activate Solid Affiliate for the plugin to function correctly. You "
"will not receive any security updates, nor be able to add affiliates while "
"the plugin is deactivated."
msgstr ""
"請激活 Solid Affiliate 以使插件正常運行。當插件被停用時，您將不會收到任何安全"
"更新，也無法添加會員。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid "Activate Solid Affiliate with a valid license key"
msgstr "使用有效的許可證密鑰激活 Solid Affiliate"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:26
msgid "Affiliate Orders and Commissions (daily)"
msgstr "聯盟會員訂單和佣金（每日）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:36
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:36
msgid "Total Order Amount"
msgstr "訂單總額"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:46
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:46
msgid "Total Commission Amount"
msgstr "佣金總額"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:25
msgid "Visits (daily)"
msgstr "訪問次數（每日）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:45
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:45
msgid "Total Converted Visits"
msgstr "轉換訪問記錄總數"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFour.php:25
msgid "Affiliate Signups (monthly)"
msgstr "聯盟會員註冊（每月）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFour.php:35
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewThree.php:35
msgid "Affiliate Signups"
msgstr "聯盟會員註冊"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:25
msgid "Visits (monthly)"
msgstr "訪問次數（每月）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewThree.php:25
msgid "Affiliate Signups (daily)"
msgstr "聯盟會員註冊（每日）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:26
msgid "Affiliate Orders and Commissions (monthly)"
msgstr "聯盟會員訂單和佣金（每月）"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:34
msgid "You have specified these"
msgstr "您指定了這些"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:34
msgid "for deletion"
msgstr "用於刪除"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "Deleting"
msgstr "刪除中"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "will permanently delete the following associated records"
msgstr "將永久刪除以下相關記錄"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:54
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認刪除"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:64
#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:85
msgid "Error rendering."
msgstr "呈現錯誤。"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:31
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:32
msgid "Pay affiliates"
msgstr "付款給聯盟會員"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:33
msgid "Delete unconverted visits"
msgstr "刪除未轉換的訪問記錄"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:39
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:70
msgid "Search by"
msgstr "搜尋方式"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Solid Affiliate"
msgstr "Solid Affiliate"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds an Affiliate Platform to your WordPress store."
msgstr "將聯盟會員平台新增到您的 WordPress 商店。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Solid Plugins"
msgstr "Solid Plugins"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.solidaffiliate.com"
msgstr "https://www.solidaffiliate.com"

#~ msgid "Customize your Affiliate Registration page"
#~ msgstr "自訂您的聯盟會員註冊頁面"

#~ msgid ""
#~ "Did you know that you can automatically register your customers as "
#~ "affiliates? This is a great way to get more affiliates on your site. You "
#~ "can enable this functionality in the <a href=\"#\" "
#~ "target=\"_blank\">Addons menu</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您知道您可以自動將客戶註冊為聯盟會員嗎？這是在您的網站上獲得更多會員的好方"
#~ "法。您可以在 <a href=\"#\" target=\"_blank\">附加元件選單中</a>啟用此功"
#~ "能。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Order <strong>%1$s</strong> was referred by <strong>%2$s</strong> earning "
#~ "a commissions of %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "訂單 <strong>%1$s</strong> 由 <strong>%2$s</strong> 推薦，賺取 %3$s 的佣"
#~ "金。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Referral <strong>%1$s</strong> was rejected. The <strong>%2$s</strong> "
#~ "was refunded."
#~ msgstr ""
#~ "推薦回饋 <strong>%1$s</strong> 已被拒絕。<strong>%2$s</strong> 已退款。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Payout <strong>%1$s</strong> was processed with total amount of %2$s."
#~ msgstr "付款 <strong>%1$s</strong> 已處理，總金額為 %2$s。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "While your site default rate might be 20% for all products, you need one "
#~ "special Affiliate (ID 22) to receive 10% commission for WooCommerce "
#~ "product A, 80% commission for product B, and a flat rate of $50 for "
#~ "product C."
#~ msgstr ""
#~ "雖然您的網站所有產品的預設費率可能是 20，但您需要一個特殊的聯盟會員（ID "
#~ "22）才能獲得 WooCommerce 產品 A 的 10 佣金、產品 B 的 80 佣金和產品 C 的 "
#~ "50 美元固定費率。"

#~ msgid "Solid Affiliate is active :)"
#~ msgstr "Solid Affiliate 處於啟用狀態：）"

#~ msgid "Solid Affiliate is not active :("
#~ msgstr "Solid Affiliate 處於未啟用狀態：（"

#~ msgid "WooCommerce is active :)"
#~ msgstr "WooCommerce 處於啟用狀態：）"

#~ msgid "WooCommerce is not active :("
#~ msgstr "WooCommerce 處於未啟用狀態：（"

#~ msgid "Invalid action - must be a recurring action."
#~ msgstr "無效的動作-必須是重複操作。"

#~ msgid "Scheduled Actions"
#~ msgstr "排程操作"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#, php-format
#~ msgid "About Action Scheduler %s"
#~ msgstr "關於操作排程器 %s"

#~ msgid ""
#~ "Action Scheduler is a scalable, traceable job queue for background "
#~ "processing large sets of actions. Action Scheduler works by triggering an "
#~ "action hook to run at some time in the future. Scheduled actions can also "
#~ "be scheduled to run on a recurring schedule."
#~ msgstr ""
#~ "操作排程器是一個可擴充、可追蹤的作業佇列，用於後台處理大量操作集合。操作排"
#~ "程的工作原理，是觸發一個動作掛鉤在未來某個時間運作。排程操作也可以安排為定"
#~ "期運作。"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "Scheduled Action Columns"
#~ msgstr "排程操作列"

#~ msgid "Hook"
#~ msgstr "Hook"

#~ msgid "Name of the action hook that will be triggered."
#~ msgstr "將被觸發的動作掛鉤的名稱。"

#~ msgid "Action statuses are Pending, Complete, Canceled, Failed"
#~ msgstr "操作狀態為待定、完成、已取消、失敗"

#~ msgid "Arguments"
#~ msgstr "參數"

#~ msgid "Optional data array passed to the action hook."
#~ msgstr "傳遞給動作掛鉤的可選資料據陣列。"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "群組"

#~ msgid "Optional action group."
#~ msgstr "可選操作群組。"

#~ msgid "Recurrence"
#~ msgstr "週期"

#~ msgid "The action's schedule frequency."
#~ msgstr "操作的排程頻率。"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "已排程"

#~ msgid "The date/time the action is/was scheduled to run."
#~ msgstr "操作/排程運作的日期/時間。"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "日誌"

#~ msgid "Activity log for the action."
#~ msgstr "操作的活動日誌。"

#, php-format
#~ msgid "Stopped the insanity for %d second"
#~ msgid_plural "Stopped the insanity for %d seconds"
#~ msgstr[0] "停止了 %d 秒錯亂"

#~ msgid "Attempting to reduce used memory..."
#~ msgstr "正在嘗試減少已使用的記憶體..."

#, php-format
#~ msgid "Action [%1$s] has an invalid schedule: %2$s"
#~ msgstr "操作 [%1$s] 的排程無效：%2$s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Action [%1$s] has invalid arguments. It cannot be JSON decoded to an "
#~ "array. $args = %2$s"
#~ msgstr "操作 [%1$s] 的參數無效。它不能被 JSON 解碼到陣列。$args = %2$s"

#~ msgid "Scheduled Date"
#~ msgstr "排程日期"

#~ msgid "Claim ID"
#~ msgstr "宣告 ID"

#~ msgid "Run"
#~ msgstr "運作"

#~ msgid "Process the action now as if it were run as part of a queue"
#~ msgstr "現在處理的動作，就像它是作為運作佇列的一部分"

#~ msgid "Cancel the action now to avoid it being run in future"
#~ msgstr "立即取消操作，並避免在未來執行"

#, php-format
#~ msgid "%s year"
#~ msgid_plural "%s years"
#~ msgstr[0] "%s 年"

#, php-format
#~ msgid "%s month"
#~ msgid_plural "%s months"
#~ msgstr[0] "%s 月"

#, php-format
#~ msgid "%s week"
#~ msgid_plural "%s weeks"
#~ msgstr[0] "%s 週"

#, php-format
#~ msgid "%s day"
#~ msgid_plural "%s days"
#~ msgstr[0] "%s 日"

#, php-format
#~ msgid "%s hour"
#~ msgid_plural "%s hours"
#~ msgstr[0] "%s 小時"

#, php-format
#~ msgid "%s minute"
#~ msgid_plural "%s minutes"
#~ msgstr[0] "%s 分"

#, php-format
#~ msgid "%s second"
#~ msgid_plural "%s seconds"
#~ msgstr[0] "%s 秒"

#~ msgid "Now!"
#~ msgstr "現在！"

#, php-format
#~ msgid "Every %s"
#~ msgstr "每 %s"

#~ msgid "Non-repeating"
#~ msgstr "非重覆"

#~ msgid ""
#~ "It appears one or more database tables were missing. Attempting to re-"
#~ "create the missing table(s)."
#~ msgstr "似乎缺少一個或多個資料庫表格。正在嘗試重新建立缺少的表格。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Maximum simultaneous queues already in progress (%s queue). No additional "
#~ "queues will begin processing until the current queues are complete."
#~ msgid_plural ""
#~ "Maximum simultaneous queues already in progress (%s queues). No "
#~ "additional queues will begin processing until the current queues are "
#~ "complete."
#~ msgstr[0] ""
#~ "最大同時佇列數已在進行中（%s 佇列）。在目前佇列完成之前不會處理其他佇列。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "A new queue has begun processing. <a href=\"%s\">View actions in-progress "
#~ "&raquo;</a>"
#~ msgstr ""
#~ "一個新佇列已開始處理。 <a href=\"%s\">檢視正在執行的作業 &raquo;</a>"

#, php-format
#~ msgid "The next queue will begin processing in approximately %d seconds."
#~ msgstr "下一個佇列將在大約 %d 秒內開始處理。"

#, php-format
#~ msgid "Successfully executed action: %s"
#~ msgstr "成功執行操作：%s"

#, php-format
#~ msgid "Successfully canceled action: %s"
#~ msgstr "成功取消操作：%s"

#, php-format
#~ msgid "Successfully processed change for action: %s"
#~ msgstr "成功處理操作變更：%s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Could not process change for action: \"%1$s\" (ID: %2$d). Error: %3$s"
#~ msgstr "無法處理操作變更： \"%1$s\" (ID: %2$d). 錯誤： %3$s"

#, php-format
#~ msgid " (%s ago)"
#~ msgstr " (%s 之前)"

#, php-format
#~ msgid " (%s)"
#~ msgstr " (%s)"

#~ msgid "Search hook, args and claim ID"
#~ msgstr "搜尋 hook、參數和宣告 ID"

#~ msgid "Every minute"
#~ msgstr "每分鐘"

#, php-format
#~ msgid "This data will be deleted in %s."
#~ msgstr "此資料將在 %s 後刪除。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Action Scheduler has migrated data to custom tables; however, orphaned "
#~ "log entries exist in the WordPress Comments table. %1$s <a "
#~ "href=\"%2$s\">Learn more &raquo;</a>"
#~ msgstr ""
#~ "操作排程器已將資料遷移到自訂表單；然而，WordPress Comments 表單中，存在孤"
#~ "立的日誌條目。 %1$s <a href=“%2$s”>了解更多 &raquo;</a>"

#~ msgid "Action Scheduler"
#~ msgstr "操作排程器"

#~ msgid "This section shows scheduled action counts."
#~ msgstr "此部分顯示排程的操作次數。"

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid "Action Status"
#~ msgstr "操作狀態"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "計數"

#~ msgid "Oldest Scheduled Date"
#~ msgstr "最早排程日期"

#~ msgid "Newest Scheduled Date"
#~ msgstr "最新排程日期"

#, php-format
#~ msgid "The %s class can only be run within WP CLI."
#~ msgstr "%s 類别只能在 WP CLI 中運作。"

#~ msgid ""
#~ "There are too many concurrent batches, but the run is forced to continue."
#~ msgstr "同時批次過多，但仍強制繼續執行。"

#~ msgid "There are too many concurrent batches."
#~ msgstr "並存的批次過多。"

#, php-format
#~ msgid "Running %d action"
#~ msgid_plural "Running %d actions"
#~ msgstr[0] "正在運作 %d 個操作"

#~ msgid "The claim has been lost. Aborting current batch."
#~ msgstr "宣告已遗失。正在中止目前的批次。"

#, php-format
#~ msgid "Started processing action %s"
#~ msgstr "開始處理操作 %s"

#, php-format
#~ msgid "Completed processing action %1$s with hook: %2$s"
#~ msgstr "已完成處理操作%1$s，帶有 hooks: %2$s"

#, php-format
#~ msgid "Error processing action %1$s: %2$s"
#~ msgstr "處理操作 %1$s 時發生錯誤：%2$s"

#, php-format
#~ msgid "Found %d scheduled task"
#~ msgid_plural "Found %d scheduled tasks"
#~ msgstr[0] "找到 %d 個排程任務"

#, php-format
#~ msgid "%d batch executed."
#~ msgid_plural "%d batches executed."
#~ msgstr[0] "已執行 %d 輪批次。"

#, php-format
#~ msgid "There was an error running the action scheduler: %s"
#~ msgstr "執行操作排程器時出現錯誤：%s"

#, php-format
#~ msgid "%d scheduled task completed."
#~ msgid_plural "%d scheduled tasks completed."
#~ msgstr[0] "已完成 %d 個排程任務。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "%s() was called before the Action Scheduler data store was initialized"
#~ msgstr "在初始化操作排程器資料儲存之前，呼叫了 %s()"

#, php-format
#~ msgid "Search results for \"%s\""
#~ msgstr "搜尋結果 \"%s\""

#~ msgid "action created"
#~ msgstr "已建立操作"

#~ msgid "action canceled"
#~ msgstr "已取消操作"

#, php-format
#~ msgid "action started via %s"
#~ msgstr "操作開始通過 %s"

#~ msgid "action started"
#~ msgstr "已開始操作"

#, php-format
#~ msgid "action complete via %s"
#~ msgstr "通過操作完成 %s"

#~ msgid "action complete"
#~ msgstr "完成操作"

#, php-format
#~ msgid "action failed via %1$s: %2$s"
#~ msgstr "通過 %1$s 的操作失敗：%2$s"

#, php-format
#~ msgid "action failed: %s"
#~ msgstr "操作失敗：%s"

#, php-format
#~ msgid "action timed out after %s seconds"
#~ msgstr "操作在 %s 秒後超時"

#, php-format
#~ msgid "unexpected shutdown: PHP Fatal error %1$s in %2$s on line %3$s"
#~ msgstr "意外關機：%2$s 中的 PHP 嚴重錯誤 %1$s，行 %3$s"

#~ msgid "action reset"
#~ msgstr "操作重置"

#, php-format
#~ msgid "action ignored via %s"
#~ msgstr "透過操作忽略 %s"

#~ msgid "action ignored"
#~ msgstr "已忽略的操作"

#, php-format
#~ msgid "There was a failure fetching this action: %s"
#~ msgstr "取得此操作失敗：%s"

#~ msgid "There was a failure fetching this action"
#~ msgstr "擷取此操作失敗"

#, php-format
#~ msgid "There was a failure scheduling the next instance of this action: %s"
#~ msgstr "排程此操作的下一個例子時失敗：%s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "ActionScheduler_Action::$args too long. To ensure the args column can be "
#~ "indexed, action args should not be more than %d characters when encoded "
#~ "as JSON."
#~ msgstr ""
#~ "ActionScheduler_Action：$args 過長。為了確保 args 列可以編制索引，當編碼"
#~ "為 JSON 時，action args 不應超過 %d 個字元。"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "In-progress"
#~ msgstr "進行中"

#~ msgid "Canceled"
#~ msgstr "已取消"

#~ msgid "Database error."
#~ msgstr "資料庫錯誤。"

#, php-format
#~ msgid "Error saving action: %s"
#~ msgstr "儲存操作時出現錯誤：%s"

#~ msgid "Invalid value for select or count parameter. Cannot query actions."
#~ msgstr "選擇或計算參數的數值無效。無法查詢操作。"

#, php-format
#~ msgid "Unidentified action %s"
#~ msgstr "不明的操作 %s"

#, php-format
#~ msgid "The group \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "\"%s\" 群组不存在。"

#~ msgid "Unable to claim actions. Database error."
#~ msgstr "無法聲明操作。資料庫錯誤。"

#~ msgid "Invalid action ID. No status found."
#~ msgstr "無效的操作 ID 。未找到狀態。"

#~ msgid "Unknown status found for action."
#~ msgstr "發現未知狀態以進行操作。"

#~ msgid "Unable to save action."
#~ msgstr "無法儲存操作。"

#~ msgid "Invalid schedule. Cannot save action."
#~ msgstr "計畫無效。無法儲存操作。"

#, php-format
#~ msgid "Unable to unlock claim %s. Database error."
#~ msgstr "無法解鎖聲明 %s。資料庫錯誤。"

#, php-format
#~ msgid "Unable to unlock claim on action %s. Database error."
#~ msgstr "無法解鎖對操作 %s 的聲明。資料庫錯誤。"

#, php-format
#~ msgid "Unable to mark failure on action %s. Database error."
#~ msgstr "無法為 %s 操作標示失敗。資料庫錯誤。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "%s Support for strings longer than this will be removed in a future "
#~ "version."
#~ msgstr "%s 更長的支援字串將在未來的版本中移除。"

#~ msgctxt "post"
#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#, php-format
#~ msgid "Failed <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "Failed <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "失敗 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgctxt "post"
#~ msgid "In-Progress"
#~ msgstr "進行中"

#, php-format
#~ msgid "In-Progress <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "In-Progress <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "正在進行 <span class=\"count\"> (%s) </span>"

#~ msgid "Scheduled actions are hooks triggered on a cetain date and time."
#~ msgstr "排程操作已經與特定的日期和時間掛勾觸發。"

#~ msgid "Scheduled Action"
#~ msgstr "排程操作"

#~ msgctxt "Admin menu name"
#~ msgid "Scheduled Actions"
#~ msgstr "排程操作"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Add New Scheduled Action"
#~ msgstr "新增排程操作"

#~ msgid "Edit Scheduled Action"
#~ msgstr "編輯排程操作"

#~ msgid "New Scheduled Action"
#~ msgstr "新的排程操作"

#~ msgid "View Action"
#~ msgstr "查看操作"

#~ msgid "Search Scheduled Actions"
#~ msgstr "搜尋排程操作"

#~ msgid "No actions found"
#~ msgstr "找不到操作"

#~ msgid "No actions found in trash"
#~ msgstr "在垃圾桶中找不到任何操作"

#~ msgid "Action Group"
#~ msgstr "操作群组"

#, php-format
#~ msgid "Unable to remove source migrated action %s"
#~ msgstr "無法刪除來源遷移的操作 %s"

#~ msgid "Source store must be configured before running a migration"
#~ msgstr "在執行遷移之前，必須設定儲存來源"

#~ msgid "Source logger must be configured before running a migration"
#~ msgstr "在執行遷移之前，必須設定來源記錄器"

#~ msgid "Destination store must be configured before running a migration"
#~ msgstr "在執行遷移之前，必須設定儲存目標"

#~ msgid "Destination logger must be configured before running a migration"
#~ msgstr "在執行遷移之前，必須設定目標示錄器"

#~ msgid ""
#~ "Action Scheduler migration in progress. The list of scheduled actions may "
#~ "be incomplete."
#~ msgstr "正在進行操作遷移排程器。排程操作的清單可能不完整。"

#, php-format
#~ msgid "Migrating %d action"
#~ msgid_plural "Migrating %d actions"
#~ msgstr[0] "遷移 %d 操作"

#, php-format
#~ msgid "Migrated action with ID %1$d in %2$s to ID %3$d in %4$s"
#~ msgstr "已將 %2$s 中 ID 為 %1$d 的操作遷移到 %4$s 中 ID 為 %3$d 的操作"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Demo Meta Box"
#~ msgstr "示範 Meta Box"

#~ msgid "CMB2 Demo Meta Box"
#~ msgstr "CMB2 示範 Meta Box"

#~ msgid "field description (optional)"
#~ msgstr "欄位描述（選填）"

#~ msgid "Meta field"
#~ msgstr "Meta 欄位"

#~ msgid "Meta field 2"
#~ msgstr "Meta 欄位 2"

#~ msgid "Unique identifier for the object."
#~ msgstr "物件的唯一識別碼。"

#~ msgid "The title for the object."
#~ msgstr "物件的 HTML 標題。"

#~ msgid "Status of log for the object."
#~ msgstr "物件的日誌狀態。"

#~ msgid "The date the object was created, in the site's timezone."
#~ msgstr "物件日期已依網站的時區建立。"

#~ msgid "Ensure result set excludes specific IDs."
#~ msgstr "確保結果集合排除特定 ID。"

#~ msgid "Limit result set to specific IDs."
#~ msgstr "將結果集合限制為特定 ID。"

#~ msgid "Invalid date."
#~ msgstr "無效的日期。"

#~ msgid "Invalid item type."
#~ msgstr "無效的項目類型。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to edit items of this type."
#~ msgstr "很抱歉，不允許編輯此類型的項目。"

#~ msgid ""
#~ "You attempted to edit an item that doesn&#8217;t exist. Perhaps it was "
#~ "deleted?"
#~ msgstr "您試圖編輯不存在的項目。也許它被刪除了？"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to edit this item."
#~ msgstr "很抱歉，您不能編輯此項目。"

#~ msgid "Unable to create the draft item."
#~ msgstr "無法建立草稿項目。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to create items of this type."
#~ msgstr "很抱歉，不允許建立此類型的項目。"

#~ msgid "Boxes"
#~ msgstr "方格"

#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "佈局"

#, php-format
#~ msgid "%s column"
#~ msgid_plural "%s columns"
#~ msgstr[0] "%s 列"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete this item?\\n\\nClick \\'Cancel\\' to go "
#~ "back, \\'OK\\' to confirm the delete."
#~ msgstr "確定要刪除這個項目嗎？\\n\\n點選\"取消\"返回，點選”確定\"確認刪除。"

#~ msgid "Delete permanently"
#~ msgstr "永久刪除"

#~ msgid "Delete Permanently"
#~ msgstr "永久刪除"

#, php-format
#~ msgid "%s could not be updated."
#~ msgstr "無法更新 %s。"

#, php-format
#~ msgid "%s updated successfully."
#~ msgstr "%s 更新成功。"

#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "儲存變更"

#, php-format
#~ msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
#~ msgstr "編輯 &#8220;%s&#8221;"

#, php-format
#~ msgid "Select Item #%d"
#~ msgstr "選擇項目 #%d"

#, php-format
#~ msgid "&#8220;Item #%d&#8221; is locked"
#~ msgstr "&#8220; 項目 #%d&#8221; 已鎖定"

#~ msgid "Number of items per page:"
#~ msgstr "每頁項目數："

#~ msgid "Pagination"
#~ msgstr "分頁"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to delete items of this type."
#~ msgstr "很抱歉，您不能刪除此類型的項目。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to delete this item."
#~ msgstr "很抱歉，您不能刪除此項目。"

#~ msgid "Error in deleting."
#~ msgstr "刪除時發生錯誤。"

#, php-format
#~ msgid "%s item updated."
#~ msgid_plural "%s items updated."
#~ msgstr[0] "%s 項目已更新。"

#~ msgid "1 item not updated, somebody is editing it."
#~ msgstr "1 個項目未更新，有人正在編輯它。"

#, php-format
#~ msgid "%s item not updated, somebody is editing it."
#~ msgid_plural "%s items not updated, somebody is editing them."
#~ msgstr[0] "%s 項目未更新，有人正在編輯它。"

#, php-format
#~ msgid "%s item permanently deleted."
#~ msgid_plural "%s items permanently deleted."
#~ msgstr[0] "%s 項目已被永久刪除。"

#, php-format
#~ msgid "%s item moved to the Trash."
#~ msgid_plural "%s items moved to the Trash."
#~ msgstr[0] "%s 項目已移至垃圾桶。"

#, php-format
#~ msgid "%s item restored from the Trash."
#~ msgid_plural "%s items restored from the Trash."
#~ msgstr[0] "%s 個項目已從垃圾桶復原。"

#~ msgctxt "Comma-separated list of search stopwords in your language"
#~ msgid ""
#~ "about,an,are,as,at,be,by,com,for,from,how,in,is,it,of,on,or,that,the,this,"
#~ "to,was,what,when,where,who,will,with,www"
#~ msgstr ""
#~ "關於,一個,是,是,在,是,由,com,給,從,如何,在,是,它,之,在,或,那個,the,這個,"
#~ "去,曾,什麼,何時,哪,誰,將,跟,www"

#~ msgid "You need to define a search term to order by relevance."
#~ msgstr "您需要定義一組搜尋文字，才可以依相關性排序。"

#~ msgid "You need to define an include parameter to order by include."
#~ msgstr "您需要定義一組內含參數，以便依內含順序排序。"

#~ msgid ""
#~ "The page number requested is larger than the number of pages available."
#~ msgstr "請求的頁碼大於可用的頁數。"

#~ msgid "Invalid item ID."
#~ msgstr "無效的項目 ID。"

#~ msgid "Cannot create existing item."
#~ msgstr "無法新增已存在項目。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to create items as this user."
#~ msgstr "很抱歉，您不允許以此使用者的身份新增項目。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to delete this post."
#~ msgstr "很抱歉，您不能刪除此文章。"

#, php-format
#~ msgid "The post does not support trashing. Set '%s' to delete."
#~ msgstr "該文章不支援丟棄。將 “%s” 設定為刪除。"

#~ msgid "The item cannot be deleted."
#~ msgstr "無法刪除該項目。"

#~ msgid "Offset the result set by a specific number of items."
#~ msgstr "依指定數量項目抵消結果集合。"

#~ msgid "Order sort attribute ascending or descending."
#~ msgstr "排序屬性升序或降序。"

#~ msgid "Sort collection by object attribute."
#~ msgstr "依物件屬性對集合進行排序。"

#, php-format
#~ msgid "Sorry, you are not allowed to edit the %s custom field."
#~ msgstr "很抱歉，您不能編輯 %s 自訂欄位。"

#~ msgid "Could not update meta value in database."
#~ msgstr "無法更新資料庫中的 meta 值。"

#, php-format
#~ msgid "%1$s"
#~ msgstr "%1$s"

#, php-format
#~ msgid "%2$s"
#~ msgstr "%2$s"

#, php-format
#~ msgid "Edit %1$s"
#~ msgstr "編輯 %1$s"

#, php-format
#~ msgid "New %1$s"
#~ msgstr "新的 %1$s"

#, php-format
#~ msgid "View %1$s"
#~ msgstr "查看 %1$s"

#, php-format
#~ msgid "View %2$s"
#~ msgstr "查看 %2$s"

#, php-format
#~ msgid "Search %2$s"
#~ msgstr "搜尋 %2$s"

#, php-format
#~ msgid "No %2$s found."
#~ msgstr "找不到 %2$s。"

#, php-format
#~ msgid "No %2$s found in Trash."
#~ msgstr "在垃圾桶中找不到 %2$s。"

#, php-format
#~ msgid "Parent %1$s:"
#~ msgstr "主 %1$s："

#, php-format
#~ msgid "All %2$s"
#~ msgstr "所有 %2$s"

#, php-format
#~ msgid "%1$s Archives"
#~ msgstr "%1$s 檔案"

#, php-format
#~ msgid "%1$s Attributes"
#~ msgstr "%1$s 屬性"

#, php-format
#~ msgid "Insert into %1$s"
#~ msgstr "插入 %1$s"

#~ msgid "Uploaded to this post"
#~ msgstr "上傳至這篇文章"

#~ msgid "Featured Image"
#~ msgstr "精選圖片"

#~ msgid "Set featured image"
#~ msgstr "設定精選圖片"

#~ msgid "Remove featured image"
#~ msgstr "移除精選圖片"

#~ msgid "Use as featured image"
#~ msgstr "設定為精選圖片"

#~ msgid "Filter posts list"
#~ msgstr "篩選文章列表"

#, php-format
#~ msgid "%2$s list navigation"
#~ msgstr "%2$s 列表導覽"

#, php-format
#~ msgid "%2$s list"
#~ msgstr "%2$s 列表"

#~ msgid "Invalid object ID."
#~ msgstr "無效的物件 ID。"

#~ msgid "Invalid CT Table object."
#~ msgstr "無效的 CT 表格物件。"

#~ msgid "Could not update object in the database"
#~ msgstr "無法更新資料庫中的物件"

#~ msgid "Could not insert object into the database"
#~ msgstr "無法將物件插入到資料庫中"

#~ msgid "Add New Custom Field:"
#~ msgstr "新增自訂欄位："

#~ msgctxt "meta name"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "&mdash; Select &mdash;"
#~ msgstr "&mdash; 選取 &mdash;"

#~ msgid "Enter new"
#~ msgstr "輸入新的"

#~ msgid "Add Custom Field"
#~ msgstr "新增自訂欄位"
